太初之始，由入宿開變（二）

不知不覺就開到第二個Post了，由於有太多劇情想寫，唔知之後個故會寫到幾長，不過點都好希望大家會鍾意我地嘅故仔啦。大家睇得開心，我地就開心了，畢竟香港有太多令人唔開心嘅事，喺哩個故到就當比個空間我地叉叉電。

我地會繼續用我地鳩同少尷尬嘅風格去寫個故，大家鍾意就比個正皮我地啦，得到大家嘅支持能為我地增添不少動力。

第一個Post：
太初之始，由入宿開變

-------------------------
大家有興趣可以睇下我地之前嘅故：
十七歲那日不要臉，join咗個OCamp

你決定了「上前查探」。

你上等威風，顯現一身虎膽。

作為一名寺廟出生的人，你遇到這些情況會怕嗎？當然不會。現在日光日白的，難道還怕他有鬼？

你拍了拍Hedy的手，說：「唔洗驚，我地去睇下咩事。」

Hedy緊咬著唇看著你，心中很是害怕，理智告訴她現在應該要調頭走的。

「如果你真係好驚嘅話你落去先啦，我地喺樓下等？」你也不能逼迫Hedy，伊如此對她說道。

Hedy深深望著你的眼睛，你與她就這樣相互對視著，靜默無言，如果在旁人的角度來看，或許會覺得你們是情侶在圖書館調情。

但如果有人為你們配上對白的話，內容應是如此般：

「阿一，如果真係有鬼嘅話，我地會分分鐘會死㗎喎。」

「我知道啊，但我覺得我地要去睇下咩事。」

「阿一，就算死去唔嘅話，我地都有可能會嚇到變傻仔。」

「……」

數息過去。

「我地一齊去啦。」Hedy搖了搖頭，雖然很害怕，但她還是咬著牙關跟你一起向前查探。

「放心，有我係到唔會有事嘅。」你摸了摸戴在手上的佛珠，對Hedy說道。

Hedy對你點點頭，緊緊抓住你的手，你們二人便一前一後的慢慢向第三樓深處的書架群走去。

盡頭處的書架中，再次有黑影一閃而過。

你們二人都打了個顫。

「阿一……我地冇睇錯啊可？」Hedy對你說。

「我諗應該冇。」

「可唔可以煎我一巴？」

「啪！」你輕輕力煎了她一下。

「哈哈……睇嚟我冇發夢。」Hedy好像開始壞掉了，她對你笑著說。Hedy覺得自己今天真的是瘋了，竟然跟你在圖書館做這種事。

「望落好似係最入嘅書架嗰頭，我地繼續去睇下啦。」你拉著Hedy繼續向前走。

你們悄聲來到尾二的書架，你與Hedy深呼吸對視一眼，對她點點頭，然後一個箭步衝上前，來到最後的書架走廊處，一看……

「！？」你真的開始感到有些害怕了。

「阿一？」躲在尾二書架後的Hedy探身出來對你問道。

「Hedy……依到咩人都冇。」你轉過頭，對Hedy露出一個生硬的笑容。

「……」

「呃，同學……」Hedy身後突然出現一把怯懦懦的男聲。

「啊！」Hedy嚇得衝上前抱著你，你將她捉實，輕輕的撫她後背安撫她。

你望看眼前的這個身影，這人是一個其貌不揚的男生，留著一頭厚厚的頭髮，臉上戴著一副度數很深的眼鏡，給你一種毒氣的感覺。

「唔好意思啊，我係咪嚇親你地啊？」他退後了一步，有些不好意思的說。

「咦？」你留意到這條友走路是沒有腳步聲的，難道……，你望向身穿黑色衣服的他，說：「你啱啱一直都係到？」

「係……係啊……我見你地偷偷摸摸行過嚟咁，我以為你地想喺圖書館做……」他望向你與Hedy的眼神有些奇怪。

「做咩？」

「做……做嗰啲嘢。」他說著說著自己無啦啦怕羞。

你不明白他在說What，但你一旁的Hedy似乎有所共鳴，她不知為何一樣羞紅了臉，羞燥的說：「咩做嗰啲嘢啊！我地……我地都唔係個種關係……」Hedy望了你一眼，又立即轉移視線望向身旁的書架，手指撩撥著書架上的書，小聲的說：「都……都唔會依到做啦……」

「係咩，哈哈……」那男生似乎不知怎樣回答，尷尬的作出回答。

不管怎樣，這個男生除了走路無聲之外，其他地方都與常人無異，看來剛才是你與Hedy多疑了。

「呼，好彩唔係撞鬼啫，啱啱嚇到我呢。」Hedy舒了一口氣，拍了拍你的肩膊，看來她也查覺到那男生走路無聲，應該就是那黑影的真身。

「咁咪幾好。」你對她點點頭。

「我就話日光日白，仲要圖書館依啲咁正氣嘅地方點會有鬼啊。」Hedy說道，她完全忘記了自己剛才快要嚇死的樣子，懼意盡消的她此刻心情輕快，她對那男生說：「你話可？」

「係囉，哈哈。」那男生聽到你們的說話後表情怪怪的，但很快恢復了正常模樣，他對你們說：「係囉，圖書館點會有鬼啊，哈哈……呃我個袋放咗係嗰邊，唔阻你地我走先啦。」

語罷，他似是不想再作久留，拿起袋飛快的離開了。

「啊一，好彩冇事咋，我地走啦。」Hedy見事情應該告一段落了，便對你說。

「嗯，走啦，我依家好肚餓。」你對Hedy點點頭。

「你未食嘢咩？」

「你仲好講，一開眼就聽到你電話，然後就飛過嚟救你。」

「嘻嘻，阿一你真係好㗎啫。」

「在下一向都喜歡做好事。」

「哼哼，仲咁口硬，講你係咪暗戀我？」Hedy篤了一下你的手臂說。

「姑娘，你係咪未瞓醒啊？」你沒好氣的答她，轉身便向前走，「去食嘢啦。」

「咩啫，玩下喳嘛……咦，依本係……阿一你睇下？」Hedy從地上撿起了一本殘舊的筆記本。

你從接Hedy手中接過筆記本，不知為何這筆記本冷冰冰的，「唔通係啱啱嗰同學唔小心跌咗嘅？」

「可能係啦，我地將本嘢交去櫃臺到？」Hedy問。

怎麼做才好呢？

1.先去吃飯，再找機會將筆記本還給男生
2.將筆記本留在櫃臺裡。

1. 先去吃飯，再找機會將筆記本還給男生

2. 將筆記本留在櫃臺裡。

欣直示意圖

go

lm

講還講，唔好出圖

新post推推推我要alma

新post留名

新post留名先

屌你

LM

追到live了

ching勇者

Lm

筆記分靈體

想食三家茶禮

諗諗下行路冇聲咁似仲尼俊嘅存在抹除

呢個應該係毒男大魔王，之前隻尿布鬼就係佢養，立此存照

你決定「先去吃飯，再找機會將筆記本還給男生」。

你的肚發出咕咕㗎㗎嘰的聲音。

「我哋食嘢先，我就嚟餓死。」你用幽怨的眼神看着Hedy。

「哈哈，係囉，我都肚餓喇，行啦食嘢食嘢。」Hedy迴避你的眼神，然後裝作沒事發生的拉着你走。

你們坐在Canteen的某角落，把午餐食完後，你把那本筆記拿出來。

「Hedy，我覺得哩個嘢有啲唔對路。」

Hedy隨你的手，把視線投向筆記薄，心中想着：阿一佢莫非想同我一齊偷窺人哋嘅秘密，哩種背德嘅感覺⋯⋯

「偷睇人哋啲嘢好似唔係咁好Bo，不過阿一你想睇，我哋偷偷哋睇下都冇問題嘅⋯⋯」

在Hedy妹下妹下的時間，你已經翻開筆記薄的第一頁。

一九九七年，六月十六日
如果可以，我絕對唔會嚟，但係冇辦法⋯⋯點解你要信佢哋？點解你唔肯信我？佢哋淨係想呃你，得到你。

一九九七年，六月二十三日
哩一個星期我都冇再見到你，你係唔係唔會再嚟搵我？定你已經被嗰班無知嘅人呃到，以為只係一個新潮嘅玩笑？

一九九七年，六月二十五日
你衝入嚟我間房，喊住同我講你無辦法再忍受，你感覺到好多其他嘢，好似大地底下潛伏咗無盡嘅肉塊，當你靜下心，可以聽到佢哋蠕動嘅聲音，啪達啪達，啪達啪達⋯⋯

一九九七年，六月二十八日
我再一次搵你唔到，你嘅朋友都話冇再見過你。我喺搵你嘅過程慢慢感覺到潛伏喺地下嘅生命，黏濡的身體，流動的流音，啪達，每當我獨處嘅時候，好似有某啲嘢窺視緊我，我無辦法閉眼，一閉眼，就會有一種無法形容嘅恐怖感，好似有一個流着黏液大口準備將我吞噬⋯⋯

一九九七年，七月一日
我知道佢嚟咗，門外等候我的係一道年輕的黑暗⋯⋯

「Hedy，今次可能有麻煩了。」你非常嚴肅的對Hedy說。

Hedy被你突如其來的嚴肅嚇倒，問道：「發生咗咩事？」

「哩間學校有啲人做緊啲超越佢哋控制範圍嘅嘢。我哋要搵返啱啱圖書館嗰個男仔，即刻。」

Hedy從未見過你露出如此認真的表情，好像以往的事情你都以一貫鬆容的態度解決。

「咁咁咁等我哋兩個搞唔搞得掂㗎？」

你聞言覺得有道理，但事情顯然不簡單，你決定

1. 先出發找圖書館小子
2. 找721朋友和Eve、Alma商討

1. 先出發找圖書館小子

2. 找721朋友和Eve、Alma商討

1v1 啦

呢啲情況一定唔會單拖

Almaaaaaaaaaaaaaa

721兄弟先係重點

加速

克蘇魯神話？

由俊仔年代一直追，多謝樓主s、俊仔Yuki Ceci陪我渡過咗我嘅Intern生涯

你決定「找721朋友和Eve、Alma商討」。

「件事就係咁。」你將剛才管Hedy在圖書館遇到的事情和筆記簿上面寫嘅嘢話咗畀721兄弟同二女知。

Alma和Eve坐在你的床上，Hedy則坐在靠近你的書枱前，West勁和窮鬼Jay坐在舖了地膠的床和床中間的走道。

「Alma，你知唔知學校有啲咩關於圖書館嘅靈異嘢？」你望向Alma，「本筆記嘅日期係一九九七年，需然隔咗好耐，但係話唔定會有啲咩流咗落嚟。」

「你等我諗一諗。」Alma說。

Hedy也隨着你的視線望向Alma，她第一次仔細的看Alma的臉，發現她真的很美。一種冷冰冰的美。唔怪之得阿一會煎我⋯⋯等等先，我都唔係好差姐，好歹都有今屆Camp花，點解佢會煎得落手⋯⋯嗚嗚⋯⋯

「阿阿阿阿一一一一，點點點算⋯⋯好好好似好好好恐恐恐恐恐怖⋯⋯」Eve已經縮埋一舊，緊緊摟住Alma的手。Alma則輕摸Eve的頭，像安撫小貓一般，但她心中也有點害怕，畢竟學校的靈異事件也不少，只是需要一點時間回想。

「阿一，我地可以搵下九七年關於我哋大學嘅新聞。如果有啲咩事，應該會報。」窮Jay說。

「冇錯，仲可以開下我哋學校嘅Goop睇，我覺得一定會有啲嘢傳開去。」West勁也幫口說。

「好，不過我哋調查之前窮Jay你畀啲符佢哋先，我覺得今次有啲唔對路。」你想起HallO的那隻消失了的Pampers尿片鬼仔和Xidada尿片鬼仔。

看着窮Jay把符分給三女，你突然有種感覺，一種志同道合的感覺。以往中學你好心提點同學身邊有污糟嘢，他們只會當你是神棍。可是在過裡，無論是三女還是二男，都給予你充足的信任。

此時，有人在敲你的房門。你打開門一看，只見是剛才在圖書館的男生，你覺得事有蹺蹊，決定

1. 詢問來意
2. 我佛你

1. 詢問來意

2. 我佛你

我哋多謝你哋肯睇就真

黎啦

佛佛佛

佛9佢

你決定「我佛你」。

這個圖書館小子居然殺上門來，當我牟尼一是好欺負的嗎？懷着那些召喚邪魔之書之輩想必不是好人，正所謂對邪魔外道唔使講江湖道義，吃在下一招。

「鼠輩，領死！」你大喝法訣：天上無能佛用！地獄有量妖瑪！我佛你！

「阿阿阿唔好阿！」圖書館小子在你的佛印打在身上前，嚇得原地左腳絆右腳，一嘢仆倒在地。

「阿一，發生咩事？」Hedy、Alma馬上走來你身邊，好們真夠雷氣。反觀Eve，把被套住自己，有頻率的發抖。

721兄弟知道你的斤両，絕非一般人能打倒，所以反應不是很大。

你把他一嘢的起，那圖書館小子用手抱着頭，聲音顫抖的說：「唔好打我，唔好打我⋯⋯」

此時你覺得自己應該是佛錯人了，把他緩緩放下。

「睇嚟係在下搞錯咗，兄弟，對唔住。有咩入嚟先講。」你是知錯能改的好太一。

你為圖書館兄倒了一杯茶。

「嗰本筆記係唔係喺你到？」他怯生生的問。

你把筆記拿出來，他馬上輕了一口氣。

「你哋好，我係馬田。」

「你點解會知阿一係哩間房嘅？」Hedy好奇地問。

「哩位同學仔咁靚仔，一入宿已經畀人放咗上Goop到講啦。」馬田說。

你不好意思的搲了搲頭。

「講返正題先，其實係我衰。」馬田慢慢把事情道來，「嗰晚ReU為咗令大家理我，我將哩間學校23年前發生過嘅儀式講咗畀我嗰組啲人聽，佢哋聽完就去咗圖書館到進行哩個儀式⋯⋯」

「等等，係咩儀式嚟？」West勁插嘴問。

「係召喚一個邪神嘅儀式。」馬田說，「好彩佢哋亂咁嚟，個儀式唔成功，但係產生咗變異⋯⋯」馬田的話又被打斷。

「阿一，我搵到啲同學講近排圖書館發生嘅怪事。」Alma把手機拿到你臉前。

你看到：
有冇同學近排去圖書館好似去咗精神時光屋咁？
喺圖書館三樓去廁所嗰陣，有種畀人偷窺嘅感覺⋯⋯
唔知點解，成日聽唔到腳步聲，但係會有人去咗我側跟。
有冇同學去親圖書館三樓都會覺得JerJer仔畀人彈咗下咁？

你知道第三條說的一定是馬田，但其他幾項都十分奇怪，和HallO的鬼仔行惡之法相當接近。你再看下去，你看見了一個留言說，他在圖書館三樓會聽見一時黏液流動的聲音⋯⋯

你和馬田同時想到筆記的內容。

「馬田，變異嘅儀式會點？」

「我都唔清楚，但當年玩嘅嗰班人全部都消失曬，學校用咗好大力先撳得住冇傳出去。」

所有人都陷入一陣凝重的氣氛，你覺得你無法任由邪惡發生，你決定

1. 提議眾人合力解決
2. 支開三女，和721兄弟以及馬田私了

1. 提議眾人合力解決

2. 支開三女，和721兄弟以及馬田私了

eveeeee

唔可以畀囡囡出事

你哋好，我係馬田嗰度自帶登凳配音

哩家睇緊佢食韓國即食嘢

almaaaa

阿一同almaaaaaaa

我想同alma對耐啲
但係又唔想alma危險呀
點算呀

帶alma就話姐，Eve同Hedy一d用都無架喎

屌 eve 個角色已經做左細膽冇腦智障

Eve好qq

Eve到底有乜撚野用⋯

傻鴨咁用

等佢變鯉魚龍之前，只會係弱智鯉魚王

我寧願要食隻

求文

文呢

雖然唔想催樓主s 但係好想有新文

你選擇了「支開三女，和721兄弟及馬田私了」。

你感覺到這次事件的危險程度不是講玩的，稍有差池，你也自身難保。

世界上一直以來傳諸多通靈儀式，但多數流傳於民間的都是不完整有缺憾的，儀式成功後大多會吸引一些孤魂惡靈，故沒有道法根基的普通人在進行通靈儀式後，幾乎無一善終。

作為牟尼一，你決不能讓身邊的人陷入險地，你覺得這件事不宜聲張，只宜私了。

你望一望身邊的Eve、Hedy與Alma，三女明顯都是沒有食過夜粥的人，知道越多，受險機會越大，你決定要支開她們。

「講起有啲口渴，不如你地幫手落去買啲野飲？」你對三女說道。

「但係……」Alma露出擔心的神色。

「當出去透一透氣啦。」你指一指Eve，她已經一副快要淆死的模樣，的確不而久留在此。

於是三女便離開了房間，房間內只剩下你們721三兄弟與馬田。

你上前將門反鎖，並打開電腦播放音樂，將聲音調高，以免你們的對白被房間外的路人聽到。

「馬田兄，如果按你咁講，依家嗰幾個試圖喚靈嘅人嘅情況好危險。」

「咁咁點算啊……我唔想咁㗎。」馬田一臉懊悔。

「你係邊到知道依個儀式㗎？」你問馬田，若能從它的出處中尋找突破位，也不失為一個解決方法。

「開學嗰陣，我喺圖書館三樓嘅書架到，即係你今日見到我嗰個位，執到依本書，上邊寫咗啲有關儀式嘅嘢。」

你打開那筆記本，上面的確記錄了有關喚靈儀式的東西，然而這本筆記本非常殘舊，有不少頁數都沒了，有些字體也變得糢糊不清。

看起來這本筆記暫時也沒有甚麼情報了，除非能找回失去了的頁數。

「咁你啱啱係圖書館做咩？」

「我聽講話圖書館最近好多奇怪事發生，擔心係關個儀式事，所以過去睇下……然後就撞到你同嗰個女仔。」

「點都好，好彩你班朋友進行召喚儀式唔成功，如果唔係就大穫了。」窮鬼Jay一旁說道。

「阿一，我地點做好？」West勁皺眉頭說道。

「我地依幾日準備一下，如果有咩突發情況，我地就即刻去睇下。」

「咁我呢？」自事件發生後，馬田自己一個擔心了許久，看見了你們有幫忙的念頭，頓時倍感歡喜。

「你睇實你班朋友，如果佢地再想進行儀式，你記得一定阻止佢地。」你對馬田說，並將自己的聯絡方法給了他。

「嗯。」馬田點點頭，他的樣子還是有些後怕。

你地定下了行動方案後，便各自歸位，你看現在有些空閑時間，做些甚麼好呢？

1.調查事件
2.原地修煉
3.落街找三女

1.調查事件

2.原地修煉

3.落街找三女

同票，想快啲寫

我愛樓主
立即搵女！

修煉

修練啊 打輸點算
Almaaa又冇Eve都冇㗎喇
修練

你決定「落街找三女」。

你見還有些時間，便決定前去找剛才比你支開的三女，為了避免她們再介入此事件之中，你還必須說些話讓她們以為已經沒事了。

你落到宿舍樓下，便剛好碰上她們端著一包包的飲品回來。

「咦阿一！你地傾完啦？」Eve一看見你便將手上的維他奶收在身後，裝作無事的說。

……Eve這是在告訴你她在偷喝嗎？你一邊將買飲品的錢給她們，一邊回答說：「傾完啦。」

「係咪好大件事啊？」Hedy有些擔憂的說，畢竟她在圖書館有類似撞鬼的經歷，現在也是怕怕的。

「冇事啦。」

「真係？你啱啱仲講到好似大件事咁㗎喎？」Alma側邊說道。

「係，我地啱啱再問落去發現筆記啲內容應該係有啲人玩嘢創作出嚟，應該都係惡搞，想整啲校園傳說出嚟咁。」你一臉真誠的道。

「咁就太好啦，哈哈哈，嚇死我以為仲真係會有鬼添。」Eve鬆了一口氣，剛才在房間裡她嚇得覺得自己快要死掉了。

「上返去啦我地。」於是，你便回到宿舍，繼續過著你的日常生活。

日落月昇，這一晚你不知為何有些心緒不靈的感覺，你在床上輾轉反側就是睡不著覺，看著呼呼大睡的West勁與窮鬼Jay，你很是羨慕他們。

正當你眼光光看著天光板的時候，你的電話突然響起，你一看，是馬田的來電。

「喂？」你接起電話。

「佢地，佢地……去緊圖書館……」馬田上氣不接下氣的說道。

「佢地？」

「我班組mate，佢地又話要去進行多次喚……喚靈儀式。」

「！？」你大驚。

「我依家去到圖書館……嘟嘟嘟。」馬田的話還未說完，便斷線了。

你心道不妙，你還未做足準備，想不到那群人又作死前去圖書館玩火。聽起來他們好像已經到圖書館了。

你看一看時間，現在是二點五十分，要怎樣做才好呢？

1.叫醒West勁與窮鬼Jay，三人整頓好裝備才前往圖書館
2.先叫醒他們，然後獨自先行出發前往圖書館

1.叫醒West勁與窮鬼Jay，三人整頓好裝備才前往圖書館

2.先叫醒他們，然後獨自先行出發前往圖書館

又平票

2啦趕唔切

5比5

準備好先好去

2啦 再唔係趕唔切

你選擇了「叫醒West勁與窮鬼Jay，三人整頓好裝備才前往圖書館」。

雖然情況危急，但質然行事只會增加出事的機率，所以你決定叫醒West勁與窮鬼Jay二人，整頓好裝備後才出發。

「點解一定要喺依個鐘數先有事發生。」West勁用盡全身的意志力驅使自己起床，並將桃木劍放進一個膠袋裡。

「凌晨三四點係一日入面陰氣最重嘅時段，如果想喚靈嘅話，啲人大多數都會揀依個時段。」窮鬼Jay將幾道符收入袋中說。

「我地時間唔多，要快啲過去了。」你們匆匆換上衣服，拿起你們的師門架生，便出發前往圖書館。

在你們前往圖書館途中時，馬田正在漆黑的圖書館三樓裡比緊掙扎……

「今次我已經搵到成功嘅方法，一定可以召到啲嘢出嚟。」輕佻男偉哥正拿著提燈，對身旁的幾個人說。

整個三樓除了緊急出口四隻字之外，只得偉哥手中的提燈這一個光源。

「我地會唔會真係見到啲咩㗎？」一個肥妹仔露出一臉驚慌的樣子。

「偉哥我好緊張啊！」青澀少女一臉崇拜的拉著偉哥的手說。

「等我睇下先啊下，首先要係書架下邊對住窗口玻璃點起兩支蠟燭，之後將塊鏡放係兩支蠟燭中間，再喺走廊四周同鏡前邊到撒啲泥，再將隻螞蟻放落去塊鏡前邊啲泥到……」偉哥關上提燈，用手機微亮的燈光，按著手中紙上的內容佈置儀式。

「同上次一樣好似冇咩事喎……」一個普通的組仔說。

「緊係啦，上次我地做漏咗，今次我地要唸咒語！」偉哥露出得戚的神情。

「停手，唔好再做落去啦。」馬田從三樓走廊的另一端跑到盡頭，來到偉哥等人面前說。

「咦，馬田，見你係Group冇出聲以為你淆底唔嚟添。」偉哥沒有將馬田的話放上心，而且還揶揄他說道。

「再咁落去，真係會玩出火㗎。」馬田焦急的說道。

「惺甘渣Ga，生人唔生膽，大學傳說喳嘛，年年都有人玩㗎啦。」肥妹仔厭惡的說道。

「我講真㗎。」馬田見眾人沒有理他，便對青澀少女說道：「阿菁，你跟我走好唔好？」

「馬田，你唔好掃興啦，有偉哥係到唔會有事㗎，玩下喳嘛。」青澀少女阿菁對馬田搖頭說，她皺起眉頭，似是對馬田有些不滿。

「阿菁！」馬田非常焦急，卻又做不到些甚麼。

「馬田，你唔玩就行開一邊唔好阻住我地啦。」普通組仔對馬田說。

「唔好理佢啦，我地一齊唸咒語啦。」偉哥一聲令下，他們便手牽手站在蠟燭鏡子等儀式物後，對著圖書館漆黑如鏡的玻璃，看著玻璃倒映著的燭光與倒影唸咒。

「幽暗山城的深處，我們知道祢的存在。」

他們一字一句慢慢的念道。

「沉睡於腐爛的智慧學問中，祢不甘的靈魂。」

「匿藏於泛黃的草紙，祢慢慢醒來……」

一陣陰風忽然吹過，地上的蠟燭搖晃了一下，眾人心裡一驚，互相對望，皆看出對方眼中的訝異。

「依家停仲嚟得切––」馬田覺得非常不舒服，他發覺眼前阿菁他們的身影似是蒙上了一層淡淡的黑霧。

「沿著污暗的泥土，祢找到我們的身影。」偉哥打斷了馬田的說話，眾人繼續唸咒語。

他們在昏暗的燭光下沒有察覺到，在鏡子下泥土的螞蟻，突然像發瘋了一樣向四周亂衝。

「祢在虛幻中現身，讓我們……瞧見祢。」他們吐出最後一隻字，眾人靜默了數秒，看了看燭火與四周，看起來也沒有甚麼變化。

「等……等陣……」漸著偉哥他們誦念咒語，一旁的馬田感到頭昏腦漲，馬田想向他們走去，強行阻止儀式進行，但四肢像灌了鉛的重，甚至連聲音也無法發出，眼晴裡的事物變得越來越糢糊，在糢糊間他看到那寫著緊急出口的燈箱也突然熄燈了……他的視野漸漸被漆黑所填滿。

「唔通我地做漏咗啲咩？」偉哥打量身前儀式物，思量道。

「嘻嘻……」突然他們聽到一把女生的笑聲。

「阿菁，你笑咩啊？」偉哥對身旁的阿菁說。

「偉……偉哥，我冇笑。」阿菁的聲音有些顫抖。

「吓，咁啱啱––」燭光突然熄滅，三樓陷入完全的黑暗之中……

這時候，你與West勁及窮鬼Jay來到了圖書館。

「馬田電話打唔通。」West勁拿著手機對你說。

「上方有一股好強嘅氣……」窮鬼Jay拿著一個羅庚說道。

看情況他們應該是在圖書館的三樓的位置進行儀式，正當你們打算上去的時候，你瞧見一個鬼鬼崇崇的身影閃到路邊的柱子後。

「喂，我見到你啦，出嚟啦。」你對柱子後的人說，West勁與窮鬼Jay聞言也望了過去。

「嘿嘿，你地咁夜去圖書館溫書啊？」Hedy的身影從柱子後走出來，她露出像是被揭穿惡作劇的小孩的神色，對你說道。

「係啊，你又係嚟溫書啊？」你不想她介入此事。

「乜溫書要帶依啲嘢㗎咩？」Hedy指了指窮鬼Jay手上的羅庚。

「是咁的，小弟最近研究緊民俗學……」窮鬼Jay試圖解釋，但回應他的是Hedy一副「聽你鳩嗡」的表情。

「阿一，呃唔落去啦。」窮鬼Jay對你苦笑說。

你嘆了口氣，上前來到Hedy面前說：「你返去啦，你咁細膽跟埋嚟做咩啫。」

「你地係咪要做啲咩危險嘢？」

「唔係。」

「咁點解唔比我跟埋嚟，我都有份發現依件事㗎。」看來Hedy在買嘢飲回來時已經對你有疑心。

「……」

「你要我當冇事發生之後由得你地上去？」Hedy雖然怯怯的樣子，但眼神非常堅定。

你望著眼前這個三七分婆娘，看著她倔強的模樣，你也拗不過她，便說：「咁你等等跟實我。」

「嗯！」Hedy對你點點頭，對你露出了一個笑容，陰涼的晚風吹拂下，為她的容顏添上一份的美感。你忽然覺得這個比你煎了這麼多巴的女生其實真的挺美。

你們避開耳目，偷偷潛入樓上，來到了圖書館的三樓，此刻三樓一片昏暗，你們打開手機的電筒照明，一路向前走。

「睇嚟前邊有嘢。」窮鬼Jay的羅庚不斷抖動，West勁聞言從膠袋中拿出桃木劍，走在前方開路。

你的手被抓緊，你望一望身旁，是Hedy捉緊了你的手臂，一副緊張的模樣。你心中生出一陣暖意，嘴角露出一個不易察覺得微笑，這婆娘明明害怕得很，要不是你們的話她應該死也不會踏入這個地方。

「前面係……馬田？」你們的前方出現馬田的身影，他此刻靠著一個書架坐倒在地上，周遭空無一人，只有一些燒熔了的蠟燭、泥土和一面鏡子。

「馬田，馬田。」你拍了拍馬田的臉，但他還是緊閉著眼睛。

你們四人相視一眼，眼中皆有不好的預感，你們知道，你們很大機會是來晚了一步了。

你決定：

1.先打探一下四周
2.嘗試以佛法喚醒馬田

1.先打探一下四周

2.嘗試以佛法喚醒馬田

今晚仲有冇文吖？

冇啦，聽日再戰

好啦 辛苦哂

點解無煎Hedy一巴依個選項

睇嚟今日可以慢慢睇

你忽然覺得這個比你煎了這麼多巴的女生其實真的挺美。

佛法屌醒馬田

樓主我等得好苦

你選擇「嘗試以佛法喚醒馬田」。

「啪，啪，啪......」你已經連環拍了馬田數十巴，但他還是沒有清醒的跡象。

「啊～～阿菁，菁菁，唔好啊～」馬田緊閉著眼睛，口中念念有詞。

你雖然唔認識阿菁是誰，但大概也猜到她是馬田重要的人。

「阿菁，唔好啊，嗰度唔可以㗎......」馬田的念念碎開始變得銷魂，不知在虛幻中看到些甚麼。

你們四人呆了。

「哩條友佢！」Hedy紅著臉用鄙夷的眼睛看著馬田。

你心想馬田是不是因心術不正而陷入幻境中，便嘗試以佛法喚醒他。

你哄到馬田耳邊，輕聲唱出《心經》：「舍利子～空不宜色～釋迦南無阿彌陀佛～」

你嘗試以佛經洗滌其心靈，使他從幻境中醒來。

然而，馬田依舊非常安祥的躺在地上，沒有絲毫要醒來的意思。

「佢仲係唔醒喎。」West勁拍了拍馬田，然後對你說。

「......」你記得師父說過，佛門弟子的佛能重擊能對人造成心靈上的重擊，繼而使人清醒。

你將背上的一個大袋放到地上，拆開包裝，露出了其真身—摺櫈。

「我仲心諗你揹住啲咩咁大舊，原來係摺櫈？」拿著羅庚的窮鬼Jay震驚的說。

「摺櫈係我佛門中人常用兵器之一。」你提起摺櫈走向馬田，狠狠一下將摺櫈拍在他身上。

「嗚嘩！」馬田發出一聲慘叫，竟是整個人彈了起身，清醒過來！

「阿菁！」馬田一恢復清醒便下意識的撲到儀式物前，但那個位置已經空無一人。

「馬田，到底發生咩事？」你對馬田說，這裡有著強烈的能量波動，但看起來卻是風平浪靜，無事發生。

「佢地...…佢地……個儀式成功咗！」馬田一副快要崩潰的模樣，「我阻止唔到佢地。」

「佢地？但依到冇其他人喎......唔通......」Hedy細思極恐，這樣看來「佢地」這幾個活人竟是憑空消失了？

「你冷靜啲先，講比我地聽發生咗咩事先。」你意識到情況的嚴重，如果放任不理的話，那幾個人恐怕性命不保。

「佢地......」馬田將他所看到的情況一一道來。

你們聽完後陷入沉思，思索著應對之法。

「阿一，你點睇？」窮鬼Jay說。

「佢地依家應該係入咗去另一個空間入邊。」你說。

「另一個空間入邊？即係點啊？」Hedy不解的問道。

「即係好似Silent Hill咁，我地依到係表世界，佢依家就係裡世界入邊咁。」你解釋道。

「咁我地要點做好啊！」馬田抓著頭皮苦惱的叫道。

要怎麼做才好呢？

1.跟他們一樣進行一次儀式
2.四處尋找線索
3.開啟天眼掃視四周

1.跟他們一樣進行一次儀式

2.四處尋找線索

3.開啟天眼掃視四周

唔好意思，今日有嘢做所以冇乜時間寫文，剛才一邊返歸一邊打文，所以寫遲咗

進行儀式

仆街好恐怖依啲異空間嘅故事真係好恐怖

gchi

你選擇了「開啟天眼掃視四周」。

你撫著眉心，開啟天眼，掃視四周嘗試尋找蛛絲馬跡。

「阿一，窗口嗰邊到有啲古怪。」窮鬼Jay的羅庚指向窗口的位置。

你點點頭，慢慢靠近窗口並凝視之。

窗外此時一片漆黑，你無法觀望到窗外的事物，你從玻璃的倒映中看到你們一行人的身影，看來沒有甚麼特別。

「好似冇咩特別，我睇唔到啲咩……」你對窮鬼Jay搖搖頭說道。

「唔對路喎，冇理由啊。」窮鬼Jay走到你身旁，有些疑惑的說。

「係咪你個羅庚壞咗啊？」West勁提著劍湊過來，與你一起查探著玻璃。

突然，窮鬼Jay手上的羅庚指針不停轉圈抖動，發出「咔咔」的聲響，你們大驚，一同望向窮鬼Jay的羅庚。

「有危險，小心！」窮鬼Jay焦急的叫道，以往羅庚從沒有過這般激烈的反應。

「嘻嘻嘻嘻……」窗口突然傳來一把女生的笑聲。

你們五人頓時一驚，一同望向窗口，一張慘白的少女臉龐從漆黑中滲出，少女慘白的臉龐毫無血色，在你們面前放大，從玻璃中迎臉撲來。

「大穫。」你心道。

接著，你便眼前一黑，倒了下去。

不知過了多久，當你再張開眼的時間，你身邊只剩下你獨自一人。

你的頭轉來劇痛，你撫了撫腦袋，原地休憩數息，方才站起來。你打量四周，發現你依舊在圖書館裡，但與你剛才身處的圖書館又有些不一樣，周遭變得破舊了許多，書架是木製的。

你望向窗子，窗外漆黑一片，甚麼都看不到，甚至連月光也沒有，無盡的黑暗使人有一種絕望的感覺。

在這裡白等也不是辦法，你決定到處走走打探一下四周，你來到圖書館的通道，有兩個人迎面走來，他們是……

1.Hedy與馬田
2.West勁與窮鬼Jay

1.Hedy與馬田

2.West勁與窮鬼Jay

隊友有用啲

他們是「West勁與窮鬼Jay」。

「阿一！」在中央通道，West勁與窮鬼Jay迎面向你走來。

「你地冇事啊嘛？Hedy同馬田呢？」你問二人。

「我恢復意識之後，就見到West勁係我隔離，之後我地一行出嚟就見到你。」窮鬼Jay同你搖搖頭，顯然沒有甚麼頭緒。

「依到就係所謂嘅裡世界？依到睇落同我地拉巴好似，但又有啲唔一樣。」West勁打量四周，「唔知佢地係邊呢？」

你的心不禁揪了起來，這是你預想中比較壞的情況。一般來說，在隊友失散的情況下，作為戰力的你們能聚於一起是一件好事，確保即使面對敵人也有一戰之力。

但這也代表了另一種情況，就是除了你們之外，其他人身旁皆沒有具戰鬥力的人存在。亦即是說，若是此刻Hedy或是馬田遇上了甚麼東西的話，他們將毫無還擊之力，只能逃跑。

「我地要快啲搵返馬田同Hedy，萬一佢地依家遇到啲咩，冇人保護到佢地。」你對二人說道，二人聞言後臉色一臉，也意識到你的擔憂。

「我地點做好？」

你決定

1.分散搜索
2.一同行動

1.分散搜索

2.一同行動

穩陣啲好～

附上圖書館三樓平面圖，大家可以參考一下，比例未必啱（唔識畫），大家當個空間大啲同闊落啲。

好有心機

支持

721三棍

你選擇了「一同行動」。

雖然你知道分散搜索的效率更高，但只有一同行動才能確保你們安全。這次也算是你們遇到過最凶險的情形，你們三人皆不敢鬆懈。

「我地一齊搵佢地啦，一切小心為上。」你對二棍說道。

他們點點頭，然後你們三人便一同慢慢的向前移動。

「咦……？」你走到一旁的書架，拿起了一本王力編著的《古代漢語》。

「阿一，做咩？」West勁見你突然停下，於是問道。

「哩本書我見係學校圖書館見過，但冇依本咁新淨……」你打開書本看，這是一本1995年出版的書籍。

「咁奇怪嘅，我地再周圍睇下有冇咩線索？」窮鬼Jay一邊打量著四周，一邊說道，他的羅庚暫時失去了功用，指針變得一動也不動。

「你地過嚟睇下。」West勁對著一張貼在墻上的紙說。

你們聞言後靠近觀看，這是一張圖書館三樓的平面圖，你們將平面圖取了下來。(詳參考#125)

你們獲得了「圖書館三樓平面圖」。

「我以家先知原來三樓都幾多房下……」West勁說道。

「我地去邊到先好？」

你看著平面圖，思考著該如何部署，怎樣才能找回Hedy、馬田以及其他失蹤的人呢？……

1.試試使用手提電話
2.試著離開這裡到外面去
3.在三樓四到處搜索

1.試試使用手提電話

2.試著離開這裡到外面去

3.在三樓四到處搜索

3.在三樓四處繼續搜索 錯字

1

有冇得加速

平票

1!

文

你選擇了「試試使用手提電話」。

「或者我地周圍搵一搵睇下有冇其他人先？」窮鬼Jay提議說道。

這時候一陣涼風從前方吹過你們，你們一嚇，這個圖書館看起來應該是個密封的空間，應當沒有位入風的，即使有窗，也應該不會有風能吹到你們這個位置裡。

這個風仿似是在警告你們不要再試圖向前走。

你頓一頓，摸了摸褲袋，對他們說：「或者我地可以試下打電話呢。」

你拿起電話，撥號打給Hedy。

「嘟……嘟……嘟……」你發現Hedy的電話是打得通的，只不過沒有人聽，難道Hedy真的發生了甚麼事了嗎？

「等一陣……你地聽唔聽到？」你示意二棍不要發出聲音，二人明白你的意思，立即閉氣屏息。

「鈴鈴鈴……」是鈴聲嗎？聲音是從梯口通道走廊方向傳來的。

你們交換了一下眼神，三人以「品」字狀慢慢向梯口通道走廊走去。

West勁提著桃木劍走在最前，窮鬼Jay捏著道符守護在右方，而你則在左方一手提著摺櫈一手打電話給Hedy。

不知為何，你們明明已經移動了數米，但鈴聲的聲量依舊沒有變化，就像你們與鈴聲的距離沒有絲毫變化似的。

這種感覺就像是……你們每走一步，那個鈴聲就跟著走一步，就像是……鈴聲是在誘導你們跟著聲音走一樣。

「等一等。」你們三人皆意識到這個異狀，你示意他們先停下，然後拿起手機，按下那紅色的掛線按鈕……

鈴鈴鈴的鈴聲戛然一止，像是一個人被扣住了咽喉一樣。

你再按下綠色按鈕……

鈴鈴鈴的鈴聲再次響起，這一次鈴聲變得比剛才更響了，像是多了一絲怒意在其中，似是在責備你剛才的無禮，這鈴聲在寂靜的圖書館裡由其突兀。

「呼……」West勁深呼吸了一口，對你們點點頭示意，般繼續提劍向前走去。

你們沿著鈴聲走，來到了……位於走廊通道的女廁門前，鈴聲是從裡頭發出的。

「……」你們感到哭笑不得，這是在跟你們開玩笑嗎？你們可是全男班呢。

已經可以確認Hedy電話的鈴聲是從女廁裡頭響起的了，要怎麼辦才好呢？

1.在原地等
2.拍門呼叫Hedy
3.闖進去

1.在原地等

2.拍門呼叫Hedy

3.闖進去

衝呀~

直屌廁所

gogogo

仲等
hedy冇喇

你選擇了「闖進去」。

雖然一般來說你們三個帶棍之人是不該進入女廁的，但現在情況危急，也不是計較這些東西的時候。

你慢慢推開門，踏進女廁這個神聖的地方裡。

你咁大個仔都冇諗過自己有一天會以帶棍之軀進入女廁，也沒有想過自己是在這個情況進入女廁裡。

值得一提的是，非常奇怪的當你一步入女廁所後，鈴聲便斷掉了。

你再打一次電話過去，已經打不通電話了。

你們三人此時幾乎已經能夠確認，那個鈴聲能夠響起的原因，便是為了將你們引到這裡。

「Hedy？」女洗手廁裡的燈沒有打開，女廁裡頭與圖書館的走廊一樣，昏暗得很，能視度很低，廁所裡只響著滴滴的水聲，你的聲音在女廁裡回蕩著，看來這個女廁還頗大的。

你們打開手機電筒，往女廁裡面照過去。

女廁的左手邊有七格廁格，右手邊則是鏡子和洗手盆，是一個很普通很普通的廁所格局。

七個廁格裡的前六道門都是虛掩著，只有最盡頭的廁所是關上門了。

一時間，首次來到女廁的你們都有些拘謹，不知第一步做甚麼好。

「如果按普通鬼片情節嚟講，我地之後應該係要逐個逐個門推開，之後就會有嘢彈出嚟。」首先發言的是窮鬼Jay，他托一托眼鏡，苦笑說道。

「今鋪應該走唔甩啦，阿一你去啦。」West勁推一推你，示意你去推門。

「放心啦阿一，通常頭幾個廁格都唔會有事，你放心推啦。」窮鬼Jay站到老遠的跟你說。

「阿彌你個陀佛，講得咁輕鬆你地唔來推？」這次看來真的無計了，為了Hedy，你只能硬著頭皮上了。

你走到第一個廁所，推開門。

果然甚麼都沒有。

於是，你勢如破竹的連開剩下的五道廁門，全都是空的。

「嗱，我都講咗㗎啦。」窮鬼Jay見你六連發平安，一副先知的樣子。

「好，之後就到最關鍵嘅最後一道門啦。」不知為何West勁有些興奮，他們兩條友現在就像是置物事外的講波佬一樣，為你進行即場旁述。

你看到幾乎站在女廁門口的二人，臉上頓是佈滿黑線，你對他們說：「我推最後一道門你地唔嚟幫我？」

「我地驚萬一Hedy係入面去緊廁所……咁我地喺到始終唔係咁方便。」窮鬼Jay眼神飄忽的說道。

「無錯，我地都唔想毀人清譽，放心啦，有咩事我地會嚟救你。」West勁揮著桃木劍說。

「……」難道你看見了Hedy如廁就不會毀她清譽了嗎？你決定遲啲先同這兩條友計。

正當你快要觸碰到廁格門的時候，廁格門竟然自己打開了。

一雙手快速的從門後伸出，一把抓住你的領口，將你扯入廁格內。

「砰！」廁格門反鎖上。

「阿一！」West勁與窮鬼Jay二人大驚，從他們的角度來看，你是突然整個人被扯進廁格內。他們飛快的衝過來，使勁的拍門及撞門，可是廁格門卻是絲毫不動。

被突然扯進廁格裡的你手一鬆，作為光源的手機跌到地上，你看不清眼前的景象，只隱約看見一個女生的輪廓。

你感覺到捏住你領口的手異常冰冷，一把女聲在你面前力歇聲嘶的低吼道：

「快啲走。」

「你點解要嚟。」

「對唔住。」

「全部都係我錯。」

「願諒我，點解要咁對我。」

「佢已經癲咗。」

「佢就快要嚟啦。」

「再唔走就嚟唔切。」

「已經走唔切了……」她的聲音充滿恐懼。

你還不清楚發生了甚麼事，她在短短數秒裡連續說了很多句話。

「佢？佢係邊個？」你不解的問道。

她沒有回答你，冰冷的手緊緊捂住了你的嘴，一副同樣冰冷但柔軟身體將你壓倒在墻邊。

「吚呀～」這是女廁門被打開的聲音，一陣寒意從腳底下貫穿你身全身，你身上的汗毛都豎起了。

West勁與窮鬼Jay的撞門聲都停下來了。

「阿一，唔好出嚟住。」你聽到窮鬼Jay小聲的說。

「我上先，如果有機會，你就即刻走。」這是West勁的聲音。

你心中很是焦急，他們二人到底看見了些甚麼，但你此刻手腳不停喚的，一動都動不了，嘴巴被捂住，也說不出話來。

「嗚……」你聽到West勁發出一聲低吟，聲音便軟了下來。

數聲「踏踏踏」的腳步聲響起，但很快又傳出「砰」的一聲撞擊聲，然後女廁內便靜了下來。

「咚……咚……」你再聽到一連串緩慢的腳步聲漸行漸遠。

「吚呀～」這是女廁門開關的聲音。

捂住你嘴的手鬆了下來，壓在你身上的重量也變輕了，你立即撿回地上的手機，往面前的人一照––

一個三七分的美人在你面前，正是Hedy。

她此時緊閉著雙眼，嘴唇青白的模樣。

「Hedy……Hedy……」你焦急的拍她的臉。

「嗯……阿一？依到係？我好似發咗個夢咁，我個頭好痛。」Hedy漸漸清醒過來。

「我地冇時間啦，快啲起身，West勁同窮鬼Jay有危險。」

「喔……喔！」Hedy反應過來後立即與你站起來，你打開廁所門一看，已經沒有了二人的蹤影。

「阿一，啱啱發生咗咩事？」Hedy撫著頭說。

你將你醒來後直至剛才所發生的事都告訴給Hedy……

「你頭先有冇感覺到啲咩？」

「我頭先……我頭先好似夢到一個人，佢好嬲咁望住我，佢好恐怖。我好驚，我係咁走，但都比佢捉住，之後我就唔記得。」Hedy露出痛苦的神情。

你心中暗猜，Hedy剛才應該是被某個靈上身了，那個靈貌似沒有惡意，但那些說話到底有甚麼意義呢？你暫且不明白。

現在留在女廁也不是辦法，你攙扶著Hedy走出廁所，繼續尋找線索，以及二棍的身影，你需要搞清楚現在發生了甚麼事。

你們回來了昏暗的圖書館三樓裡，現在這裡的與你進入女廁時不一樣，現在圖書館三樓亮起了寥寥可數的數盞燈光，燈光明滅幽微，雖然環境仍然是昏暗異常，但也算是提供了一定的視野給你們。

你打開手中的平面圖，要去那裡好呢？

1.往左翼探去
2.試試走樓梯

1.往左翼探去

2.試試走樓梯

玩緊biohazard咁

好緊張好有Feel

你選擇了「往左翼探去」。

你與Hedy慢慢的往圖書館的左方走去，一路下你們連大臉都不敢透，生怕引起甚麼未知生物的注意。

到底West勁與窮鬼Jay遇到了甚麼事了？你從女廁出來後觀察過四周，沿路也沒有任何可疑的痕跡，一時間你也無法找到二人的蹤跡。

「阿一，你睇下？」Hedy指著在通道旁邊的房間，往左翼的通道上有一列房間，你看了看門牌，上面寫著「閱讀室––301」。

房間裡面沒有開燈，你貼近玻璃往裡面看也看不出些甚麼，裡面當真是Totally漆黑一片。

你扭了扭門柄，打不開。

「我地再向前睇下？」你對Hedy說。

「我地試下每道門都開下，睇下有冇啲門係開到嘅？」Hedy提議說，你點點頭，也許他們當中有人躲到閱讀室裡頭了。

於是你們一路向前走，並嘗試打開沿路上的閱讀室房門，但是你們發現閱讀室的門都全上鎖了。

你們來到了左翼盡頭的最後一間房間，閱讀室––306。你對Hedy點點頭，希望這道門沒有上鎖，能獲得一些線索吧。

「咔咔––」還是打不開。

你對Hedy搖搖頭。在不祥與未知的環境，以及經歷伙伴失蹤的挫折下，一陣無力感湧上你的心頭，你嘆了一口氣，發洩般用力的Chok了門鎖兩下。

「阿一。」一對小手覆蓋了包裹著你因用力而青筋盡現的手，Hedy柔聲的說道：「放心，我地一定會搵返佢地㗎。」你望向Hedy，她的頭髮此刻有些散亂，臉上還帶有驚魂未定的青白。

「嗯。」你清醒過來，這種情況你越是焦燥，便對自己越是不利。

你拍一拍自己的臉，讓自己恢復精神，「Hedy，多謝你。」你對Hedy說。

「咩咩咩咩，唔洗客氣喎。」Hedy被你一本正經的道謝，一時間變得羞了起來。

你看著Hedy的反應，嘴角不禁上揚。

「你笑咩啊？未見過靚女啊？」Hedy察覺你看著她後便立即扭頭，臉上泛起一陣嬌紅，左望望右望望裝作無事。

氣氛稍稍變回輕鬆些少了，可惜沒過幾秒，氣氛再次變得緊張起來。

「出面係咪有人啊？」閱讀室306門內傳出了一道人聲，應該是被你和Hedy的聲音驚動了。

這把聲音是……

1.偉哥
2.馬田
3.阿菁

1.偉哥

2.馬田

3.阿菁

今日咁早有文嘅

馬田好怪

P牌仔

氣氛10分沉重

媾女

開後宮

文啊

一開門：
（揮手）登凳！馬田出來了~

開門原來煮緊嘢食

我係馬田（半台語

上埋堂就寫8:30落堂
Sorry要大家久等

你選擇了「阿菁」。

「嗚……係咪有人啊……」這是一把顫抖的女聲，她見你們沒有回答她，都快要哭了，。

「你係？」你不敢大意。

「我係光時大學嘅學生，我本身係圖書館到同同學Reu，點知突然之間就嚟咗依到。」她像是抓住救命稻草一般。

你與Hedy聞言始放下戒心，這個人應當是馬田那群試圖喚靈的組員。

「我知係好難以置信，但我真係講真㗎，你信下我啦！」她見你們沒有回應，焦急的繼續道。

「你係馬田嘅組mate？」

「係啊，係啊！」那女聲一聽你們有相識之人，心中鬆了一口氣，「嗚……終於有人可以救我啦。」她更感動得流下了淚水。

然而，你要將一個殘忍的事實告訴她。

「小姐，在下八神太一，你可以叫我阿一，我隔離哩位叫Hedy，Errr，點稱呼你啊？」

「叫我阿菁可以啦。」

「阿菁，話個唔係幾好嘅消息比你知……」

「咩啊？」

「我地打唔開道門。」你扭一扭門柄，對她苦笑道。

「咩話！點解會咁㗎……嗚……我想返屋企啊……媽媽……嗚嗚……」由地獄來到天堂再折返回地獄的阿菁崩潰了。

你最怕就是女生哭了，哭鬧著的女生是世界上最難溝通的生物，你不知所措的看著面前這道緊鎖著的門。

「阿菁，你冷靜啲先。」Hedy柔聲的對阿菁說。

「嗚嗚嗚……我好驚啊。」

「你話比我聽你身邊有啲咩先？」

「我……我唔知啊，依到好黑……嗚……我睇唔到嘢。」

「唔好擔心慢慢嚟，你試下睇下間房入面有冇窗？」Hedy此刻展現了成熟的一面，引導著阿菁。

「有一個窗，但我打唔開。」過了一會兒，阿菁對你們說道。

你們沉默了，一時間也想不到辦法去幫助她。

「我……我係咪……走唔到啦？」阿菁見你們不說話，便小聲的說。

「我地一定會諗方法救你出嚟，你慢慢話比我地知你地喺個儀式到做咗啲咩。」Hedy繼續柔聲的對阿菁說。

對，這也算是個打聽情報的機會，阿菁是召喚儀式的參與者，或許能問出一些線索。

「儀……儀式？」她一驚，有些吞吞吐吐的說。

「唔洗瞞我地啦，我地就係知道你地玩出禍先嚟依到。」你此刻答上了嘴，對阿菁說道。

「嗚……我都唔想㗎……明明偉哥話唔會有事㗎……」她被你的語氣嚇親，像是做錯事的小女孩一樣，又開始哭了起來。

「啊～」你被Hedy狠狠捏了腰間一下，她小聲的對你說：「你對女仔就唔可以溫柔啲嘅？」

「放心啦，我地唔係嚟鬧你，你話比我地知咩事，我地先幫到你㗎嘛。」見阿菁又開始喊，Hedy便安撫她說道。

「嗯……」

「你地係個儀式到做咗啲咩？」Hedy問。

「我地……我地按照之前馬田提過喚靈儀式嘅步驟去做……點蠟燭、放鏡、撒泥……仲有放螞蟻……」阿菁斷斷續續的說道，這些步驟你也從馬田口中聽說過，應該是馬田跟他們說的，但些步驟並不足以令儀式成功，當中一定還有些事發生了。

「仲有呢？咁樣應該唔足以令儀式成功。」你說。

「我……我地之後仲念咗咒語，念完咒語，就就就變到依家咁啦……嗚。」阿菁說著說著又想起了可怕的回憶，又開始哭了。

咒語？馬田應該沒有告訴給他們有關咒語的事，為甚麼他們會懂得儀式的咒語？

「係邊個教你地念咒語㗎？」你急問道，阿婆跑得跑，一定有估怪，普通學生應該是不會懂得咒語的，當中一定有古怪。

「係……係偉哥帶我地讀㗎，佢拎住張紙，之後按住上邊啲步驟做……」阿菁說。

來看你們必須要找到偉哥，然後跟他好好的聊一聊了。

在你眼中，此刻這個偉哥很是可疑。

突然，有一連串的鎖匙碰撞聲從你們身後響起，在寂靜的圖書館裡分外刺耳。

Hedy被嚇得一下緊抓你的手，你能感受到她的變得緊張的呼吸，你們二人一起打量著那來自未知漆黑中的來者，應該如何是好呢？

1.上前看看
2.躲起來觀察
3.原地不動

1.上前看看

2.躲起來觀察

3.原地不動

樓主B收工了，因為今日要早起身所以尋晚冇出文，好想唔返工同大家玩故

匿埋係窄少少
張就下啦Hedy

對住阿菁咁耐都冇一巴車落去嘅

隔住間房

拉出黎煎翻巴先

你選擇了「躲起來觀察」。

鎖匙晃動的聲音越來越響，那「人」離你們越來越近了，一陣不祥的感覺從你心中生出。

可以說是身體的本能，沒有經過思考，你下意識的便將Hedy拉走，躲到一旁的書架後。

「阿一？」Hedy有些害怕的說。

「殊。」你食指放在嘴前，示意Hedy別說話。

在306的阿菁也似是感受到門外的不妥，安靜了下來，沒有繼續說話。

「哐噹……哐噹……」伴隨著透入骨的寒意，鎖匙晃動的聲音越來越近，你們從書架的空隙裡，看到一個體格魁梧，但是身型扭曲的身影，要形容的話，它就像是一個鬼片化的鐘樓駝俠。

「！！」Hedy嚇得差點尖叫出來，還好你先一步捂住了她的嘴。

「佢見我地唔到，唔洗驚。」你一雙目緊緊的盯著那怪物，這怪物身上的感覺令你有一總似曾相識的感覺，你知道West勁與窮鬼Jay的失蹤十有八九跟它有關。

你咬著牙關，強忍心中的不適感，你知道你必須要冷靜，這樣才能將所有人平安帶回去。

你繼續觀察著它，這個怪物身上黑氣纏繞，垂著頭走路，使你與Hedy無法看清它的面目，但是可以確認一點，它，不似是人。

它手上持著一串鎖匙，聲音是從它手上發出的。它步伐沉重，每一步都充滿力量，它沿著梯口通道走廊一路向右翼走去，看起來它是有目的性的。

你與Hedy慢慢往前挪去，留意著它的動向，它到底要做些甚麼呢？

終於它停下了，在它面前的是301號房，它緩緩的轉身，拿起鎖匙打開了301號房的門，並緩緩走了進去。

「阿一，佢……」Hedy的小嘴半張著，很是驚訝的樣子。

你對Hedy搖搖頭，示意她繼續看下去。

「嗒、嗒……」它從301號室抬出了一個人型物體，沿著來路回去。

你與Hedy再次縮回在書架後，小心掩藏自己的身影，你小心翼翼的探頭望向它抬著的人型物體，這個人型物體影身臃腫，看起來不是West勁、窮鬼Jay或是馬田。

「啊，搞咩啊？」那怪物肩上抬著的人型物體突然郁動了，抬起了頭，你終於看清楚了她的模樣，原來是一個肥妹。

「你係邊個啊？你想點啊？救命啊！」肥妹剛醒來就發現自己被一個不祥的生物搬弄著，頓時不停擺動身驅掙扎，那一個動靜可謂是地動山搖，即便是那怪物一時間也被肥妹弄得步伐蹣跚。

「放開我啊死變態，我唔食得㗎，嗚––」肥妹被怪物打暈了，那怪物頓了頓，便繼續帶著鎖匙聲向圖書館內部走去。

它的身影漸漸遠去，確認到你與Hedy的行蹤沒有暴露，你們這才鬆了一口氣。放鬆下來，你才驚覺自己竟是流了一身冷汗。

「阿一，我地點做好？」Hedy望著越走越遠，將要消失於黑暗中的身影說道。

301的門還打開著，這一列閱讀室或許不止有肥妹與阿菁二人被關在這裡。但另一方面，怪物身上也好似藏著不少祕密，或許你能找到有關West勁與窮鬼Jay的下落。

到底在你面前的是一條生路，還是一條不歸路？

你決定
1.跟上怪物的身影
2.繼續搜索閱讀室

1.跟上怪物的身影

2.繼續搜索閱讀室

欣直rap

仆街了
欣直要出來了

要跟住欣直不了

你們決定「跟上怪物的身影」。

你感覺跟上這個怪物或許能得到些線索，最起碼你很大機會能找回一些失蹤了的伙伴。

「我地遠遠地咁跟上去睇下。」你對Hedy說道，然後你們二人便悄聲的吊在怪物身後。

怪物拖著沉重的步伐來到閱讀室307門前，用鎖匙打開門，將昏到的肥妹扔了進去，然後關上門，在肥妹落地的一瞬間，你明顯感受到地上震動了一下。

「到底佢有幾大力……」你心中不禁驚嘆道，看來如果硬碰硬話，你對上這怪物的勝率不大。

「點解佢要咁做？」Hedy看著怪物這個舉動，疑惑的說道。

「唔清楚，但307號房睇嚟有啲古怪。」怪物的這種行為就像單純的搬運一樣，你們知道在閱讀室裡的人是被鎖上的，如果是想做到禁錮效果的話，將他們一直放在閱讀室裡不開門不就好了？

而現在怪物將他們從一間房搬去另一間房，似乎是有所圖謀。

只是不知道307號房裡有多少人在，究竟是得肥妹一個被掉到這裡，還是怎樣呢？

然而，怪物關上307號房的門後，便在門口一動不動的站著，你與Hedy也不敢靠近。

過了大概10分鐘後，那怪物又再次邁起了步伐，再次向梯口通道走去。

要怎樣做好才好呢？

1.繼續觀察怪物
2.前去307室調查

1.繼續觀察怪物

2.前去307室調查

預計依一兩日應該會完咗哩一篇

睇下欣直死未

睇到好驚以後會唔夠膽入圖書館

姐係呢兩日好多文？

你決定「前去307室調查」。

你見怪物離開了307房門外，才放下心來。

「我哋腳步細啲，唔好引到隻怪物嚟。」你為了壓低輕音，在Hedy耳邊以氣音說話。

「嗚⋯⋯」Hedy被你的耳聲癢得嗚了一聲，臉頰通紅。

你和Hedy以輕步走到307門前，輕輕敲了門。

「有冇同學喺入面阿？」你壓低聲音問道。

回應你的只有空氣的寂靜。

你試着打門房門，但如同306一般，被鎖上了。鎖匙在怪物身上，以你的一人之力，絕對是無法與其硬碰。如果窮Jay和West勁在，合三人之力也許還有一戰之力，但你目前還要保護Hedy，實在不能冒這個險。

此時你聽到有腳步聲，馬上和Hedy躲到一個書櫃林之中。

你用身體掩蓋Hedy，Hedy雖則在中學被不少男生追過，也拍過一兩次拖，但也限於拖拖手仔，錫錫嘴仔，還是蜻蜓點水，沒有被男人壓在身下的經驗。在這麼一個寂靜恐怖的場所，對外界的感官反而加強。Hedy像感受到你的心跳呼吸一般，不禁臉紅。

你不知道Hedy在這危急的場合還能想些這些，在書櫃的空隙間留意樓梯的動靜。

那怪物上來了，走到302號閱讀室，打開門，又把一個男生托在肩上，然後朝307房走來。它穿過302室前的兩排長檯，走到窗口。你眼見它朝着你們走，馬上往305室方向走去。

你感覺它是有規律的把人托起，先是301室的肥妹，然後是302室的男子。你再拿出電話一看，大概是相隔了十分鐘。如此一來，它應該是每十分鐘到下一間房把人捉到307號房，阿菁還有約40分鐘是安全的。

你不知道721二棍被捉到哪，但你必須在40分鐘內破開307及找回二棍。你決定

1. 在書架找線索
2. 在報章刊物區找線索

1. 在書架找線索

2. 在報章刊物區找線索

咁夜仲有文

書櫃林中從Hedy身上搵線索

你選擇了「在書架找線索」。

現在你的時間並不多，你必須爭分奪秒，但應該怎樣做好呢？

你與Hedy在圖書館一邊打量著四周的書架，一邊走著。

「阿一，你睇下？」Hedy停了下來，若有所思看著身前的書架。

「嗯，有咩特別？」

「哩本書，點解咁奇怪嘅？」Hedy用手機照了照書架高層的一本書，踮起腳試圖將書拿下來。

你上前看，這是一本《佛經選讀》，本來圖書館裡出現一本有關佛經的書籍，奇怪的是這個書架放置的圖書全都是一些西方小說。於是，這本《佛經選讀》在這個書架上顯得非常格格不入。

你伸手將那本書拿了下來，這個舉動令你與Hedy的身體幾乎緊貼在一起，一陣紅暈爬上她的臉頰。

「本書外表睇上去冇咩特別。」你打量了一下這本書，對Hedy說道。

你發現Hedy沒有理你，你望向她，只見她愣著望著你。

「Hedy？」不知為何，每次Hedy用這個樣子看著你，你都會好想煎巴她，但你這次忍住了。

「冇冇冇嘢！比本書嚟睇下？」Hedy驚了一驚，眼神閃爍的一把奪過你手上的《佛經選讀》，然後打開。

「嘩。」Hedy發出一聲驚呼。

這本《佛經選讀》的內文滿是密密麻麻的原子筆字，原子筆的字體時而歪歪斜斜，時而龍飛鳳舞，看來那個人寫得時候情緒一直處於很不穩的狀態。

原子筆字句遍佈書內不同的位置，你努力的辨識書內的字體，只見寫著：

「如果你見到依本書，請相信我，哩個世界真係存在一啲科學解釋唔到嘅嘢的。」

「我為咗搵返佢，我嚟到圖書館嘅三樓，最後發生咗一啲我都解釋唔到嘅嘢，我似乎陷入咗係一個結界入面，不過我終於搵到佢了，仲有嗰班可惡嘅人。」

「當我地打算落樓梯嗰陣，就會進入鬼打牆嘅狀況，點行都離唔開到三樓，所有窗口都關曬，我地冇辦法係窗口到逃走。」

「已經過咗幾個鐘，個天一直都好黑，我地睇唔到出邊係咩樣，我開始懷疑窗外邊嘅世界已經唔係我地本身嘅世界。」

「條友話要走嘅話就要進行其他儀式，我真係唔明白，我地就係因為儀式而陷入險境，點解仲要繼續掂依啲神神化化嘅嘢。」

「大家都唔肯聽我講，其他人都算，點解佢仲要支持條蛋散，明明佢同我講過佢覺得好後悔，點解佢依家仲要重複犯錯。」

「失敗咗，我地試咗好多所謂嘅儀式都唔成功。」

「已經開始有人同我一樣提出質疑，我地應該搵一啲實際啲嘅方法逃走，而唔係一味靠依啲我地掌控唔到嘅神化嘢。」

「我地開始分成兩個派別，一邊認為要靠儀式先走到，另一邊覺得我地唔可以再靠依啲所謂嘅儀式。

「瘋了，全都瘋了。有人提議話要用人血嚟做祭祀，先可以打開到離開嘅門。」

「好多人開始失去理性，相信人血祭祀會成功幫到我地離開。」

「我聽到佢地係307室講嘅嘢，全部都係一個局嚟，全部都係條蛋散設計嘅陷阱，咩人血祭祀，全部都係假嘅。」

「我襯條蛋散打開門嗰陣望咗一眼，307入面全部都係血，仲有屍體？我要快啲諗方法帶佢走。」

「我好似被人盯上了，班人好似發現到我調查緊佢地。」

原子筆字只記錄到這裡，你與Hedy看完後心情變得非常沉重。

「阿一，你記唔記得，馬田講過話九七年有班人因為依個儀式而失蹤咗？」Hedy對你說。

「我記得。」

「會唔會就係佢地？」Hedy看著《佛經選讀》中密密麻麻的字，繼續說道，「唔知寫依本嘢嘅嗰個人最後點呢？」

「從結果上嚟睇，佢地最後似乎走唔甩。」你嘆了一口氣說道。

「唉……」Hedy似乎很悲傷。

「點都好，依家我地起碼知道307室係啲咩地方，似乎入面所講嘅人血祭祀，就係喺307室進行。」

現在不是嘆息的時候，你們還有要事要做。你們決定

1.繼續在書架上尋找線索
2.強闖307

1.繼續在書架上尋找線索

2.強闖307

好緊張
快d出啦

好緊張

瘋了 全都瘋了

P牌仔想投呢個

對手好似好勁 搵埋班兄弟一齊打

咁先可以繼續壁咚Hedy

潮文再現

721三棍客

往死𥚃打

你選擇了「繼續尋找線索」。

「等陣先，我覺得件事應該未完，這依本嘢嘅人當初可能有喺其他書到留低啲咩……」你看著《佛經選讀》，覺得事情還沒有完結。

「但係咁多書，我地點搵好……」Hedy皺著眉說，圖書館的書這麼多，逐本逐本找簡直是海底撈針。

「點解當初佢會揀寫係《佛經選讀》呢？」你自言自語說道，你的腦袋急速的換轉，思考著不同的可能性。

「唔通……」你靈光一閃，不斷掃視著眼前的書架，尋找會有違和感的那一本書。

「係佢了！」你不出一會兒，便從這個西方小說分類的書架上找出了一本《聖經金句節錄》，你打開這本書，果斷裡頭的一些頁數都寫滿了原子筆字。

「阿一，你點知道㗎？」Hedy驚訝到不行。

「你冇發現哩啲書都有共通點咩？」

「佢地……都係宗教書？」Hedy不肯定的說道。

「冇錯，佢寫咁多嘢係本書到，本書一定係隨身攜帶住。但如果嗰個環境到只有睇一類書係唔奇怪。」

「宗教書籍。」

「嗯，拎住本宗教書籍都可以扮係想求神保佑，尋找心靈安慰，點都自然過拎其他類型嘅書，我諗就係依個原因，所以佢先可以一直帶住本書喺身又唔惹人懷疑。」你侃侃而談，簡直有如柯南再世。

「嘩，阿一你幾掂喎。」Hedy笑說。

「過獎過獎。」

「咪住，依家唔係講笑嘅時候，我地快啲睇下佢寫咗咩先啦。」

「嗯！」

書頁內的字體依舊是鐵畫銀鉤，抽象到不行，甚至比《佛經選讀》內的字有過之而無不及，上面寫著：

「我見佢地開始懷疑我點解成日拎住本書行嚟行去，睇嚟《佛經選讀》已經唔安全，我唯有轉第二本書繼續寫，然後將《佛經選讀》放去一啲佢地唔會睇接觸到嘅地方，我選擇咗放係西方小說嗰類到，老實講，我真係唔信嗰班淨係識食玩屌瞓嘅人會嚟睇《百年孤寂》、《堂吉訶德》同《傲慢與偏見》依啲書。」

「無錯，你估中咗，最後你本書應該冇其他人掂過。」你忍不住笑說道。

「哈哈，咪玩啦我地認真啲繼續睇。」Hedy被你逗樂了，笑說道。

你笑著搲了搲頭，繼續讀下去：

「佢地果然想Check我有冇喺本書到寫啲咩，好彩佢地Check嗰陣我未係依本書到記低任何嘢，依家佢地相信我係為咗求安心先睇依啲書。」

「佢地喺307室做嘅嘢終於比我地揭發出嚟，佢地已經殺咗兩個人，仲話只要祭祀足夠嘅人先可以得到神靈嘅協助。老實講，我開始懷疑佢地個腦係裝屎，唔係，佢地個腦應該真係裝屎。」

「佢地比我地鎖咗係307室到，但我覺得佢地唔會坐以待斃，佢地一定又會出手，我一定要小心。」

「我趁大家休息嗰陣去咗偷偷地觀察佢地，竟然比我發現到啲不得了嘅嘢。我見到一個奇怪嘅影子，係幅墻到。依個影子好明顯唔係屬於佢地任何一個人，佢地似乎對依個影子好尊敬，唔通佢地真係受神靈指使？不過，指使人地殺人嘅神，都一定唔係咩好神，應該係鬼先啱。」

「佢地開始係307室到大吵大鬧，不斷話我地會付出代價，話我地放棄被救贖嘅機會，真是可笑，將靈魂賣比惡魔嘅係佢地先啱。」

「最近佢地突然安靜返落嚟，應該係好事？但我唔知點解有種不安嘅感覺。」

「又有人失蹤了，但明明307室嘅門冇打開過，佢地應該仲係房入邊冇出過嚟，咁究竟失蹤嘅人去咗邊呢？」

「太過不安了，我地終於忍唔住打開咗307室嘅門，我地發現佢地全部上吊自殺咗，但我覺得佢地唔係單純自殺……而似係做緊某個儀式。(上吊之後佢地嘅屍體失禁啲屎好臭，我唔明點解一定要上吊)。」

「我嘅不安好似慢慢成真，我地身邊越嚟越多靈異嘢發生，大家有時候會好似突然比鬼上身咁，攻擊身邊其他嘅人，唔知我之後會唔會變成咁呢？我要快啲諗方法走先得。」

「令人不安嘅係，比鬼上身嘅人，行為舉止都同班蛋散好似，唔通真係佢地嘅鬼魂作崇？」

「身邊越嚟越多人突然死咗，唔知下一個會唔會係我呢？」

「依到好明顯係有啲詭異嘅嘢存在住，或者睇住我地發癲就係佢嘅目的，唔得，已經冇方法走了，係我死之前，我真係好想同佢講一聲我愛你。」看到這裡，字體幾乎已不可辨識。

「天主啊，如果袮真係存在嘅話，請救救我吧。」

「佢走了，但我連一句我愛你都冇講到。」

「咩都冇所謂了，只要佢地受到應有嘅懲罰的話，我願意付出任何代價……」

「如果將來又有人好似我地咁被困喺依到，希望你會見到我留低嘅嘢，希望你地會走到，唔好好似我咁。」這裡的字體又變回正常，零零丁丁的寫在尾頁上。

「……睇嚟佢最後真係走唔到。」你心情變得很沉重，你能感受到他字裡行間的絕望。

「嗚……阿一，佢，佢好慘啊，嗚……」你這才發覺Hedy哭了。

「你做咩喊啊？」你大吃一驚。

「佢本身唔需要牽涉入依件事到㗎，嗚……佢係為咗自己鍾意嘅人先……先入嚟依到……嗚……」Hedy哽咽著說。

你不知怎樣安慰她好，畢竟這的確是一個令人傷心的事，而知情的人，就只有你和Hedy存在。

你也不知道為甚麼，你突然覺得心中像是有一塊大石壓下來，難道Hedy也有這種感覺嗎？

你不知怎樣安慰她好，看到她瑟縮著拭去淚水，你心中一軟，鬼使神差之下你將Hedy擁入懷中，輕輕撫著她的後背。

你的胸口被她的淚水打濕，看著歇力不發出啜泣聲的Hedy，你方才意識到她所承受的壓力與負面情緒，這對她，一個外表姣好，應該在舒適的環境裡被人寵著慣著的女生來說，太重了。

「阿一……我地會唔會……走唔到？」

你能清楚的感受到她的不安，你托起她的臉，然後用力握著她的肩膀，一字一句清晰的對她說道：「我答應你，我一定會帶你離開依到。」

你想了想，這好像還漏了些東西，你思索了一下，方才繼續說：「仲有仲有，West勁、窮鬼Jay、馬田，仲有佢班組mate，我唔會比佢地任何一個人留係依到。」

「嗯，我相信你！」Hedy破涕為笑，她抹了抹眼角，說：「我冇事啦，我地繼續啦。」她的眼神變得堅定。

你們重整旗鼓，準備繼續尋找線索。

「咦？」你看到書架因《聖經金句節錄》而騰空的位置上有一個小布袋在，若不是你們將這本書從書架上取出，也不會發現到這個小布袋。

你打開小布袋，裡面裝著一條黑色手繩，一個蝴蝶髮夾與一條鎖匙。

「依個唔通係？」Hedy的淚水差點又湧出來。

「嗯，我會保管好佢，將佢帶出去。」你將黑色手繩與蝴蝶髮夾放回小布袋裡，然後將布袋小心翼翼的藏好在身上。

「至於依條鎖匙……」你也不知道這條鎖匙是甚麼地方的。

「我地不如試下開依到啲門？」Hedy提議道。

你拿著這條或許是關鍵的鎖匙，看了看手機，自那怪物打開302室的門後，已經過了30多分鐘，要怎麼選擇好呢？

1.試著打開306室的門
2.試著打開307室的門

1.試著打開306室的門

2.試著打開307室的門

太緊張了

樓主唔對路喎 hedy喊嗰陣我地應該有得揀點做架喎

你地係咪又想煎巴人

唔使揀啦 大家都想煎9佢

仲有冇

Hedy好女仔黎

追到Live 發現有bugs

你看到Hedy出來了，她此刻面色潮紅，看來剛才跳舞跳得很使勁的樣子，她身後跟著的是與她同組的窮鬼Jay。

如果hedy j同組，咁幾次Hedy組去721房嘅時候j應該喺邊度？ 嗰間應該係自己房？

樓主加油 yuki alma

睇到好緊張，正！

咁耐唔煎Hedy,嗰心有d囉囉攣

見到唐吉呵德第一時間諗起嘅係donki而唔係本書

點解可以咁緊張

樓豬s呢

樓主

係

你決定「試著打開307室的門」。

「上面寫佢地曾經將班提倡人血儀式嘅人鎖咗係307室，你話依條鎖匙會唔會係用嚟打開307室啊啦？」Hedy將鎖匙放在眼前，仔細的看著，似是想從它的外表上找到一些蛛絲馬跡。

「我唔知道，不過依個時候只可以死馬當活馬醫，人生總要搏一搏。」反正時間已經無多了，只希望即使在異空間裡，幸運之神仍會眷顧你們。

你們二人走到307的書架前，悄悄探頭觀察，那隻怪物已經離開了，是機會了！

你飛快的疾走到307室門前，拿起鎖匙，深深將它插入門鎖深處。

「咔！」門鎖被你扭開了。

「啊一，開唔開到啊？」Hedy喘著氣跑過來，臉上滿是緊張的神色問道。

「開到。」你握著門把，你感覺到門後充滿著不祥的氣息，這氣息與你體內的佛氣互相排斥，你本能上對門後的事物感到抗拒。

如果你沒有估算錯的話，門後最少有五個學生存在，只希望你沒有來晚。

「放開我！救命啊！」，你們身後突然傳來突兀的腳步聲與少女的掙扎聲。你與Hedy一嚇，只見聲音是從書架的間傳來的，那怪物快要回來了。

「大穫。」你與Hedy一同說道，沒有辦法了，生路只有一條。

你強忍著不適感，一手握著門把，另一手拉著Hedy，用力推開門，飛快的躲了進去。

你身體進入307室後，感覺到一陣剔骨透心的冷，就像進入了冷藏室一樣。

你們二人瑟縮到門後的一個角落裡，由於307室一絲光都沒有，你完全不知道眼前有甚麼東西，房間裡有沒有其他人在，你只看到隱隱看到一些黑影坐，也不知道是甚麼。

你只能死死的將Hedy護在懷裡，只希望那個怪物不會發現到你的存在。

「吚呀––」門被打開了，你再次感受到那壓倒性的恐怖氣息，你的心此刻跳得飛快，你知道你與它此刻只有一門之隔，假如它走進房間，然後關上門，你將連逃的機會也沒有。

「仆––」一道黑影被拋到地上，然後門被關上了。

「好痛……」阿菁跌坐到地上，痛呼道。

「阿菁……」你懷裡的Hedy想呼叫阿菁與她相認，但話還未說出口，便強行停了下來。

「啊！」你們看到阿菁的身影被一下扯起，她的手機跌到地上，螢幕發出微弱的閃光，即使光線微弱，也足夠讓你看到眼前所發生的事––

阿菁被一道沒有實體的黑影扯高了雙手，然後黑影慢慢的將她懸吊在半空中。

那黑影好像還沒有發現你和Hedy混入了房間，趁那個黑影還在懸吊著阿菁，你應該怎麼做好呢？

1.突襲黑影，嘗試打它一個措手不及
2.靜觀其變，待弄清現況再說

1.突襲黑影，嘗試打它一個措手不及

2.靜觀其變，待弄清現況再說

我地寫得唔夠清楚，有一幕Hedy組係有個眼鏡男，嗰個係窮鬼Jay嚟，佢只係玩Game個陣冇同阿一相認。

淆到癡線 邊夠膽同隻怪死過

即係佢哋去721房嘅時候其實係返緊自己房？

佛光照住
唔怕

勇者無懼

豬角威能冇撚敵

樓主s呢？

你決定「突襲黑影，嘗試打它一個措手不及」。

你八神太一可是勇氣之子，看見女孩被黑影吊起，還有機會被黑影觸手女女女，決對是不能忍受的。你向黑影使用了神行無蹤，手執法訣我佛你，準備把黑影擊退。

可是當你擊中黑影，你只感到空氣一陣凝滯，然後穿過了黑影。手中我佛你的佛光在觸及黑影之時全然消失，像被吞噬一般。你從未遇過這種事，但如果連我佛你也無法傷害黑影，你的處境將非常危險。

你穿過黑影後，以為黑影將會攻擊你，可是黑影像感覺不到你存在一般，把昏迷阿菁吊起，然後離開307，再次把307鎖上。

你示意Hedy繼續躲好，然後擡頭往上看。除了阿菁被吊起，你看到肥婆、一個不知名的男子、721二棍也被吊起，他們全都昏迷。你拿出手機打開電筒朝天花一照，純白的天空被畫上一個血色的六芒星，他們五人被吊在六芒星的五角，還有一角是空的。

「啊！！！」Hedy朝天空板一看，掩着口叫喊出來。

你馬上前往Hedy身邊，摟着她發顫的肩。

「冇事㗎，佢哋應該冇事㗎。」你在說服Hedy，同時也在說服自己。「我哩家救佢哋落嚟先，你幫我留意住門口。」

Hedy擒着淚點了點頭，她比你想像中的要堅強得多。

你把一旁的椅子拉到阿菁身下，然後踏上椅子，把吊着阿菁的繩子用力解開。她直直往地上掉，你在她接觸地面前把她抱住。

你依次把他們全都救下，他們全都陷入昏迷。你先以大日如來掌煎了721二棍數巴，他們完全沒有醒來的跡象。正當你苦思如何叫醒他們時，你聽到West勁的聲音。

「⋯⋯Ceci，你除衫我會忍唔住㗎⋯⋯乜Ceci你鍾意着黑色蕾絲㗎？⋯⋯好軟⋯⋯」West在昏迷中勁口UpUp，聽內容像是發春夢。

你決定

1. 以物理方式喚醒五人
2. 以佛法喚醒五人

1. 以物理方式喚醒五人

2. 以佛法喚醒五人

冚team煎

佛法好似有用d

阿一都手痕喇

你決定「以物理方式喚醒5人」。

大敵當前，這條小西勁還在春夢中醉生夢死，實在太過份了。

而且，那隻鬼還很大機會在門外徘徊著，情況要多危險有多危險。

Hedy背靠著門，聲音有些顫抖的對你說：「阿一，我聽到出面好似有嘢行緊。」

「比多少少時間我就得。」你臉露凶色，對Hedy說道。

看到你一副磨拳擦掌的樣子，Hedy問道：「阿一你想點啊？」

你氣聚丹田，左右開弓瘋狂煎他們的臉，一時間307室充滿了啪啪啪的肉體碰撞之聲，不止如此，你還使用了諸多黑暗兵法，如將那肥妹的腿放到其他人的鼻前。

經過你一番努力，他們終於醒來了。

「佢地冇強姦我？」這是肥妹仔醒來後第一句說話，她自個兒的露出了震驚的表情，仿似發現了甚麼不可思議的事情一樣，她身旁剛醒來的不知名男子聞言後看著她露出一個比她更震驚的表情。

「咦，阿一，你點解係到嘅。」West勁的臉都比你煎到腫了一忽，糢糊不清的說道，「點解好似，隱約有浸臭味嘅？」他捽一捽鼻子。

「依到喺邊到……隻怪物呢？」窮鬼Jay扶了扶眼鏡，打量著四周說。

「我……我冇事啦？」阿菁心有餘悸的說，她剛才被怪獸帶走的時候都覺得自己要死了。

你這才看見了這個被馬田深愛著的少女的真面目，她留著一頭及肩的頭髮，臉上是一個青澀白滑的瓜子臉，會讓人有一種想把她捧在手心中寵著的衝動。

當然，這種人不包括你，畢竟你是一個煎巴不留情的男人，剛才還煎了他們好幾巴。

「隻怪物應該係門口出邊……」你指一指Hedy身後的門說道。

「咁得啦，我地依家出去覆桌。」West勁立馬站起來，從地上撿起一支木棍說，「阿一，窮鬼Jay我地行啦。」

「等陣先，萬一開咗門，你地唔夠打咁我地咪好危險？」肥妹仔焦急的說。

「你地冷靜啲先，我建議地要從長計議一下。」不知名男子也插嘴說，他可不想不碰到那隻怪獸。

「Ummm，唔好意思，你地係……」你對二人說，你好像還不知他們是誰。

「佢地係我組mate，我地係一齊……一齊嚟到依到嘅。」阿菁回答你說，也代表就是這群人玩甚麼儀式了吧。

你數了數人頭，好像還差了些甚麼，你問：「你地總共有幾多人嚟咗依到……？」

「係喎……偉哥，仲有陽哥佢地呢？」肥妹仔說道。

「仲有馬田，馬田都唔見咗。」Hedy提醒你說道，請不要忘記了可憐的馬田。

你算了算，阿菁組的偉哥與陽哥，加上與你們一起來的馬田，只要找上了他們三人，你們就算是找齊了所有誤入這裡的人了。

「阿一，我地出去搵佢地，定係留係依到好？」

門外或許有怪物在，但你們721三棍合力，未嘗沒有一戰之力，但你們身邊還有Hedy等沒有戰力的人存在，開戰還是存在一定風險。

但另一方面，如果你們要離開這裡，除非能找出這裡世界生成的結界陣眼，否則多半都要先解決這怪物，而且留在這裡也不知是不是安全，畢竟你們都不知道那怪物將人吊在這裡的用意是What。

1.留在這裡搜索一下
2.主動出擊

1.留在這裡搜索一下

2.主動出擊

謹慎d好

睇定d

你選擇「留在這裡搜索一下」。

的確，出去的風險太大了，就在不久之前West勁與窮鬼Jay可是數息內就被打倒，即便現在加上了你，勝算也未必高。

而且……你望一望身邊的Hedy……萬一你們被砌低了，所承受的後果太嚴重了。

「我地冷靜啲先……方才哩位人兄講得好啱我地應該從長計議一下。」你指了指不知名男子。

這個連名都沒有的角色竟被作為主角的你指名了，頓時受寵若驚，羞澀的點點頭，露出了一個靦腆的笑容。

「話時話，阿一你知唔知依到到底發生咩事？」West勁冷靜下來，拿著電話一邊搜索著四周，他被打暈後身上的東西還是完好無缺，看來對方沒有意欲解除他的武裝。

「一般結界形成不外乎幾個原因，怨靈執念或者係風水寶地天然而生，依到個感覺似係有怨靈盤踞。」窮鬼Jay數著身上的道符，大多數的裝備還在身上，實在是萬幸，「但喺到底係咩怨靈呢？」

「記唔記得之前馬田講過97年有班人因為儀式而失蹤？」你對他們說。

「記得，佢仲話當初學校用咗好大力先隱瞞到件事。」窮鬼Jay想了想，馬田當初的確提及過這件事。

「我同Hedy搵到佢地其中一人嘅筆記。」你說著，對他們說了《佛經選讀》及《聖經金句節錄》上的內容，「以前同我地一樣困咗係到嘅人，當中有一堆人主張用人血祭祀嘅方法離開，有幾個人因為咁死咗，班人雖然比人阻止咗，但之後好多怪事發生咗喺佢地身上，最後應該……無一生還。」

「咩話！？」他們大驚。

「而人血祭祀嘅地方，就係依到。」你拿起手機照一照四周，這類古舊，本來白色的墻色佈滿烏黑的污跡，也不知道是甚麼，這些污跡像是組成了一張張猙獰的人臉，像是有無數的邪物正注視著你們的一舉一動。

「97年啲人咁撚痴線㗎咩。」West勁驚訝了，想不到以前的人如此喪心病狂。

「奇怪，你地睇下依到？」窮鬼Jay指了指墻身角落。

你望過去，發現墻身寫了一個「女」字。

「我哩邊都有喎。」Hedy也在墻的另一端看到一個「女」字。

你們再仔細觀察，發現307室房間的墻或是天花板上都有寫著「女」字。

「到底係咩意思呢？」你暫時也想不到甚麼線索。

這時候，突然門被粗暴的推開了。

你們大吃一驚，向門口望去，發現是三個男生，其中一人正是馬田，而那個散發恐怖氣息的怪物已經不見了。

「偉哥！陽哥！」

這樣的話你們所有人總算是齊聚了，但你始終覺得怪怪的。

「我地已經搵到離開嘅方法啦！」一個輕佻的男生對你們說道。

「無錯！」馬田興奮的說道，你發現他們雖然是在跟你們說話，但眼神終是飄到Hedy與阿菁身上。

「嚟唔切啦，我地快啲行啦！」說話的是一個神色頹廢，像有腎虧問題的男生。

「係咪真㗎，偉哥？」肥妹仔與阿菁對著那輕佻男生露出欣喜的神情。

原來這條友就是偉哥，這兩個人這倒就忘記了是誰害得她們落得如此田地了。

「信我啦，跟我行就啱啦。」偉哥很急的樣子，馬田與陽哥也對你們不停招手說道。

於是你們便跟著三人來到閱讀室304室門前。

「係喎，你地啱啱係307門口有冇見到咩奇怪嘢？」窮鬼Jay好奇的對他們問道，據他所知，要破開始界可不是這麼容易的事。

「咩奇怪嘢，都唔知你嗡咩。」偉哥皺眉頭回答道，似乎不想搭理窮鬼Jay。

「大家最緊要唔好急，慢慢嚟就得。」這時候馬田在一旁插嘴說道。

「嗱，走嘅方法喺依間房到，但我地每次每人只可以幫一個人走，即係每一Round我地最多幫三個人走。」偉哥笑口噬噬的說道。

「咁不如就女仔行先啦，依邊請啊……咦！」陽哥說著說著，發現了肥妹仔的存在。

只見他們三人面色一變，圍在一起不知說些甚麼，由於燈花昏暗，你也不知他們三人的表情是怎樣，他們好像……在猜包剪揼？

他們重新面對著你們，三人分別站在304室門前，對著Hedy、阿菁及肥妹仔說。

「阿一，好似有啲奇怪。」窮鬼Jay對你說道。

你點點頭，的確有些奇怪，但你又一下子說不出，應該怎麼做好呢？

1.靜觀其變
2.不讓她們進入房間
3.要求取代她們

1.靜觀其變

2.不讓她們進入房間

3.要求取代她們

班仆街係咪想姦咗啲女

1:45截

你決定「要求取代她們」。

你在三人交頭接耳之際，和721二棍打了個手勢。二棍馬上心領神會，窮鬼Jay偷偷把幾道避邪符Hedy。

「我哋未返嚟之前，唔好畀任何人入嚟。」你走近Hedy，在她耳邊說。

Hedy握緊窮Jay給的符點了點頭，在你準備前去與有點奇怪的馬田三人眾說話前，她快速的吻了你的臉頰一下，然後退到阿菁身邊。

你呆呆的看着Hedy，她的臉火燒般通紅。老實說她也不知道為什麼會這樣做，但回過神來就已經親了上去。

你摸了摸仍能感受到Hedy軟唇的臉頰，無視721二棍調笑的眼神。你看不到馬田三人怨恨的目光。」

「喂，唔使傾喇，你哋帶我哋三個行先。」你朝馬田說。

「有咩理由要女士開路？」窮Jay也替上話來。

「窮Jay你好父權阿咁講，唔比女仔勇武過我哋嘅？不過我Agger你阿。」West勁也把斷木劍挑在肩上。

馬田三人的臉孔陰晴不定，此時偉哥出聲：「好，你哋行先都冇所謂。」

「小心。」你在離開房門前，看到Hedy的口形，吐出這兩個字。

一路上你們三人都走在馬田三人身後約5步的距離，你和二棍不停打眼色，想要試探一下他們。

「馬田，頭先你去咗邊，我哋好擔心你。」你發起第一波試探。

「我一醒返就喺哩到，行咗一陣搵到偉哥同陽哥，然後我哋喺一樓搵到出口。」馬田別過頭來看你，你在他眼中感受到一絲不協調。

「咁我哋去緊出口？」

馬田沒有立刻回應你，而是和偉陽二人停下腳步，調轉頭來盯着你們。

「去緊你生命嘅出口⋯⋯」偉哥陰陰濕濕的說，「我見啲囡囡好信佢咁，如果得到咗佢嘅身體，我哋仲唔可以⋯⋯」

「我困咗喺到廿年有多⋯⋯我要囡⋯⋯我的大棍已經饑渴難耐⋯⋯」

「當年嘅囡囡冇我份⋯⋯今次⋯⋯今次⋯⋯」

一時間馬田三人眾身上黑氣大盛，你心中想起了剛才吊起阿菁的黑影。想必他們是97年被血祭的MK，因為心中一直存着被血祭和要屌閪的怨念，才構築起這個異空間。一群別有用心的人每年都把儀式流傳開去，讓些唔識死的死仔試膽，以他們的肉體滿足惡靈的慾念。

你和二棍點了點頭，他們馬上架起兵器。可是你們的樣子十分可憐，窮Jay被打爆了一邊眼鏡，West勁的木劍斷了一截，只有你的摺凳依然安好。你隨了留意眼前之敵，還多放了一個心眼，提防那體格魁梧的鐘樓駝俠。

你決定

1. 721三棍合一大陣
2. 單挑主義者，1V1＋1V1＋1V1
3. 且戰且退

有文未

1. 721三棍合一大陣

2. 單挑主義者，1V1＋1V1＋1V1

3. 且戰且退

幫我投依個

開戰lu

Persona式Turn based rpg

三棍合一一定好淫賤

給我打 給我往死裏打

你選擇了「你721三棍合一大陣」。

你們三人跟著他們三鬼進入到了304室深處。

現在你們狀態的確不如他們，若要取勝就必然需要集各人所長，形成1+1+1大於於3的威力。

由於West勁的木劍斷了一截了，所以他退於側翼負責突擊，而窮鬼Jay側一如既往擔任Support的位置，而擁有佛門摺櫈的你則站於最前，負責衝鋒。

「我等咗咁耐，難得有女嚟到，仲要有上等貨色，邊個阻我我就要佢死！」被附身的偉哥仰天長嘯，發出一聲沙啞的嘶聲。

「無錯，等我地搞掂你三條蛋散，是但將你地扔埋一二邊，之後依到就會成功我地同班女女嘅炮房……哈哈哈哈。」

「真係諗起都興奮，充滿力量啊！」

只見對方三人黑氣四溢，氣勢開始節節上升，偉哥率先暴起，足下傳出爆的一聲，整個人如炮彈般向你衝過來。

砰——

你用摺櫈擋下了這一擊，強大的衝擊力使你手上的摺櫈差點脫手飛出，對方的力氣比你想像中要大。

你擋下這一擊後，迅速發動攻勢，右腿如長鞭般挾著風勢掃向其下盤，一下將偉哥踢至半跪在地上。

然後你提起摺櫈，大喝一聲：「我佛你，摺櫈式！」只見摺櫈金光四現，你一下將摺櫈拍在偉哥身上，當真給了他一記當頭櫈喝，這一回合你成功給了對方一下馬威。

畢竟對方始終只是MK亡靈，本身的格鬥技巧不高，在戰鬥能力方面你們三人仍然佔優。

一旁的窮鬼Jay立馬一個乾坤印記按在偉哥的頭上，被貼上道符的偉哥暫時失去了活動能力。

「咩話！？」被附身的馬田及陽哥本來只想道一般人見到鬼物定會嚇得瀨屎，繼而失去戰鬥能力，陷入任人魚肉的狀態，到時候他們便能出來屌西。

然而你們三人都是食過夜粥的，他們這種沒有實戰經驗的普通怨靈，一般而言不會是你們的對手。

他們想不到偉哥制住竟被你們兩三下制住，馬田皺眉，對陽哥說：「轉B戰術。」

語畢，馬田整個人衝了過來，一腳掃向了你，你身後激射出一道身影，West勁一個劍指從旁篤向馬田腰間，馬田的身影一下子如遭電擊，來勢一止。

你看準機會，同樣的一張摺櫈車在馬田的身上，將他整個人打飛，連帶撞飛了剛撕下偉哥頭上道符的陽哥二鬼。

「我勸你地快啲放棄，立即喺佢地身體到出返嚟，我仲可以超渡一下你地。」

三鬼一仆一碌的倒在地上，用怨恨的眼神看著你們，馬田力歇聲嘶，用怨恨的聲音說：「咁多年我地莫講話拖手仔同屌閪，連女都望唔到幾個，你明我地依家嘅心情咩？」

「人鬼殊途，你地無入輪迴只係意外，我地會幫你地的。」

「我地唔甘心，我地等咗咁多年，準備咗咁多嘢，依家有年輕肉體送上門，你竟然要我放棄？」他們三人一副咬牙切齒的模樣，「我同你為咗屌閪，我咩都做得出。」

他們三鬼相視一眼，知道與你們硬碰佔不了多少優勢，三鬼突然向外衝出，一下奪門而出。

你們想不道他們會選擇退走，便立即追出門外。

「嗚……依三條友比鬼上身痴撚咗線啊！突然間屈我地係鬼之後打我地。」馬田仆倒在阿菁等人身前，一副可憐的樣子。

「我懷疑佢地先係鬼，佢地一定係想喺依到對你地圖謀不軌！」陽哥也扒在地上哭訴。

「佢地一定係想趁機將自己嘅陽具插入你地嘅青春肉體到，見我地準備想帶你地走，陰謀比我地阻止咗先暴起打人。」偉哥一下子繞到阿菁身後，表面上是在阿菁身後扮可憐，實際上是以她為盾，使你們不敢出手進攻。

這幾個鬼比你想像更加狡滑。

「偉哥佢地講嘅係咩事啊？」阿菁被你們嚇親，問你們說道。

「你地點可以咁做㗎？你地係咪想強姦我？」肥妹仔氣憤的望著你們。

全場人都靜了下來，想不到這條肥妹如此癲鳩，連三鬼都嚇了一嚇，它們都曾想過要點樣解決這條肥妹，畢竟對比起Hedy阿菁，她跟屎沒分別，但由於三鬼難分兩閪，廿多年來的性苦悶使三鬼衝破自身下限，畢竟肥肉也是肉，它們是想連肥妹仔都不放過的。

但現在，三鬼都有少少後悔了，寧願其中一鬼等耐少少排隊。

「大佬，你咪咁痴線啦……」你對肥妹仔沒好氣的說道。

被肥妹仔這一下插科打諢，三鬼都已躲到了阿菁身後，一邊抽水，一邊使你投鼠忌器。

看到三鬼眼中奸計得逞的樣子，你很是憤怒，但該甚麼辦好呢？

1.使用嘴遁
2.不多解釋，繼續進攻

1.使用嘴遁

2.不多解釋，繼續進攻

樓主d文真係好痴線好正

久違了的痴線感

推

你決定「使用嘴遁」。

這三隻鬼當真是非常狡滑，現在人質在它們手上，你無法出手格殺它們，同時它們還引起了阿菁等人對你的質疑，此舉可謂是一舉兩得、一雞兩味、一石二鳥。

當然你是可以不顧一切去砌它們一頓，但萬一傷了其他人那就不好了，為了避免意外出現，你可不能出手。

「你班可惡嘅契弟！」West勁氣忿的對三鬼罵道。

「你做咩鬧人啊？」

「咩契弟啊。」

「你有種講多次。」它們三鬼縮在阿菁身後叫囂道。

「阿一，究竟發生咩事啊，點解偉哥話你地比鬼上身嘅？」阿菁看見本應是隊友的你們突然吵了起來，有些手足無措的說。

「你唔好聽佢地亂講，比鬼上身嘅係佢地先真！」窮鬼Jay托一托眼鏡，一本正經的說道，但在他其中一邊鏡片爆了的造型下，就有了些少滑稽的感覺。

「咪屈得就屈啊！」

「你有證據咩！」

「我話你老母係鬼都得啦！」它們三隻鬼還是挺牙尖嘴利的。

「你地唔好鬧交住啦，係咪有咩誤會啊……咦？」和事佬阿菁說著說著，發現有些硬硬的東西頂住了她，「偉……偉哥，點解好似有些頂住我嘅？」清純的她疑惑的問道。

「同學，大敵當前依啲事我地容後再說。」被附身的偉哥臉不紅氣不喘的說道，虧它還能裝出一副正氣凜然的樣子，想必是它久未接觸女性，當與青春肉體觸碰後難以自控的生出反應。

「喔……」阿菁呆呆點點頭，可能因為氣氛緊張的關係，她沒有注意到三鬼的手正貪婪的摸上她的後背。

「依家即係……阿一依邊話偉哥你地係鬼，但偉哥你地又話阿一佢地係鬼？」不知名組仔此時很公道的為大家理清了狀態，使討論得以展開。

昏暗陰森的圖書館，十位年輕男女，一陣陰風吹過。

你們互相對峙著，一場人鬼之辯正式開始。

「你話我地係鬼，你有咩證據啊？」偉哥打響頭炮，率先發難。

「咁你又有咩證據話我地係鬼啊？」窮鬼Jay不甘示意，使用了「咁字句」回擊。

「就憑我地係入面比你打咗鑊。」馬田立即駁嘴道。

「Er……」窮鬼Jay一下語塞，你們先失了一個上風。

老實說，自幼無朋友的你只擅張玩ACG Game，現實世界上的嘴炮比網絡上要難。語氣、姿體語言、表情、聲量、語調的鋪排等皆有講究，現在你要怎麼做才好呢？

它們是鬼，與馬田偉哥等人真身必有差異，你選擇……

1.質問《佛經選讀》及《聖經金句節錄》所提及之事
2.道破它們正對阿菁上下其手的舉動
3.詢問他們的共同回憶

1.質問《佛經選讀》及《聖經金句節錄》所提及之事

2.道破它們正對阿菁上下其手的舉動

2

3.詢問他們的共同回憶

人地條女都係女
救左先啦

同票寫唔到

成日同票

又10 10

投呢個！

投鳩choice一票

你選擇了「道破它們正對阿菁上下其手」。

你發現面前三鬼的怪異之狀，它們雖然面露狠色與你們鬥嘴，但看似有些心不在焉。

它們的眼神游離在阿菁身上，顯然被阿菁的身體吸引了注意力。

他們將手搭在阿菁的香肩及後背上瘋狂磨擦，自制力比較弱的偉哥更是幾乎整個人貼在阿菁的後背上，然而在恐懼及不安下的阿菁並沒有留意到它們的一舉一動。

你大喝一聲，有如怒目金剛附體，指著它們發出震撼聲音：「你隻手摸邊到？」

「吓，咩摸邊啊？」偉哥被你嚇了一跳，整個人抖了一抖，氣勢一洩。

正如前文所言，現實嘴炮的其中一項關鍵便是氣勢，有了氣勢即使你言之無物，在感覺上也不會輸給別人太多。

而現在，就是你一舉將氣勢壓倒它們之際，你得勢不饒人，繼續乘勢追擊，說道：「係你條友啦，咪左右望，就係講緊你，隻手，隻手啊！啱啱隻手放邊到啊？」

「我我我……咩放邊到啊？」偉哥三人被你如此正氣雄渾的聲音一喝之下，一時間也反應不來。

眾人順著你所說的話望過去，果然，三鬼的狗爪確是不安份的放在阿菁身上。

「你下身做咩頂住人啊，做咩收收埋埋，條腰做咩事啊？」West勁見到你地重新掌控戰局，便立即幫口說道。

「我我……都唔知你講咩……你地都痴線嘅。」三鬼吞吞吐吐的說，顯然已露敗跡。

由於偉哥下身雄起，故此它此刻將下身藏在阿菁身後，不敢走出來。

「仲扮曬嘢，咁快就忍唔住想強姦人啦？」窮鬼Jay露出一個非常具挑釁性的不屑笑容，仿似是一個有錢型男嘲笑窮J毒撚一樣，再配上他崩缺了的鏡片，嘲諷效果更佳。

你們三人拿起手機電筒，三棍三碌光柱照在偉哥等三鬼身上，將它們淫賤陰濕的舉動暴露於燈光之下。

「吖～」阿菁轉身一望，果真看到偉哥挺拔的弟弟，嚇得發出一聲尖叫，向你們這邊逃來。

現在你們已經成功擊潰它們，挑破它們的謊言。

「快啲還返個身體比我地朋友，然後束手就擒，早登極樂吧啦。」你提起摺櫈，搖指三鬼。

「哈哈哈哈……哈哈哈哈……」三鬼無言片刻，然後便看著你們大笑，它們的笑音由本身偉哥等人的聲音變作了笑聲漸漸變得沙啞，像是夾雜了沙石一樣。

「敬酒唔飲飲罰酒，我地只係想體驗一下正常性愛……而家唯有粗暴少少了。」說著說著，偉哥三人的眼睛失去神彩，三人的身體各自有一黑影飄出，三人無力的倒下。

三道黑影融入墻中，結合為一團黑影，散發令人覺得不安的氣息。

「嘩我個頭好痛啊……發生咩事啊……咦？」馬田按著頭起來，便迎上了你們驚訝的臉孔。

「偉哥、陽哥、馬田快啲走啊！」阿菁等組mate對三人大叫說道。

「吓？」偉哥迷迷糊糊望回頭，便看到一個邪惡版鐘樓駝俠的身影從墻中走出。

「我的媽啊，鬼啊！！！」偉哥發出一聲尖叫，口水鼻涕眼淚齊出，三人連滾帶爬的向你們逃來。

「哈哈哈……準備見識我地當年血祭得到嘅力量啦，係真正屬於神嘅力量。」駝背妖物身體傳出剛才三鬼的聲音。

「我要打低曬你地依班阻頭阻勢嘅人，然後，我係你地面前扑曬啲女，剩低嘅就拎嚟做我地儀式嘅養份啦，哈哈哈哈！」三鬼毫不掩飾自身的慾望。

語畢，駝背妖物瞬間向你們大步流星的奔走過來，來勢洶洶。

要怎麼辦才好呢？

1.先疏散眾人，再找方法擊倒它
2.直接與它開波，爾要戰，便戰

1.先疏散眾人，再找方法擊倒它

2.直接與它開波，爾要戰，便戰

今晚想試下寫唔寫到多幾篇，有幾票都照寫

打柒佢

一入黎就有文

Btw老虎蟹都2
爾要戰，便戰

爾要戰，便戰
樓豬好鍾意用呢句
之前啊俊到都有用

好有feel

You want S.T.A.R.S.?
I'll give you S.T.A.R.S!

go!

突然好多人回Post 有啲開心

你選擇「直接與它開波，爾要戰，便戰」。

說起血祭，你心中不由得生出一股怒氣。

你起《佛經選經》及《聖經金句節錄》裡的原子筆字，那個為了女孩而身赴險境的男生。

你沒有逃避，你拿起摺櫈，擺起架式，準備將駝背妖物擋下，兩道身影站在你身旁，正是West勁與窮鬼Jay二人。

「當年就係你地帶頭搞咩人血祭祀？」你用摺櫈擋下它的猛擊，正想反手回擊的時候，它揮出第二拳，你只能順勢向後躲避。

「無錯，你知道當年嘅事？」三鬼的聲音混雜在同一聲線中，令人生出一種不舒服的感覺。

「用人血祭祀嚟換取離開結界嘅出路，你地嗰陣到底諗緊啲咩？」你聽到它們毫無悔意，猶是更加憤怒，再次提櫈而上。

「哈哈？換取出路？我地由頭到尾都冇諗過要換取出路！」駝背妖物一邊格開West勁及窮鬼Jay的攻勢，一邊說道。

「咁你到底想點？」

「完成人血祭祀，換取神靈嘅力量，到時候成個大學啲女，嗰啲所謂女神，嗰啲睇唔起人嘅高材生，全部都要比我地踩喺腳下！」駝背妖物言語間透露出一股瘋狂之意，它旋動雙臂，一下化解了你們三人的攻勢，將你地擊開至數米遠。

「當初如果唔係有搞屎棍走入嚟阻頭阻勢，我地一早完成咗個儀式，我地就唔洗困喺到廿幾年，神靈大人更加唔會離開我地。」駝背妖物咬牙切齒的說，它抬頭望向你，這是你第一次正視這妖物……烏黑的臉龐像是由三張臉強行拼湊在一起，眼珠子漆黑一片，像是無底的深淵一樣。

「話時話，你同當年嗰個搞屎棍一模一樣，咁鍾意阻頭阻勢，壞我地好事……一諗起，我就扯火啊！」駝背妖物突然加速向前，一拳落你擊來。

「阿一！」一旁的Hedy、721二棍驚呼道。

反應不及的你只堪堪將摺櫈抵在胸前，擋下這一擊。你感受到一股強大的衝擊力襲至你胸口，整個人像斷線風箏一樣倒飛向後，「砰」的一聲撞倒在書架上。

「West勁，幫我頂一陣。」窮鬼Jay對West勁說道，同時拿出數道符，在後方不知搗弄著些甚麼。

「一陣即係幾耐啊？」West勁一拳擊在駝背妖物身後，迅速後退，躲開了收物的還擊。木劍折斷掉的West勁攻擊力大減，難以對妖物造成實質傷害。

「一分鐘……唔係三十秒就夠。」窮鬼Jay焦急的說。

你看到二棍奮力抵抗與妖物周旋的模樣，心中焦急，但手腳卻不聽話的無力提起。

可惡！

「砰砰！」你突然在耳邊聽到拍打玻璃的聲音，你打了一個激靈，你身邊除了書架之外甚麼都沒有，但你確切的聽到拍打玻璃的怪聲。

「砰砰砰！」你沒有聽錯，你順著聲音的方向望去，你發現遠方的玻璃，倒映著一個你不認識的女子身影，她臉色蒼白，焦急的對著你不斷比劃著些什麼。

依在玻璃中她所站立的位置，正正就在你身旁。

「你……你係……？」你嚇了一嚇。

她沒有回答你的說話，指了指那駝背妖物，又指了指自己的後頸，做了一個打擊的手勢。

「你指……佢弱點喺係後頸到？」你說，只見玻璃裡的身影對你點點頭。

「阿一，你做咩啊？快啲過嚟幫手！」West勁對你吼道，他雙手擋在身前，嗚嘩一聲被駝背妖物一擊擊飛。

駝背妖物似是感受到窮鬼Jay正蘊釀著些甚麼不得了的攻勢，擊飛West勁後便大步流星向他走去。

「停手！」一道倩影擋在了駝背妖物身前，她是……

1.阿菁
2.Hedy

1.阿菁

2.Hedy

有幾票我就開寫，今晚有啲Feel盡量寫多啲，睇下完唔完到依一章

hedy就嚟無戲份咁滯

寫啦寫啦 投咗Hedy喇

推Hedy去死

窮鬼Jay:

我屌 笑撚咗

Hedy

彈幕版最精彩

你選擇了「阿菁」。

「停手！」阿菁張開雙臂，擋在駝背妖物前往窮鬼Jay的路上，她方才聽到窮鬼Jay與West勁的對話，大概也知道窮鬼Jay需要時間。

「你真係以為我唔敢打你？邊個阻我，我就打邊個！」駝背妖物沒有因為阿菁是女生而停下腳步，來勢依舊不止。

「阿菁，你癲咗啊快啲返嚟！」躲在書架後的眾人驚呼道，他們沒想到阿菁竟突然跑了出去。

阿菁看著來勢依然凶猛的妖物，也來不及思考甚麼後不後悔衝了出來的問題。現在這數秒可能是她人生最後的數秒，她將這數秒用來回望著書架後的眾人。

不知道大家最後能不能一起離開呢？說著也有些後悔這晚來圖書館玩甚麼喚靈儀式，說起提議喚靈的人是偉哥吧，不知我死後他會不會想我呢？

阿菁在書架後尋找偉哥的身影，她看到肥妹仔緊張的對她揮手，看到不知名組子滿臉震驚，看到陽哥抱頭大叫，偉哥呢？喔，看到了，他也在抱頭，但阿菁看不到他的表情，因為偉哥正掉頭逃走。

「偉哥走都好嘅，最緊要冇事……」阿菁露出了一個苦笑，閉上眼睛等待她將要承受的下場。

「走啊！」阿菁身旁突然有人大叫，接著她感覺到有一股力量將她推開。

阿菁張開眼，看到馬田雙手伸出的模樣。時間流逝仿似是變慢了，她看到馬田因緊張而留下的汗水，看到馬田眼中的血絲，更清楚的是看到馬田眼中的恐懼。

「馬田！」阿菁忍不住大叫。

「我……」馬田對她笑了一笑，嘴脣動了動，似是想說些甚麼，但下一刻已被一個拳頭重重擊在身上，整個人像《夜市人生》中的麥可般被擊飛，被書山深深埋藏著。

駝背妖物可不會跟你說甚麼道理，它擊飛馬田後繼續向窮鬼Jay奔去。

「搞掂！」窮鬼Jay站起來，手上拿著一道朱砂未乾的道符。

「窮鬼Jay！」你此時提著摺櫈重回戰場。

「阿一，我可以控制住佢一陣，你一定要搵方法搞掂佢！」窮鬼Jay對著空氣畫了數下，手中不斷結印，然後將道符打出。

只見道符附上妖物身上後，那妖物便一動不能動。

「阿一，快！如果唔係我地今鋪真係冚房鏟。」窮鬼Jay只能祈求你有方法制伏妖物。

你跳到妖物身後，一下撥開遮當它後頸的毛髮，你看到一顆鮮紅的骨塊正鑲嵌在它的後頸上。

你拿起摺櫈用盡全力掄在它的骨塊上，但效果並不顯著，它只是嗚嗚的痛呼了數聲。

你扔走摺櫈，轉用雙手抓實骨塊，想將骨塊拔出，骨塊與其身體交縫位不斷冒出黑血，隨著你用力猛拔，妖物發出了淒厲的痛呼聲。

你賭對了，你加大力度試圖拔出骨塊，但身下的妖物的掙扎亦隨之加大。

「阿一，我頂唔到幾耐。」窮鬼Jay依舊不斷結印，但雙手不斷顫抖，臉色發白。

「頂多一陣！」你一腳踩在妖物身上借力，用盡了吃奶的力，骨塊劃破了你的手，與黑血融在一起。

一道香味傳入你的鼻裡，一道柔軟的身體鑽到你懷中，Hedy的玉白的手也緊緊抓住了骨塊，與你一起使勁的拔。

「Hedy？」你驚了一下。

「唔好講咁多嘢住啦，係咪要抆起塊骨？用力啦！」Hedy咬著牙，學你一樣將腿踩在妖物的身上，她還嫌一條腿不夠，兩隻腳一同踩了上去，就像拔蘿蔔一樣。

「食屎啦你想強姦我？」此時肥妹也衝了上來幫拖，用拳頭瘋狂鎚擊駝背妖物的頭。

「屌你老母！我一拳踢撚死你！」陽哥與不知名組仔也不甘示弱，他們以滿口混言亂語借膽，一左一右的瘋狂踢向駝背妖物的下陰。

「啊啊啊！」駝背妖物發出慘叫聲。

「卟！」你與Hedy向後倒去，你緊緊將Hedy護在懷中，只見你們二人手中拿著一骨塊。

你們成功將骨塊拔出了。

駝背妖物發出一聲吼聲後，虛弱的說道：「你點解會知道，知道……弱點……」它漸漸的倒了下來，化身灰燼散去。

「呼……係咪搞掂啦？」窮鬼Jay不斷喘著氣，一下跌坐在地上。

「好似係……」你看了看手中的骨塊，看來妖物的確是被你們打倒了。

「馬田！」阿菁衝向埋著馬田的書堆中，撥開壓在馬田身上的書籍，「馬田你有冇事啊，嗚嗚……點解你要咁做。」阿菁緊緊抱著馬田，一副馬田已死的樣子。

「Errr……我……我冇事……」馬田聲音虛弱的說道。

「但你明明……」阿菁記得馬田嗰個一拳是食得很應的。

「我……」馬田從衣服中抽出了一本厚厚的字典，對阿菁露出了一個不好意思的笑容，「哈哈，好似要你白白擔心添。」

「嗚嗚嗚……」阿菁直接在馬田面前哭了。

「欸，你喊咩啊，我真係冇事喎。」馬田驚惶失措。

「嗚嗚嗚……」阿菁哭得更厲害了。

「哈哈哈哈……你真係唔識㗎喎。」不知是誰第一個笑起，你們便被笑聲感染，一個個露出了笑容。

「欸……係咪冇事啦？」偉哥的身影猥猥瑣瑣的走來，看到阿菁喊，他便立即上前，柔聲問道：「乖女你喊咩啊？」

「唔關你事啊！」阿菁想也不想便回說道，你們聞言又笑得更勁了。

你呵呵呵的笑著，發現懷裡有東西不斷磨著你，才驚覺Hedy還在你懷中，你立即站起來，而Hedy保持返君子(和尚)的距離，只見Hedy嬌紅著臉看了你一眼。

你突然覺得有些緊張，便轉過頭左望望右望望，突然發現環境的變化。

窗外的顏色漸漸變了，你們聽到咕咕咕鳥叫的聲音，發現窗外的天色暫暫變光，將昏暗的圖書館廊路帶來光明。

「咦……啲書架變返我地學校啲書架。」West勁按著書架借力站起來，

「我地係咪返咗嚟啦？」

「我地返到嚟啊！哈哈哈！」肥妹仔與不知名組仔及陽哥一時間喜得抱在一起，而這一時間的衝動，成為了不知名組仔及陽哥多年的陰影。

你望向玻璃外漸亮的晨光，仿似在玻璃中看到了一男一女身影正轉身離去。

你奔向玻璃前仔細看著，可惜隨著天色漸光，你已無法看清玻璃的倒映。

「阿一，你望咩啊？」Hedy來到你身旁，學著你一樣注視著玻璃，但甚麼都看不到。

「冇……我地行啦。」你對Hedy搖搖頭。

突然樓梯轉來腳步聲，一把大叔的聲音從梯口傳出：「點解有聲嘅呢，唔通有學生係邊？但三樓明明唔開㗎喎？」

「難道有賊？」一把大嬸女聲回答她。

你們相視一眼，皆看到對方眼中「Shit，大鑊」的表情，然後，十人不約而同的向緊急出口跑去……

及後你們的大學傳出了一個傳說，據聞圖書館在開學不久後傳出了有小偷入內的消息，也有人說不是小偷，而是有學生在圖書館裡打野戰。

傳聞出現的原因源自於幾張相片，照片從遠方拍攝到一群人衣衫不整的從圖書館的暗門跑出。由於拍攝者距離太遠，也拍不到甚麼細節，但比較清楚看到的是……

一個提著膠袋，膠袋裝著不知名長條型物體的身影；

一個拿著圓餅型物體，身上貼上疑似SM字句的黃色紙張身影的；

以及一個提著摺櫈疾走的身影，身旁有一個身材玲瓏浮凸的俏影。

咕咕咕

一個上午，一男一女，在大學後山的一個山頭上。

這對男女輕輕的將一條黑色手繩與蝴蝶髮夾綁在一起，然後埋到一個風景不錯的山頭上。

這裡陽光明媚，能遠眺整個大學，是你覺得大學附近風景最好的城方。

「唔知佢地兩個依家點呢？」女生將一束白花放在地上，然後對身旁的男生說。

「應該入了輪回了吧。」男生思索後想道。

「……阿一你真係好唔浪漫。」女生反了個白眼。

你無言的轉過頭望向這個三七分婆娘，雖然近日發現她越來越順眼，但她有時候的行為的確是令你覺得有些莫名其妙。

圖書館事件已過了一星期，當天你地逃出圖書館後，與馬田等人做了個保密協議，然後便各自散去，現實雖然只過了三個多小時，但你當時覺得像過了整整一天一樣，回到房間裡便倒頭大睡。

今天是第七天，你與Hedy來到了這裡，希望能完結那人的心願。

你們二人並肩而立，誠心的對著前方拜了一下。

你突然舒了一口氣，你想起當初看完《聖經金句節錄》那莫名的重壓感，現在想來那感覺應當源於：那個為了暗戀之人赴險的男生，他的所有心願與想法都交託在這些筆記上，他們失蹤多年後幾乎已無人會在校園中提起他們，而你與Hedy，則成為了唯一知道內情的人，也就是說你承擔了他的心願。

你想起坊間常流傳一句說法，就是人的死有分為三個階段。

第一個階段是心臟停止跳動的時候，在生物的角度上你死了。

第二個階段是在葬禮上，身方的人為你奠祭，在社會角度上你死了。

最後一個階段是當世界上已沒有任何一個人記得你時，你就真的死了。

你不清楚這位師兄與師姐當初有沒有辦喪禮，也不知道還有沒有人記得他們。但當你打開記錄著那學長心願的兩本書時，你可以說是繼承了他的心願的壽命。

若果你當日在圖書館裡死掉了，或是你沒有打開到第二本書，那麼那位師兄的一切一切，都將無人知曉，那麼這位師兄很大機會真的死去了。

至少你覺得，他們其實還未算是死去的，這也許是你當初覺得有重擔的原因吧。你望了望Hedy，不知道她當初又有沒有你這種感覺呢？

「阿一，我突然覺得其實人生好短暫，有好多嘢好容易就會錯過。」

「點解咁講？」

「可能因為比師兄嘅事影響到啦，我覺得有時候時間短到連同鍾意嘅人講我愛你都做唔到。」

「……」

「我地成日話一世人流流長，唔驚錯過某啲嘢，但如果我有一日突然間就死咗呢？如果有啲嘢唔珍惜，唔鼓起勇氣講出嚟，以後可能就冇機會再講。」Hedy一副很感慨的樣子。

「你諗太多啦。」我們的阿一是少林寺的木樁木頭，你不知道她Do What。

「阿一，咁你有冇嘢想同我講？」Hedy突然轉過頭對你說。

「……你係咪邊到唔舒服？」你覺得Hedy怪怪的樣子。

「真係冇嘢同我講？」Hedy仍不心息。

「？？？」你黑人問號。

「唉……我就知道。」Hedy一邊轉過頭離開一邊嘆氣說。

「做咩啫你？」你跟上Hedy的步伐，與她並肩而行。

「冇嘢，睇嚟我要再努力啲先得。」

「你係咪仲嬲緊我之前煎過你幾巴……」你細細聲試探道。

「唔係啊！！！！」Hedy覺得自己快要瘋了，為甚麼自己這麼命苦，明明自己性格外貌都不差，為甚麼這種事情會發生在自己身上。

果然師父說的「漂亮的女孩惹不得」是對的，你見Hedy幾乎暴走，頓時不敢出聲，安份守己的專心走路。

Hedy突然噠噠噠的向前跑去，轉身回眸看著你，晨光落在她的身上，為她添上柔和的美，她對你露出一個如陽光般明媚的笑容，說：「喂，阿一，我唔會放棄㗎。」

雖然你不知道她在說甚麼，但看起來她沒有生氣，太好了。

於是你笑著回答：「嗯！」

在你們不察覺的時候，一隻黑色的蝴蝶降落在白花之上，似是目送你們的離開……

【圖書館靈異事件篇 完】

你是阿一，你起床了，你看了看鐘，上午八時十五分，時間很早，做些甚麼好呢？

1.落街餵狗
2.繼續睡
3.修煉佛法

1.落街餵狗

2.繼續睡

3.修煉佛法

hedy

睇完呢篇之後對Hedy好感度提升咗好多
本來以為Hedy會係嗰種溫室小花嘅角色
點知原來係個因愛而勇敢嘅堅強少女

好撚吸引，本來我企硬做Alma派
依家有啲動搖，下篇應該到Alma做女主
希望樓主s鞏固返Alma嘅地位

Eve係正，但始終只能當佢呀妹、當佢細路女
做fd會應該開心過追佢囉

追通頂咁滯終於live
幾時會有儒道佛見面

Hedy 同 Alma 魚與熊掌

好多文樓主好波

1同3都想唔知點揀好

alma

唔係有咩係subway做餌果陣

我要alma

冇Cut阿，Jill喺地鐵整緊出去做餌嗰陣，一碌出個鐵閘行兩步就有講

寫文啦樓豬

商討緊下個Chapter寫乜

可唔可以走翻鳩d既路線

選項可以再鳩d

alma派表示 鳩唔緊要 有alma就得

我要轉會了 Hedy

alma幾時出場

臨瞓前想睇埋篇文

你選擇了「落街餵狗」。

你醒來無事，距離上堂還有一段時間，你決定到宿舍樓下餵一餵牙仔。

「食嘢啦牙仔......」當你拿著狗糧落到去時，發現Alma已經比你早一步對牙仔投食。

她一如既往的冰冷，令夏末的清晨添上一分清冷。大學生大多晚睡得晚也起得晚，現在宿舍附近來往的人並不多。

Alma聽到你的聲音，知道是你，也沒有回頭，說：「阿一，今日咁早嘅。」

「你先早喎，平時都唔見你咁早起身嘅。」你有些驚訝的說，平日你在早上都不常看見大家的，「你今日有嘢做？」

「我......我......冇嘢做啊。」Alma欲言又止，對搖頭說。

「哦......」你明明就從她眼中看到了另一個答案。

「做咩，你唔信我？」她看著你一臉不相信的神情，如冰的臉上露出了一絲慌意。

「冇唔信～」Alma竟然露出了這般神態，你不禁嘴角上揚，露出玩味的笑容。

「真係冇嘢。」她低頭不讓你看到她的表情，手輕輕的撫摸牙仔。

看起來Alma她真的有些煩惱，但她又好像不想說出來，該怎樣好呢？

1.裝作無事，一同餵食牙仔
2.鐵漢柔情式的追問

1.裝作無事，一同餵食牙仔

2.鐵漢柔情式的追問

睇完圖書館篇我覺得好燃 好熱血

想見識下點樣鐵漢柔情式

一巴煎落去再攬住佢

一巴煎落去係hedy專利

比個反手一野冚落去 呢個未有專利

鐵漢完之後再柔情

支持唔問，就係鍾意同Alma嗰種一切無聲仿有聲嘅感覺。

你選擇了「鐵漢柔情式的追問」。

真的是一個迷途的小羔羊，她是在等待屬於她的牧羊人嗎？

這樣的話，我來也！

還未睡醒的你此刻覺得自己就像日劇男主角一樣，慵懶又帶點霸氣，你搔了搔頭，扭著身子一步一步走近Alma。

Alma看著你邁著奇怪的步伐向她走來，有疑惑的說：「阿一？」

你沒有回答她的說話，繼續向她走近。

她睜著大眼看著你越走越近，都走到她身前了，都沒有絲毫要停下的樣子。

「阿一，你做咩啊？」Alma突然不敢望著你的臉了，她的眼睛不知放那裡才好，眼神飄忽的看著四周分散注意力。

她眼中餘光看到你拿著狗糧手臂，如山高的二頭肌、低調堅挺的三頭肌、青筋爬滿整個手臂……她不知道為甚麼你明明只是端著一罐狗糧，但手臂看上去會像在舉鐵一樣。

在她眼中，這個時候的你Full of 男子氣概。

她在你的步步進逼下，一步一步的向後退去，終於她無路可逃，背靠到墻上。

你走到她身前，看著她的臉。

Alma咁大個女都未曾試過面對這般情況，一般而言男生都會被她的氣場嚇怕，那敢做主攻。

然而，在你眼中，你只是嘗試以霸氣一點的方式逼Alma說出她的苦惱而已，對於Alma此刻腦中的旖念，你一慨不知。

「啪！」你一掌拍在在她耳邊的墻壁上，深深的看著她，然後柔聲說：「同我講啦，發生咗咩事啊？」

「唔知你講咩。」Alma側過頭，她的語調語氣與表情依舊是冷冰冰的，只不過她的耳根在你們都沒有發現的情況下漸漸變紅了而已。

「仲扮嘢，你明明就有嘢煩緊，講比我知啦。」你繼續柔聲說道。

「好……好……我講。」Alma閉上眼睛，急促的說道，「不過……」

「不過咩？」

「你，太近。」她說。

「吓！喔！Sorry。」你這才驚覺自己的確走得太近，看到她側過頭的樣子，你下意識的說了一句：「咦，唔通你怕羞……？」

聞言，她望了你一眼。

你覺得自己被塞了入雪櫃一樣，一陣寒意從她眼中激射向你，令你不禁的打了個冷顫。

你好像做錯事了，甚麼辦好呢。

1.繼續進攻
2.跪地求饒
3.與牙仔吹水，裝作低能兒

1.繼續進攻

2.跪地求饒

3.與牙仔吹水，裝作低能兒

低能兒啦 收下放下撚下佢

牙仔：

2 3都好想睇

沙門中人，不會求饒

佛門？

巴打唔知咩係遁入沙門?

還未睡醒的你此刻覺得自己就像日劇男主角一樣，慵懶又帶點霸氣，你搔了搔頭，扭著身子一步一步走近Alma。

Alma看著你邁著奇怪的步伐向她走來，有疑惑的說：「阿一？」

你決定「與牙仔吹水，裝作低能兒。」

一覺唔小心放蕩自己的後果，便是承受此般威嚇，你覺得自己好像去了北極一樣。

你覺得你再不做些甚麼的話，真的會死。

你望了望腳邊正搖著尾巴吃狗糧的牙仔，然後以神速姿態毫不猶豫的趴在地上。

你幻想自己的屎眼處也有如牙仔一樣的尾巴在搖啊搖，不斷擺動自己的Ass。

「汪汪？」正在吃狗糧吃到爽的牙仔疑惑的望著你。

「汪汪汪……」為了生存，現在你就是一隻狗。

「汪……」牙仔用鄙視的眼神望了你一眼，仿似在說「人類果然就是一群弱智一樣」，你震驚了，沒想到自己有一天也會被狗鄙視了。

「牙仔，你……好狠心！」你看著仍悠哉悠哉吃狗糧的牙仔，覺得很是痛心。

「得啦……唔好扮啦。」Alma看不下去，對你說道。

「係嘅。」你身上的寒意消失了，你立即恭恭敬敬的站起來，「請問小弟可以點樣幫老大分憂呢？」

Alma撫額嘆了一口氣，眉間盡是苦惱的神情，說：「我懷疑我朋友中咗傳銷陷阱。」

「咩話？傳銷陷阱？」你記得師父說話傳銷陷阱類似邪教，反正就是做些呃呃騙騙的事。

記得曾經有傳銷人員來過你們佛寺推銷，說是有甚麼能增加功德值的藥物，最後他們被師父抓住唸了一個月心經，最後哭著爬離了寺廟……

除此之外，你並沒有接觸過所謂的傳銷陷阱。

「咪住先……你唔係冇朋友㗎咩？」你細細聲自言自語了一句。

「嗯！？」氣溫再次下降了幾度。

「冇冇冇，我啱啱乜都冇講到。」你額頭流下了一行冷汗。

「佢係我中學嘅朋友……」Alma露出了擔憂的神色，拿出了手機說，展示裡頭的對話給你看，「但最近佢成日同我講話原來賺錢好易……有好多低成本高回報嘅方法……」

你看到裡頭的對話，只見那人對Alma說：

「今晚食飯？唔啦，我要去中心到聽分享會。」

「你唔好同人講喎，我地中心有人用咗兩年就買到法拉利啦，如無意外下個月就可以上樓，最重要係咩啊，佢今年二十一歲喳！」

「我偷偷地叫佢做21歲(有車有樓)XD。」

「Alma，你今日同唔同我一齊去中心？」

看來對方想邀請Alma與她一起加入做會員，怎麼辦才好呢。

「阿一，你覺得我去唔去個中心到睇下好，我想拉返佢出嚟……」Alma眉宇間盡是愁色。

要從傳銷陷阱中抽身而退可不是易事……怎麼辦才好呢？

1.提出與Alma一起前往傳銷中心
2.勸阻Alma不要前往傳銷中心，應當從長計議

1.提出與Alma一起前往傳銷中心

2.勸阻Alma不要前往傳銷中心，應當從長計議

有文

嘩屌，呢啲斷六親，營養目標達成，積極向上正能樣班

是咪有新女

去淨化全世界

我升上皇家了🔥

唔識添

沙門（梵文：श्रमण śramaṇa；巴利語：शमण samaṇa），又譯為桑門、喪門、娑門、沙門那、沙迦懣曩、室摩那弩、舍羅摩弩，意譯為道士、道人、貧道等，意為「勤息」、「止息」等意，原為古印度宗教名詞，泛指所有出家，修行苦行、禁慾，以乞食為生的宗教人士，後為佛教所沿用，成為佛教男性出家眾（比丘）的代名詞，在漢傳佛教中，意義略同於和尚。

可以反推銷 叫曬入面所有人皈依我佛

學到新野
我成日比藏傳佛教同印度佛教搞亂

你「提出與Alma一起前往傳銷中心」。

「我聽講入到去依啲傳銷公司好難出得返嚟，你真係要去？」你有些擔心的說。

「佢係我重要嘅朋友，我唔可以唔理佢……」Alma語氣雖然冷冰冰的，但你能聽得出她非常著緊這個朋友。

看見她倔強的神情，看來對方的確是她重要的人，你也明白她的心情，假如721雙棍其中一人中了傳銷陷阱，你也必定不會坐視不理。

不過傳銷公司臭名遠播，你也怕Alma一個女孩子去到會蝕底，你已經幻想到一群西裝友圍著Alma死纏爛打的樣子了。

「咁嘅話，我同你一齊去啦。」你對Alma笑說。

「……唔洗啦，唔想麻煩到你。」

「麻咩煩，我驚你自己一個去到比人熔咗你，多個人多個照應嘛。」你對她說道，Alma直視你一片赤誠的雙眼，你眼神沒有絲毫動搖，她嘴角忍不住微微上揚。

「嗯。」Alma覺得心裡甜滋滋的。

「你朋友約咗你幾點？」

「我朋友約咗我下午五六點左右出發，我地四點Lobby等啦。」她笑著對你說，然後便邁著輕盈的步伐回到房間去了。

你看一看時鐘，時間還是很早，先回房間做做準備，Hea下時間先吧。

你決定

1.修煉佛法
2.詢問兩棍有關傳銷公司的事情
3.打電話給師父

1.修煉佛法

2.詢問兩棍有關傳銷公司的事情

3.打電話給師父

打電話問功夫

煉下功上去打柒班友

你決定了「修煉佛法」。

你回到房間，West勁與窮鬼Jay二人還各自在床上酣然大睡，一副走火警也叫不動的模樣。

本來你還打算問一下他們知不知道有關傳銷的事情，現在看來是沒戲的了。

你不知為何覺得有些心煩意亂，到底是從甚麼時候開始的呢？是從聽到Alma說她有個朋友中了傳銷陷阱的時候吧？對了，那個朋友到底是誰，竟然令Alma如此緊張……

你搖了搖頭，將三千煩惱絲拋諸腦後，你坐在床上打坐，進入冥想狀態。

經過圖書館一役後，你覺得自己的修為大有增進，你的戰鬥力變得更強了。

當然，外功功夫變強，心法自然也不能落下，你在腦海中默念著不同的佛法經典。

《大乘義章》、《俱捨論》、《大乘五蘊論》等，你感受到佛法正洗滌你的心靈，你對人生有了更深的一層體悟。

你覺得現在的你已經進入了聖人模式，不會再輕易動怒了，活像一個佛陀一樣。

你覺得即使面前傳銷契弟，你也不會輕易中招了，現在的你就是牟尼一。

你再次張開眼的時候，721二棍換了一個姿勢，還是在睡，你看了看時鐘，現在是三點四十五分，差不多要準備出發了。

你稍作梳洗後，便準備去Lobby會合Alma然後前往傳銷公司。你照了照鏡子，這次好像是你第一次與Alma一同離開校園範圍，想著也不能穿得太隨便。

目的地是傳銷公司，穿甚麼好呢？

1.佛界西裝 –– 袈裟
2.做自己 –– 六道仙人Tee
3.成熟型男 –– 恤衫西褲

1.佛界西裝 –– 袈裟

2.做自己 –– 六道仙人Tee

3.成熟型男 –– 恤衫西褲

寫定啦

屌你老味笑撚到咇左小小屎出黎

一定係呢個

唔洗等，快D寫

直接寫得啦

你選擇了「佛界西裝 –– 袈裟」。

聽說傳銷公司的人都自稱金融才俊，都是高收入人士，如果是這樣的話，衣著自然不能失禮。

你決定穿上你師父捎給你的佛界西裝––袈裟以示尊重，穿上袈裟後你渾身佛光閃爍，自覺那些魑魅魍魎定然埋不到你身。

你覺得這樣還不夠，還需要有一些小工具幫忙。

你比劃了一下袈裟的袖袋位置，很大，很空曠，裝些甚麼落去好呢？

1.經過佛法洗禮的摺櫈
2.各種佛家經典
3.木魚與佛珠
4.牙仔

1.經過佛法洗禮的摺櫈

2.各種佛家經典

3.木魚與佛珠

4.牙仔

咩料

真係嘅和尚都會帶住隻狗

準備同西裝友開波

帶隻狗去

啲假和尚好撚疊水，一定好受歡迎

牙仔:

好撚正

帶隻狗去 點跟

未睇晒堆option以為袖口放摺櫈已經好過份
點知有牙仔

你選擇了「牙仔」。

在會合Alma之前，你先到了宿舍一旁找到了牙仔。

「汪汪！」牙仔熱情的向你撲來。

你摸了摸牙仔的頭，然後對牠說：「養兵千日，用在一時，牙仔你想唔想保護Alma？」

「汪汪？」牙仔問號。

「真係令人太感動啦。」你感受到牙仔的「心意」，便將牙仔收到自己的袖袋內。(本故事設定你的袖袋空氣流通，冬暖夏涼，適合任何生物生存。)

好，如今萬事俱備，應當冇死了，你如約前往Lobby，等待Alma來到。

「阿一，你……」Alma甫落到Lobby便被你一身出塵的打扮所震驚。

「我地出發啦，去將救你朋友出嚟。」你的說話充滿說服力。

Alma點點頭，她很想問你為什麼會穿成這樣，但說話到了嘴邊又吐不出來。

於是，你們美人配和尚的奇異組合便出發前往傳銷公司了……

你們落車，來到了一間招牌寫著「安保來」三隻大字的建築門下。

「Alma，你終於嚟啦！」一把雀躍的女聲從你們身旁響起，一道火辣的身影攬住了Alma的手臂。

你定晴一看，這位女施主衣著火辣，充滿了MK的氣息，她臉上掛著自信笑容，一看就知道是那些很多話講的女生。

「快啲跟我入嚟啦，今鋪真係有發達大計要分享比你啊！」她也不等Alma回答，便拉著Alma的手向門口走去。

「Kimmy等我一陣，我仲有個朋友。」Alma拉停不斷向前走的Kimmy說。

「你朋友？」Kimmy這時候才發現你的存在，她的眼睛睜得圓大的看著你。

「你好，我是八神太一，你可以叫我阿一。」你有禮貌的打招呼說道，這個女生熱情如火，倒是與Alma非常不同。

她似乎還被你的衣著外貌所震驚，一個長相不錯，身材也挺拔的男生，竟然身上穿著和尚衫，而且……

「點點點點解和尚會有頭髮嘅？」Kimmy問道，看來她想不通為何一個和尚打扮的人會有頭髮。

你決定回答

1.天生的
2.關你撚事
3.我只是俗家弟子

1.天生的

2.關你撚事

3.我只是俗家弟子

2嗰個選擇好似唔太啱啊一嘅性格

唔洗符合 樓主會幫我地兜架啦

鳩選項先係樓主啲故嘅精髓

寫定啦樓主sss

呀一表示: 今朝唔記得剃

覺得選項二會引起Alma反感

唔怕

你選擇了「關你撚事」。

「得罪講句，在下有冇頭髮……關你撚事？」你面露微笑，用平和的語氣說道，宛如一個溫柔的鄰家男孩。

「咩話？」Kimmy呆了一呆，開始懷疑自己的耳朵了，媽，有個和尚在說粗口。

平日你是不說粗口的，但這條女一看就知道平日被人寵慣，還未經歷過人生挫折。她明顯還不知道自己面對的是甚麼，你必須給她一個下馬威，以嚴師的姿態將她從傳銷陷阱中拯救出來。

「阿一！」Alma狠狠的捏了你一下，冷冰冰的說：「唔準咁惡。」

「係！」你立即變回乖巧的阿一，「因為在下只係俗家弟子，未出家，所以唔需要剃頭。」

「哈哈！Alma你個朋友幾得意喎。」Kimmy看起來沒有將你的說話放在心上，「快啲入嚟啦，分享會準備要開始啦。」說罷，她便扭著翹臀一馬當先向前走去，由於她的褲實在太短，以致她的屁蛋在你面前若隱若現。

「阿彌陀佛……」你雙手合十，穩固佛心。

「阿一，雖然我知你好想幫我，但都唔好一副要開拖嘅樣先，我地睇定先再睇下點做。」Alma很苦惱的樣子，她又繼續說道：「我唔想Kimmy難做，你忍一忍先，好唔好……」

老實說，Alma此時非常無助，從短短數十秒的接觸裡，她已經感受到Kimmy對這間公司的痴迷。雖然她剛才像是在責怪你，但事實上她見你對Kimmy的事如此著緊，也是很感動的。

「好，在下唔會再輕舉妄動。」你想了一想，Alma說得也有道理，若果你們一入到去就開他們波的話，便很容易引發罵戰，到時候便很難將Kimmy從傳銷陷阱中拯救出來。

進到這間「安保來」裡面之後，你發現這裡的修潢還是挺不錯的，有一種大公司的感覺，難怪能搏取到別人的信任。

「入到去就喺啦，今日係我阿頭做升職Sharing。」Kimmy一邊推開門一邊跟你們小聲說道。

你們來到一間偌大的活動室裡，裡面坐滿了人，大約有一百多人吧，你留意到在座的人年紀通常不大，主要是以年輕人為主。

觀眾都將注意力放到演講者身上，也沒有留意到你們的到來。

演講者是一個年輕的男生，他穿著一身西裝，手腕戴住一條閃閃發亮的金色手錶，自信滿滿，一副年輕才俊的風範。

在熱烈的掌聲之後，分享會正式開始，那男生清一清嗓子，他說：「我升上皇家了！」

不知這一句話有甚麼特別意思，全場頓時掌聲雷動，不斷歡呼，你一旁的Kimmy拍手拍得起勁得很，很是興奮。

歡呼聲過後，他笑著繼續說：「哩一份可以話係我二十七歲最好嘅生日禮物，估唔到自己可以短短幾個月時間已經由月入一萬變到月入六位數。」

甚麼？這條友二十七歲就月入七位數？你仿似在他頭頂上看到了一行字：二十七歲（100K）。

「係開始之前，想問大家一條問題，唔知大家有冇諗過自己將來想做啲咩呢？」他自信的說道，眼神從觀眾席中尋找著些甚麼，然後他手一指，說：「不如哩位靚仔分享下啊？」

你發覺突然全場人的視線都落在你身上，你望一望台上的二十七歲(100K)，他的手正遙遙指向了你。

「無錯，就係你，著得好特別嗰位呢。」你聽得出二十七歲(100K)的言語間挾有一種笑意，是在恥笑你嗎？你身旁突然有人將一支mic塞了在你手中，示意你回答問題。

竟然還有互動環節，將來做啲咩嗎……要怎樣答才好呢？

「我想……」

1.成佛並使用宇宙通行證為世人打造世外桃源極樂淨土
2.成為像您一樣的人
3.成為一個廣交好友的人，過著不用被杯的生活
4.關你撚事

1.成佛並使用宇宙通行證為世人打造世外桃源極樂淨土

2.成為像您一樣的人

3.成為一個廣交好友的人，過著不用被杯的生活

4.關你撚事

老實講，其實好難兜，但我手賤忍唔住想加落去

承你所願

承你貴言

由ocamp故到而家終於有得玩

Ok 識做

呢個可以點兜

1同4都好想睇

1 4都想揀

1正d

我之前試過貪得意 又係去左呢啲公司到睇下咩料
同樓主寫嘅差唔多

支持!

失敬失敬 我係候爵
皇家係咩等級

1啦，再係4 L麻好難做

1 4都太撚正了

你選擇了「成佛並使用宇宙通行證為世人打造世外桃源極樂淨土」。

在許多人還在營營役役工作，摸索自己人生道路的時侯，二十七歲（100K）就已經月入六位數，站在許多人的終點上，他的故事的確令人羨慕吸引。

你看著一個個朝你望來的目光，心想這些人十有八九都是中了傳銷陷阱的人吧。

在你眼中，他們卻都是一個個未能開悟，在業力與輪迴中深陷漩渦的人，一言以敝之曰：「苦。」

在眾人的目光下，你童心一起，對準mic，說：「大家覺得生活苦唔苦？」

沒有人回答你，現場一遍寂靜……

「每日返工受同事上司氣，放工受屋企人氣，行街就算見到靚嘢都唔敢買，每個月尾就望住張月結單嘆氣，大時大節仲要比人問長問短……」你一副痛心疾首，身同感受的模樣。

「我明，我真係明......所以我夢想係將來成佛並使用宇宙通行證為大家打造一個世外桃源極樂淨土！」你說話鏗鏘有力，擲地有聲充滿逼力，這段說話配上你一身出塵的打扮，產生非常震撼的視覺效果。

理所當然的，現場所有人都靜了，站在你身旁的Alma小嘴微張，她想不到你會作出這樣的發言。

「好，講得好！」二十七歲（100k）突然啪啪啪的鼓起掌來，在座人見狀也跟著他一起為你鼓掌。

瘋了，這班人全都是瘋子，你自己也想不到他們會有這般熱烈的反應。

「我就係要依啲。」他指著你說，「要成功就要好似有依位靚仔咁有志氣，目光咁遠大，當初我同佢一樣，有好宏大嘅理想，自從我加入安保來大家庭之後，我離目標又近咗一大步，一開始我都好冇信心，好彩大家都好鼓勵我.......」

他不動聲色的將你的說話引到另一話題裡，之後就開始了他的升職感言，內容不外乎就是很感激某某人支持，給了他信心，現在他成功了，手下也有很多人跟他搵食，很自豪很滿足，往後日子大家一起賺多啲之類的。

二十七歲（100k）的演講聽起來相當勵志，的確挺鼓舞人心的，只是細心想想會有種奇怪的感覺。

演講結束後，正當你與Alma打算拉Kimmy促膝詳談之際，有人將你叫住了，來者正是二十七歲（100k）。（下略稱為易七）

「你好，不如我地傾一下？」他對你與Alma笑口噬噬說道，還挺有風度的樣子。

你與Alma相視一眼，也不知他有何來意，應該怎麼辦才好呢。

1.去傾下
2.拒絕他

1.去傾下

2.拒絕他

朝早有文

點解冇得星條傳銷撚一巴

有無得跟！

真係會兜唔到㗎想逼死我咩
不過之後情節陸續有嚟

隻狗出場未

好啦咁

你選擇了「去傾下」。

常言道：「知彼知己，百戰百勝。」如果你沒有猜錯的話，易七必是有份水鳩Kimmy落搭的其中一人，若要說服Kimmy離開，恐怕也要跟他交交手。

易七主動向你答話，也算是個機會看看他的手段。

你對Alma點點頭，便對易七說：「好啊。」

「太好啦，哩邊請。」他笑得像菊花一樣燦爛，不知為何你覺得他的笑容有一種成功捕捉到獵物的感覺。

他帶著你們來到了另一間會客室中，引著你與Alma坐好，然後從Kimmy手上拿了兩杯熱茶給你們。

「阿一，好似有啲唔對路……」Alma用眼神跟你說道，她的神情相當嚴肅，如臨大敵一般。

「放心，交比我。」你用眼神回答Alma，看來你們即將要面對他們的傳銷攻勢了。

「重新自我介紹一次，我係安保來嘅皇家代理，我叫易七。」易七對你伸手，說道。

「皇家……？」其實你都想問好耐了，剛才在分享會上那群人聽到皇家兩個字時都露出一副快要高潮的樣子，到底乜撚嘢叫皇家呢？

「喔，皇家係我地嘅職位嚟。」一旁的Kimmy插嘴跟你解釋道，「皇家之下仲有爵士、伯爵、侯爵、尊爵。」

喔，聽起上來很高級的樣子，難怪剛才的人聽到皇家這個名號之後會有這種反應。

禮貌上，對方撻完朵後就輪到你撻朵了，對方的名號走的是西方貴族風，你自然也不能失禮，要甚麼介紹自己好呢？

1.Part-time十八銅人
2.普通學生
3.香江第一歡喜羅漢
4.看著他不出聲，裝作弱智

1.Part-time十八銅人

2.普通學生

3.香江第一歡喜羅漢

4.看著他不出聲，裝作弱智

好似幾型咁

笑撚死

想要1同3

一講十八銅人就一定要跟摺凳

你選擇了「Part-time十八銅人」。

「原來如此，久仰久仰，幸會幸會。」你露出一臉仰慕的表情與易七握手。

「你明明啱啱先知皇家係咩，久咩仰啊！」Alma忍不住心道。

「哈哈哈哈，客氣客氣，其實只要努力嘅話，咩人都有機會成為皇家。」易七一臉「我好開心你讚我但我要扮冇乜特別」的樣子。

「竟然好受落，依啲人真係可以做到公司高層咩！」Alma內心想道，她不可置信的望著易七，想不到其智商竟這般低下。

看到平日喜怒不形於色的冰山美人現在一副震驚得有話說不出的樣子，你就不禁心中一笑，這樣的Alma比平日可愛多了。

「在下做過嘅工作唔算多，特別可以拎嚟講嘅就係曾經試過做十八銅人。」你對易七真摯的說道，你呷了一口熱茶，說：「Part-time嗰隻。」

一旁的Alma端著熱茶的手不動聲色的抖了一下，差點就打翻了茶杯。

「朋友，你都撈得幾偏喎。」易七沉默半響，便對你笑說道。

果然是皇家，面對此情況竟仍能繼續把話接下去。

「不過恕我直言，依家哩一行應該唔太好搵吧。」易七撥一撥頭髮對你說道，「對比之下，我地專賣保健產品就好搵得多啦，只要交會費成為我地嘅爵士，喺我地嘅指導同合作之下，必定好搵好多。」

「哩一行？十八銅人算係邊行？」Alma無力的心想道，她覺得已經沒有東西再能刺激到她了。

「唔知你有冇興趣加入我地，成為我地嘅一份子呢？」他目光如炬，對你說：「我覺得你好有Potential。」

他竟然向你伸出橄欖枝了，假如你答應了，或許能夠作卧底深入其中，但亦有機會使你深陷其中，無法抽身。

該怎樣做才好呢？

1.答應他：「我是要成為皇家的男人」
2.拒絕他：「做十八銅人足以致富」
3.裝作猶豫不定，先暸解一下

1.答應他：「我是要成為皇家的男人」

2.拒絕他：「做十八銅人足以致富」

3.裝作猶豫不定，先暸解一下

寫得

梗係做皇家啦
高級過師傅

啊一係要成佛既男人
點可以比佢加入皇家㗎

推推推

想睇樓主點接

你選擇了「做十八銅人足以致富」。

「加入你地？」你露出驚訝的表情，一副受寵若驚的模樣。

「無錯，你依家只要交一交入會費，我地就係一家人了。」易七心諗，現在的後生仔真容易上手，哄兩哄就可以了，「嚟啦，一齊打開致富之路。」

易七的手搭在你的膊頭上，不斷的引誘你比錢，無形中施加了許多壓力給你。

你不動聲色的往後縮了一下，脫離了易七的魔掌，你對易七說：「不了，我認為做十八鍋人足以致富。」

「點會，只要你同我地一齊努力，月入幾萬蚊簡直不是夢啊！」易七想不到你會拒絕，便繼續加重火力。

「菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃。」你念出一首佢聽唔明的詩，然後說：「我係你身上見到好強嘅業力。」

「業力？」易七一頭霧水，看來你即是那種想心靈滿足的人，他可沒有時間去了解你的過往，他只想你入會，「唔緊要，我地賣嘅健康產品全部都係高質嘢，經過多個專家嘅專業認證，你賣我地嘅產品出去就等於造福緊人群，到時你心靈一定會好滿足。」

「我追求嘅唔係依啲富有。」你嘆了一口氣說道。

「咁係咩富有？」易七有些驚訝的問道。

「我追求嘅係心靈上嘅富有。」你慢慢的說道，「想當年我每晚都同師兄們一齊將喺寺廟逃走嘅人捉返返嚟，嗰段日子真係好滿足。」

你伸手搭着易七的膊頭，苦口佛心的說：「我見到你心靈嘅貧乏。只要你肯加入，阿唔係，只要係肯拜倒在無量光前，我哋就可以同修佛理。」你對易七念了一聲佛號：「阿彌陀佛，嚟啦，一齊打開禪理之道。」

「依條友好似忽忽地……」易七心中想道，看來一般的搲人手段並不足以對付你，他突然對住房間出面揮一揮手，然後……

1.一班性感美女進來了
2.一群肌肉佬進來了
3.一群肥婆進來了

1.一班性感美女進來了

2.一群肌肉佬進來了

3.一群肥婆進來了

2,3都好撚痴線

會唔會有欣直係班肥婆入面

欣直快啲出現啦

欣直

樓主呢

你選擇了「一群肥婆進來了。」

你看到易七突然手一揮，數個如山的身影便魚貫而進，一時間房間裡變得水泄不通。

「同我話比依位靚仔知加入我地安保來有咩好處，Kimmy你同我出一出去先，我有嘢同你傾。」易七對肥婆們指著你說道，然後便帶著Kimmy離開了房間，看來他對這群肥婆很有信心。

數個肥婆聞言便走過來將你圍住，你還想看看Kimmy跟著易七到哪了，在肥婆包圍之下，你連天花板的光幾乎看不見了。

「你快啲交會費入嚟啦，我地依到啲保健品好正Ga。」肥婆A說道。

「例如依款腹肌海狗丸，食完之後唔洗做運動都會有腹肌，快啲試下啦。」肥婆B一邊淘出一罐嘢，一邊伸手想摸向你的下腹。

「如果你入會嘅話，我地就可以成為一家人，到時候我一定會好感激你㗎。」肥婆C一臉含羞答答，握著你的手說道。

你不知道她所說的感激是甚麼意思，也不知道那個甚麼海狗丸到底有甚麼厲害的地方可以唔洗做運動也能有腹肌，而且，這些說話由一個肥婆之口說出來也太沒有說服力了吧。

你覺得這些肥婆給你的威壓比寺廟的方丈更大，而且她們每一個都孔武有力，身上還散發出一股令人不安的氣味。

「咳……」一旁的Alma咳了一聲，房間的溫度驟降。

「麻煩你地，放開我朋友。」Alma看著肥婆B及肥婆C按住你身上的手說道。

肥婆B及肥婆C她們心中一驚，覺得面前的這個女生散發出令人不安的寒意，仿似若違抗她所說的話，就會死一樣。

肥婆們雖然很害怕，但她們露出了一下掙扎的神色後，竟是硬咬緊牙關，繼續抓住你的手及下腹。

「我地真係唔可以冇咗你。」

「你係我地最後一塊拼圖。」

「或者，如果你肯入會嘅話，我可以比你對我為所欲為㗎……」語罷，她們更是開始想除衫，試圖以美色色誘你。

這群肥婆看起來有不得不搲你入會的理由，但她們明顯進入了暴走狀態，要怎樣做才好呢？

1.放牙仔
2.躲在Alma身後
3.與肥婆們一同來忘掉錯對

1.放牙仔

2.躲在Alma身後

3.與肥婆們一同來忘掉錯對

想揀1放牙仔但3又好似好刺激

3真係好咩
肥婆喎

唔想冇咗alma

呢個位就一定係3呀唔洗諗

開始懷疑樓豬唔係痴線咁簡單 應該係癲撚咗

牙仔喎

牙仔用咬咬功

All in牙仔

好掛住樓主啲文

點來忘掉錯對法

你選擇了「放牙仔」。

「靚仔，你交咗會費啦～之後我就係你嘅人啦。」肥婆們將你重重圍住，然後對住你試圖掀起自己的上衣，一時間你只覺得身邊充滿壓迫感，你覺得萬一你真的看到了甚麼不該看的東西，你的眼睛將會永遠失去光明。

「朋友，你地冷靜啲先，你除衫對件事唔會有幫助。」你冷靜的尋找逃生的機會。

「唔洗客氣喎靚仔。」她們開始焦急起來，一邊脫衣一邊貼近你並將手摸向你褲袋摸索著。

一時間你覺得周身的空氣變得非常污濁，你感覺到袖袋裡的牙仔開始躁動不安。

再這樣下去牙仔的性命會因為空氣問題受威脅，你感受到袖袋裡的牙仔散發出強烈的戰意。

此刻，牙仔便是來自地獄的三頭犬，而非一隻可愛的狗。

「牙仔，上！」你一揮袖口，牙仔應聲跑出。

「汪！」牙仔飛撲而出，張牙舞爪尋找著那邪惡的氣息源頭。

「汪！？」牙仔發現面前如山的米芝蓮巨人。

「汪……」牙仔懼怕了，這是來自食物鏈上層級的差異，牙仔覺得這群巨人會將牠連皮帶肉的吃掉。

「汪嗚……」牙仔瑟縮在你的腳邊顫顫發抖，希望這群巨人不要將我吃掉。

「咦，係一隻好得意嘅狗仔喎。」其中一個巨人一手伸向牙仔，領著牙仔的後頸提到身前說。

「好得意啊～」另一隻巨人伸手摸向牙仔的頭，牙仔只牠的狗生自此蒙上一道難以磨滅的陰影。

牙仔明顯無力對抗面前的幾座大山，牠快要支撐不住了，但也算是分散了幾獸的注意力，下一步要怎好呢？

1.向Alma求救
2.立即逃走
3.答應入會

1.向Alma求救

2.立即逃走

3.答應入會

想睇點兜

開大技

理想

現實

牙仔表示: 餵得我果幾次就想我幫你博命 傻的嗎?

你選擇了「向Alma求救」。

牙仔身陷險境，而你又無力對抗諸位肥婆，情況可謂是陷入了絕境之中。

現在你唯一能做的只有痛悲的大叫一聲：「Alma，救牙仔呀！」

那幾個肥婆動作突然一頓，一股危機感從她們心中生出，房間的氣溫似是比剛才再低上兩度。

「我數三聲，同我立即放開牙仔，然後，走。」她們轉身向後，發現一道冰冷的眼神正注視著她們，那是一個看著死物的眼神。

她們身上一瞬間冷汗密佈，心中不斷響起一道聲音，示意她們要立即離開，否則下場不堪設想。

「牙仔……？」

Alma用下巴指了指肥婆們手中的狗狗牙仔。

她們一直未曾想過眼神能夠殺人，但現在她們覺得自己快要被Alma的眼神殺死了。

「會死，真的會死……」肥婆A臉色發白，股間已經濕了一大片，她發出一聲尖叫，放開牙仔後便連滾帶爬的離開了。

肥婆B及肥婆C見狀也怕得相繼逃離了現場，一瞬間房間只剩下你們二人一狗。

「汪……」絕處逢生的牙仔撲到Alma懷裡尋求安慰，對牠來說，宿舍以外的地方太危險了。

「遲啲我再同你計。」Alma輕撫著牙仔，然後望了你一眼說道。

「老大，很對不起！」你恭恭敬敬的跪在地上求饒。

「之後，我地點做好？」Alma用一個沒好氣的眼神看著你，她望一望出門外，暫時沒有人發現到你們房間的異樣。

「睇嚟易七將Kimmy帶走咗，或者我地搵返Kimmy先？」你提議道，你將牙仔放回自己的袖袋裡，你相信牙仔還是有用武之地的。

「嗯，唯有係咁啦。」Alma點點頭，你們二人便推開門離開房間。

豈料你們二人甫走出門外，便被一把男生叫住了，你們轉過身，看到一個MK青年。他首先對你們怯怯地的點一點頭示好，然後看了你們兩眼，露出了疑惑的表情。

「咦，你地係？」他對你們問道，雖然他加入公司不夠，但也認得出大部份人，你們二人好生面口。

糟糕，竟然一出門就被攔下了，要怎麼做才好呢？

1.裝扮成公司高層
2.裝扮成想入會的人
3.將他引入房中解決掉

1.裝扮成公司高層

2.裝扮成想入會的人

3.將他引入房中解決掉

G持

比皇家仲高級嘅佛家

捉入房比牙仔升lv

Alma勁到成個言靈師咁

死人新仔老細都唔識
炒咗你

你選擇了「裝扮成公司高層」。

面對這條MK仔，你腦袋急速運轉，思索著解決困境的方法，若然被他知道你們是未入會的潛在目標，到時候一定會纏著你與Alma不放，到時候若要救回Kimmy則將是遙遙無期。

只能頂硬上，搏一搏了。

「你竟然唔認得我？你喺到做咗幾耐？」你露出一副不可一世的樣子，傲然的對MK青年說道。

「我加入咗安保來兩個星期。」果然那MK青年頓時露出了恭敬的神色說。

「兩個星期，唔怪得之唔認得我啦。」你這話明明是對MK青年說的，但你偏偏看著Alma說這番話，成功令MK青年有一種「係我問題，係我唔識」的感覺。

MK青年見你一身出塵的袈裟裝扮，以及Alma與眾不同的氣質，他心道：「乜我地公司有咁後生嘅高層咩，點解我冇聽人提起過嘅？」

他用盡他少得可憐的智商出盡腦汁去猜想你到底是甚麼人物，卻不知你現在也用盡腦汁的去諗點樣兜好。

「請……請問，先生小姐你地係……？」MK青年膽顫心驚的問道。

這個MK青年竟然拋出直球問你的身份了，要怎麼答才好呢？

1.你在搏炒嗎？
2.我放學無聊過來看看Daddy的公司
3.笑而不語

1.你在搏炒嗎？

2.我放學無聊過來看看Daddy的公司

3.笑而不語

Daddy

巡視Daddy嘅業務

兩個都想揀 投晒

你選擇了「我放學無聊過來看看Daddy的公司」。

「無，我放學無聊過嚟睇睇Daddy間公區喳嘛。」你不經意的露出一個笑容，一副巡視業務的姿態。

「睇睇Daddy間公司……？」MK青年臉色發白，嘴唇不斷上下顫抖，唔通這個人就是傳說中的老板個仔？「咁……咁哩位小姐係？」MK青年望向Alma。

「唔夠明顯咩？仲問？」你突然一把搭住Alma的膊頭，將她攬到自己身旁。

「對唔住，係細嘅唔識做。」MK青年低下頭，不敢與你正視，他思索著要如何為你效勞，爭取增加一下印象分。

「Daddy話遲啲比我接手依間公司，我想低調少少，唔想引起太多人注意，你明㗎啦？」你一邊把玩著Alma的頭髮，一邊說道。

MK青年心想，果然是老細的仔，當真與眾不同，也難怪身旁的女伴也這麼氣質出眾，能將Carry得起這種女生的也不會是一般人。

你眼角餘光看到懷中的佳人看了你一眼，似是等待著你的解釋，你立即小聲的在Alma聲邊說道：「忍一忍做陣戲先，我地唔可以比人發現。」

Alma聞言靜默了片刻，僵硬的身體也漸漸變得柔軟自然起來，她半依在你身上，一同對MK青年擺出一副高高在上的姿態。

「明白明白，唔知我有冇嘢幫到你呢？」MK青年繼續對你恭敬的說道。

1.詢問有關安保來的情報
2.詢問他易七與Kimmy的行蹤

1.詢問有關安保來的情報

2.詢問他易七與Kimmy的行蹤

阿一忍左幾耐

阿一一定扯撚咗

票數好近

Alma

幾時寫eve 好中意eve好q好蠢

話唔定畫咗地圖喇

live

almaaa

G持
Eve先係女一

你選擇了「詢問他易七與Kimmy的行蹤」。

「你知唔知啱啱升上皇家嗰個易七去咗邊？我有事搵佢。」你決定借這條MK青年之手找出易七的行蹤，以將Kimmy從傳銷陷阱中拯救出來。

「佢……佢好似同另外一個新同事去咗休息室傾嘢。」MK青年也不知你找易七有甚麼事，便有個句講個句的回答。

新同事？應該是指Kimmy吧？

「你知唔知佢地去休息室傾咩？」

「唔知道。」MK青年搖搖頭。

「間休息室喺邊到？」你本身想打發他走了，但你這才想起你不知道會議室怎麼去。

「呃，前面轉左再轉右。」MK青年指了指走廊前方，他只道你應該很少來公司，一時間也沒有細想為何你會唔識路。

「好，麻煩曬你，冇你嘅事了。」你拍一拍MK青年的肩膀，對他語重心長的說道：「我會考慮下比你做下一個皇家。」然後便留下呆住了的他，攬著Alma離開了。

你們拐了一個彎位向休息室進去，離開了MK青年的視線後。

「你攬夠未啊？」Alma幽幽的聲音傳入你耳邊。

「Sorry。」你知自己失禮了，有些歉意的望向Alma，發現她依舊是一副高冷的樣子，不過她耳根卻變得通紅。

Alma似是感覺到你的視線，她加快腳步的往前走，說：「我地快啲搵返Kimmy先，我要同佢講清楚，唔可以再拖了，依到啲人太……太危險。」

休息室在辦公室的深處，你們沿著通道一路走，終於來到了MK青年指向的地方。

你們在門的玻璃窺探進去，發現房間中有一張摺床在，應該是比員工休息用的，此刻房間內只有易七及Kimmy兩人，你們靠在門上，聽到他們說：

「Kimmy，你最近啲業積唔係太好喎？」

「對唔住，我會比心機㗎。」Kimmy有些懊惱的說。

「我叫你見客嗰陣著得性感少少，你有冇跟住做啊？」

「有……但係……」

「可能你唔太明白我地啲產品有啲咩好，好多新人都有依個問題，或者我同你試一試用我地公司啲用品先。」

「但係……但係……。」Kimmy明顯比這個易七食住上了。

「唔好但係啦，你都想賺多啲錢㗎嘛，只要我地一齊努力，你就好快可以回本㗎啦。」易七一邊說，一邊拿出一支裝著不明液體的瓶子及幾碌棍狀物體，「我今次同你試一下支「香格里拉高地深山樹木神油」同啲按摩器先，你都知都市人壓力大，又多腰酸背痛，我地依兩個產品就係針對依種顧客嘅，你瞓上嚟先啦。」

Kimmy躺了在床上，然後易七便開始將神油擠在手上磨擦，然後向Kimmy少布的身上摸去。

你心想，難道這個易七是想抽水嗎？無啦啦為甚麼要試用產品，而且還要是男生對女生使用，太可疑了吧。

「條友想Kimmy抽水！」Alma咬牙切齒的說道，她的想法與你一致。

你們應該怎樣做好呢？

1.繼續暗中觀察
2.放牙仔出來發出野性叫聲
3.破門而入

1.繼續暗中觀察

2.放牙仔出來發出野性叫聲

3.破門而入

做仆街仔先

你選擇了「放牙仔出來發出野性叫聲」。

Alma眼見Kimmy好像將要被人抽水，心中一急，便起來想推門而入，你一手將她攔住，說：「Alma，唔好輕舉妄動住，我地睇定啲先。」

「但係條友佢想搞Kimmy。」Alma壓低聲線對你說道，你能從她的語氣中聽到她歇力抑制住的怒氣。

「我明，我都好急，但我地依家入到去都吹佢唔漲，反而我地可能會有危險。」你握住Alma的手說道。畢竟現在易七還未實際做出甚麼變態行為，你們現在進去即使能阻止他一次，也難保他有第二次，而且更加有可能曝露了你們的行蹤。

「唔通我地要等Kimmy真係蝕咗底，我地先做嘢？」Alma明白你的說話，但心中仍是非常擔心Kimmy的安危。

說時遲，那時快。在你們在門外掙扎的時候，房間裡的易七已經開始行動。

「我依家示範一次比你睇要點Sell個Product比啲客人，同埋款產品有幾咁出色。」易七一邊按著Kimmy的膊頭，一邊說道。

「我地依隻『香格里拉高地深山樹木神油』由全天然嘅香格里拉高地深山樹木提煉而成，絕對無添加任何人造色素、香料……」

「搽完之後呢，皮膚會變得緊緻嫩滑，有保濕控油嘅作用，仲可以抗衰老……」

「配合埋唔同地方嘅穴位按摩，仲可以消除疲勞，可以話係一雞幾味。」易七的手越按越下，在Kimmy的後背按來按去。

你心想這樣下去可不行，在Alma疑惑的目光下，你決定牙仔放出，希望能阻一阻到他之餘又不會曝露自身行蹤。

「牙仔，吠佢！」你輕聲的對牙仔說，牙仔點點頭，便開始對著門內叫了兩聲。

「汪汪！」

「咦，我地公司有人養狗㗎咩？」易七的動作頓了一頓，朝門外方向張望了一下，印象中這個休息室位置偏僻，現在這個時間應該不會有人來這裡才對。

「汪汪！」牙仔又叫了兩聲。

易七望向門口的玻璃，也看不到有人的身影，他不想鬆開正觸碰著Kimmy的手，心中邪念叢生。

「可能係老細帶咗狗仔返公司，唔緊要我地繼續我地嘅產品試用……同埋有狗吠嘅話，啲人咪聽唔到我地啲聲囉嘻嘻……」易七最後細細聲的道出了自己的邪念，可惜Kimmy並沒有聽得清楚。

「咩話？」Kimmy看起來頗為相信易七的為人，沒有防備易七對自己的咸豬手。

「冇嘢……我地繼續啦，依家我就幫你按下穴位啦。」易七露出了一個淫邪的笑容，他拿出手機，播放了一些充滿情調的古典音樂，同時開始拿出那些棍狀按摩木棒，按壓Kimmy後背的穴位。

你留意到易七很明顯是對甚麼穴位是一竅不通的，他只是單純的拿這些木棒捅Kimmy後背。

「點解……我覺得有啲熱嘅……」Kimmy對易七說道，不知為何她的說話開始有些迷迷糊糊。

「熱係正常嘅，因為我幫你疏通緊啲穴位血管。」易七開始鳩嗡，同時他手中的木棒亦有意無意的挑弄按壓Kimmy的Bra帶。「有冇覺得有Feel啊？」易七的語氣有些曖昧，但Kimmy好像也沒有意識到有任何異樣。

「熱熱地……幾舒服……啊……」Kimmy只覺得身上癢癢的又熱熱的，忍不住小聲的發出了一聲呻吟。

雖然這一聲呻吟聲音不大，但很清楚的傳入了有心人易七的耳中，他的呼吸開始變重，手腳也動作也變得更肉緊了。

「Kimmy，你係咪真係想賺大錢啊？」

「我……我想啊。」

「放心啦，我一定會用盡方法幫你，只要你肯努力，你總有一日可以同我一樣成為皇家。」易七手中的木棒可以移向Kimmy後背的敏感帶，同時他另一隻手也撫上Kimmy後背。

「多謝你啊。」趴在床上的Kimmy看不到易七的神情，只道易七是個好的Team Leader。

「唔洗客氣喎，我一定會，用，盡，全，力，係你身上邊。」如果你們能看清楚易七的表情的話，一定會覺得這個人現在已經被色慾蒙蔽了雙眼。

接著，易七竟然……

1.將自己的褲脫下並淘出小七子
2.提出讓Kimmy脫下衣服
3.關上燈

1.將自己的褲脫下並淘出小七子

2.提出讓Kimmy脫下衣服

3.關上燈

跟住要好似FBI咁破門而入

牙仔一啲用都冇

七子都剪撚咗佢

送佢一程

牙仔咬佢

一野咬落小七子

你看見了易七「將自己的褲脫下並淘出小七子」。

「做想做咩啊？」Alma雙手捂住嘴，不可置信的望著房間裡的易七。

易七竟脫下了自己的褲子，露出他紅噹噹的三角內褲。

「男人老狗著到咁性感嘅……」你忍不住口嗡嗡說道。

由於Kimmy是趴睡在床上，所以她無法得知易七在她身後的一舉一動，因此她對易七除褲的行為一概不知。

「唔通佢想……？」Alma覺得這個人是瘋了。

果然，如Alma的猜測一樣，易七除褲當然不是因為熱或是雙腿需要透氣這麼簡單，他很快便順手掏出自己小七子出來。

此刻你們隱若可見小七子正處於精神抖擻的狀態，活躍的彈了兩下，正虎視眈眈的看著Kimmy的身體。

從你們的角度可見，易七的手正歇力的按捺著不摸向Kimmy的下身，他的手在半空中不斷做出搓捏的手勢，足見其內心戲之重。

易七眼中充滿狂熱的神色，他拿著木棒多按了Kimmy後背兩下後，竟是將身體向前，將木棒換成自己的子孫根。

他的小七子正代替著木棒向Kimmy的後背按去。

這些平日在報紙上才能看見的風化新聞，竟活生生的在你們面前發生，你要怎樣做才好呢？

1.拍他Movie留下罪證
2.悄悄的將放牙仔進去
3.發出震憾聲音並破門而入

1.拍他Movie留下罪證

2.悄悄的將放牙仔進去

3.發出震憾聲音並破門而入

呢個仲唔係牙仔咬佢嘅時候！？

唔係掛

死啦3個都想睇

唔同選擇會有導向唔同結果㗎

理性嘅我想揀1
但係想睇2多d

咬佢小七子

屌 好想睇哂3個

放牙仔咬丁丁

叫咬小七子嘅你哋有無諗過牙仔感受

牙仔會唔會又淆底

呢個係阿俊嘅boombawaa

爆炸聲

好想拋西瓜

你選擇了「悄悄的將牙仔放進去」。

「阿一，真係要咁做？」Alma眉宇間盡是擔憂之情。

「我地比啲信心牙仔。」你趁易七不為意，悄悄的打開門，將袖袋中的牙仔放了進去。「牙仔，今次比啲力啊。」

「汪！」牙仔對你揮動狗爪，似是在說：今次我會爭氣的了。

牙仔步入房間中，抬頭便見到一個白花花的大屁股，那股下的雙腿正掛著一條鮮豔的紅底褲，牙仔靈敏的鼻子嗅到那裡正傳出一陣陣惡臭……

「汪……」牙仔有啲想嘔，但牠不忘自己的重任，牙仔繼續向前步向易七。

「呼……哈……呼……」而易七正常努力的套弄自己的小七子，並慢慢靠向Kimmy，由於易七所做之事太過刺激，他的呼吸聲變得非常重。

「點解，你好似喘曬氣嘅……？」Kimmy迷迷糊糊的說道，她整個人都像慢了半拍一樣。

「無嘢，舒唔舒服啊？」易七一邊提著小七子，一邊說道。

「嗯……」Kimmy覺得那個神油塗在身上暖暖的挺舒服，不過衣服沾上了油麻煩了一點便是了，而且她的眼皮變得越來越重，好想懶洋洋的躺在這裡睡去，甚麼都不用理，但是她強忍著睡意，畢竟在上司面前睡著是很無禮的。

「跟住落嚟就到成個按摩嘅戲肉了！」易七的鳩快要觸碰到Kimmy之際，他突然感覺得腳下有一陣毛毛的感覺，股間一涼。「咦？」

他看到有一隻天真無邪的小狗正坐在地上看著他的一舉一動，小狗朝他下身看了一眼，然後竟是咧開了狗嘴，好像在笑一樣。

「隻狗剛剛在笑我的下體嗎？」這是易七第一個想法。

「點解會有狗係哩到呢？」這是易七的第二個想法。

「咁我應該點做好呢？」這是易七第三個想法。他決不能驚動到Kimmy，否則被Kimmy太早發現自己脫下褲子的模樣，也不好解釋。

易七與牙仔相視數秒，他發現這隻狗看來並沒有攻擊性，當務之急應當先處理了這個傻妹要緊，待她因神油睡了之後，再慢慢搞隻狗也不遲。

於是易七作出了一個大膽的決定，就是決定不理會這隻狗，繼續辦他的大事，而且，比隻狗看著他辦這種事，真的有一種莫名的刺激感，令他覺得更興奮了，差點點就擦槍走火。

易七的小七子成功與Kimmy的後背發生親密接觸。「啊～」易七忍不住也發出了一聲嬌喘。

「嗯……」Kimmy此刻已經是神志不清，也沒有意識到易七發出的嬌喘聲。

易七方踏出了他人生的一大步，他突然又有一種不自然的感覺，他望向腳邊，發現那隻狗離他又近了一大步，竟是有些咬牙切齒的樣子。

「殊，行埋一邊玩屎啦，咪阻住我。」易七對牙仔小聲的說道，露出一副趕狗的樣子。

「汪……」牙仔發出低吼聲，擺出一副作勢攻擊的姿態。

「仆街，唔通隻狗想……」當易七驚覺牙仔對他是具有攻擊性的時候，牙仔已對他作出了攻勢，朝易七的要害使用了電光火石。

易七一急，他可不想在辦這些事的時候被狗襲擊，但他的身體反應不及，只能眼睜睜看著牙仔飛撲到自己胯前。

「！！」牙仔突然嗅到了一絲異樣。

豈料來勢洶洶的牙仔飛撲到半空時突然痿了，這隻狗軀在半空中急速煞停向後，硬生生的止住了去勢。

在易七的視覺裡，這隻狗撲了一半又突然唔撲，落地後走路變得一拐一拐的，跑離他數步，竟是張大了嘴干嘔了……小狗干嘔了數息，再次抬起頭看著他的時候，狗眼中竟是有一些不屑的神色在其中。

「屌你老母，依隻狗係嫌我嗰到臭？好大陣味咩？」易七覺得自己的自損心受創，狗也不屌的情節竟然是在自己的身上發生了。

不過，易七仍然保持冷靜，他突然想到，這隻狗既然怕他的味道的話，那便無法阻他的雅興了，既然這隻狗想阻他辦大事，那麼對這隻狗最大的懲罰便是在牠面前繼續辦大事。

「同我睇清楚啦，你隻死狗。」易七對牙仔露出了一個挑釁的神情，再次將自己的小七子捅向Kimmy，一副爽歪歪的樣子。

「汪……」牙仔咬牙切齒，只能在一旁乾等，這傢伙的下身是牠天生的敵人。

「依條傻妹咁想賺快錢？邊有咁易比你賺啊？交交學費先啦。」易七小聲的自語說道，他再擠了一些神油在自己手掌及小七子之上，看著Kimmy已經迷迷糊糊的身軀，邪念再次大起，他偷偷的摸向Kimmy的衣罷，想掀起她的上衣，再繼續行苟且之事。

「阿一，點算好啊，佢好似想……」Alma此刻慌到不行，想不到這條皇家竟然如此變態。

你也想不到這條友能這樣克制牙仔，接下來要怎麼辦才好呢？

1.拍攝Movie
2.發出震憾聲音並破門而入
3.指使牙仔在他腳邊屙尿

1.拍攝Movie

2.發出震憾聲音並破門而入

3.指使牙仔在他腳邊屙尿

牙仔表情一覽： -> -> -> ->

牙仔真係好廢

冇鬼用

牙仔呢隻寵都幾廢下

完左呢篇要帶牙仔升lv

你選擇了「發出震憾聲音並破門而入」。

情況急轉直下，牙仔一狗難敵皇家易七，你知道你不可再在旁觀望了，不能再睇定啲了，再這樣下去Kimmy的貞潔恐怕不保，她的人生會被易七的小七子染上污點。

眼見Kimmy盈盈一握的楊柳腰已露出大半，再多一兩秒就能看見Bra帶了，你便意識到此時不攻就太遲了。

「砰！」你一腳將門踢開，像特種部隊搗破恐怖份子據點一樣，衝入房間。

「同我企喺到！」你化身怒目金剛，指著易七大喝道。「唔準郁！你做緊啲咩？」

「嘩！」易七嚇得整個人彈了起來，他的小七子亦隨之上下擺動。

你的半路殺出使想行獸舉的易七心情如墮冰窖，他一時間不知所措，他嚇得彈後幾步，進不得亦退不得。

「死變態。」Alma冷冷的對易七說道，易七聞言全身一涼，雖然Alma也算得上是人間絕色，但此刻的他沒空有半點歪念，小七子也頹了大半。

「你……你地點解會係到嘅……」易七冷汗直流，思索著應該如何是好。

「我諗我冇必要答你依個問題，你依個偷呃拐騙嘅畜牲。」你看易七剛才的獸行如此熟練，恐怕他也不是第一次做這些事情。

「阿一，Kimmy佢……」Alma拍了拍Kimmy的臉，將她攙扶起來，發現她意識模糊不清，顯然已失去任何反抗能力。

「既然比你地發現咗，咁你地都唔洗旨意走了。」易七愣了一愣後稍稍恢復冷靜，他穿回紅色內褲，將小七子收回其中，對你們擺起了戰鬥的架式。他露出一個殘忍的笑容，看著Alma說：「估唔到有一個女神級嘅女仔自己送上門嚟，我玩咁耐都未試過遇到你依種貨色呢，睇嚟今日有得玩frd之目前犯同姊妹丼了，諗起就覺得刺激啊！」

易七跑到門前，擋住了門口，原地抬腳對著空氣踢了兩下，又揮出了數拳，面露狠色的說：「其實我係跆拳道黑帶，算你地今日唔好彩。」

你看著因擺架式而鳩毛側露的易七，看來這條賤種也不是省油的燈，師父說過香江都市卧虎藏龍，你也沒有百份百的信心自己能在顧全兩女的情況下將易七擊倒。

要怎麼做才好呢？

1.避戰，尋找機會出門求救
2.與他大戰
3.開啟手機直播，將眼前的一切Share至On9仔女同盟會(On9限定)facebook專頁上

1.避戰，尋找機會出門求救

2.與他大戰

3.開啟手機直播，將眼前的一切Share至On9仔女同盟會(On9限定)facebook專頁上

牙仔淨係識表情攻擊

Share去fb會唔會毁咗Kimmy清白

我佛你

你選擇了「開啟手機直播，將眼前的一切Share至On9仔女同盟會(On9限定)facebook專頁上」。

你想了一想，其實自己也沒有必要跟易七隻揪隻。

你面前的易七擺起架式，原地跳下跳下等你出手，又不時呼呼哈哈的對空氣出拳增加士氣，他有信心只要你一出直拳，他就能使用反擊技「帶馬歸槽」將你一擊必殺。

如果易七此時是正常形態，你或許真的會跟他隻揪，但現在他只穿著一條紅色三角底。老實說，你也不想跟一個變態隻揪，況且相比起沒有穿褲子的易七，主導權還是在你手上的。

思及此處，你便趁易七打空氣打得興起的時侯，偷偷地開啟了facebook的直播功能，將眼前的情景share到「On9仔女同盟會(On9限定)facebook專頁」上。

你將手機交給Alma，造出「幫我攞住手機，我要同佢隻揪」的假象，好讓易七察覺不到你正在直播。

「伏伏伏！！」易七打得興起，一套拳法打到發發聲，拳拳有力，好不威風。

「你見到我正拳嘅破壞力有幾咁強勁啦？我勸你乖乖地束手就擒，如果唔係休怪我無情。」易七對你們嘲諷說道，絲毫沒有發覺自己的一舉一動都在鏡頭之下。

「其實你都講到自己月入六位數啦，點解仲要做依啲嘢？」你沒有理會易七的挑釁，引誘他說出傳銷的內情。

「因為你地啲後生仔好呃囉。」易七對你露出一個鄙夷的笑容，「你仲未明依個社會有幾咁殘忍，傻嘅，冇腦嘅咪要蝕底啲交下學費。」

「你真係一個人渣。」Alma怒火中燒，只覺這個易七是人渣敗類，做壞事仍毫無羞恥之心。

「多謝，希望等等你同我歡喜嗰陣你都會咁口硬。」易七一副毫不在乎的模樣，他的臉皮比他的袋底泥更厚。

「所以除咗傳銷陷阱之餘，你仲做埋落藥迷姦依啲嘢？」你皺著眉頭對易七質問道。

「喂喂喂，唔好講到咁難聽，咩陷阱啊，全部都係你情我願，怪就怪你地班人以為錢真係咁易搵，同你地講話輕鬆月入幾皮嘢就信到十足十。」易七梳一梳頭，啪一啪手指，他覺得自己已經食定你們了，滿是不在乎的說道，他的語氣充滿自信與嘲諷。「至於咩落藥迷姦，我都唔知你講咩，我地剩係試下產品喳嘛。」他一副你吹我唔漲的樣子。

「不過你地班人又真係傻嘅，人講咩你就信咩，咩香格里拉高地深山樹木神油，咩搽完有一大堆好處，傻咗咩，邊有咁大隻蛤乸隨街跳。」他突然瘋狂地笑，「仲好笑係有人會信食完藥可以唔洗做運動都減到肥。」

「香格里拉高地深山樹木神油？」你心中思付道，剛才易七好像就是用這枝嘢弄暈Kimmy，你看到身旁的小矮桌在正放在一瓶油狀液體及木棒，易七顧著擋住門口，倒是沒有將東西拿走。

下一步該做甚麼好呢？

1.撿起神油，將神油倒向易七
2.繼續引誘他說出罪證

1.撿起神油，將神油倒向易七

2.繼續引誘他說出罪證

神油神油

激突紅三角

錯手禁左負皮

推推推 lmlm

神油

你選擇了「撿起神油，將神油倒向易七」。

剛才易七就是用這瓶神油將Kimmy迷倒的對吧？應該沒有錯吧？竟然用這些東西來滿足自己的獸慾，果真是人渣敗類。

你決定以其人之道，還治其人之身。你一把抄起神油，扭開樽蓋，一把將瓶裡的液體潑向他的臉上。

由於易七還在顧著大笑，你突如其來的潑油攻勢效果出類拔萃，部分油濺進了易七的嘴裡。

「嘩……嘔……」易七不顧形象，不停的扣喉乾嘔，試圖將神油吐出。

「阿一，哩到仲有啲奇奇怪怪嘅嘢……」Alma指一指床邊的一個小袋子，裡頭全都是一瓶瓶液體，想必也是用來行獸慾的迷藥。

你趁著易七暫時失去戰鬥能力的空檔，你一把抽起袋子裡的各類瓶子，也不理裡頭是甚麼東西，全都打開蓋子，一股腦的倒在易七的身上。

「啊啊啊，會死人㗎！」易七發出淒厲的叫聲，慌不擇路，用手不斷想潑走身上的油，卻是適得其反使油遍佈身上。

「啊～～～」過了一會兒易七的身體變得通紅，呼吸異常沉重，身體突然像是發漲了一樣大隻了不少。

「小心。」你引著Alma與Kimmy退後，你覺得易七現在的情況有些不對路，那幾種油混在一起之後似乎有些不得了的作用。

「呼……呼……」易七雙眼通紅的看著你們，像是吃了過期春藥一樣，他現在已經沒有了那種成功人士的風範，他更像是一頭野獸，一頭渴望屌閪的野獸。

你也不知道易七之後會變成怎樣，但你知道接下來的數分鐘非常關鍵，要怎樣做呢？

1.趁他還在調整當中立即逃走
2.繼續拍他Movie並與觀眾互動

1.趁他還在調整當中立即逃走

2.繼續拍他Movie並與觀眾互動

KOL!

走啦 冇帶摺櫈點打

Cls

有我佛你

樓主S好感激大家一路相伴，等等睇下寫唔寫得切出多篇

仲有？

近哩星期都係樓主B獨力撐起，樓主A我去咗做第二份FYP，你哋真係同樓主B加多啲油，佢見到你哋回POST發夢都會笑
利申樓主B發夢會笑係佢女朋友講，我是唔會見到佢瞓着嘅樣

你地仲有冇晚晚格劍

佢同女朋友仔同棲生活阿，我住緊HALL

樓主c會唔會一齊寫

寂寞嗎

你選擇了「繼續拍他Movie並與觀眾互動」。

眼前的易七明顯已經處於混沌狀態，他已經無法自控了。

換言之現在形勢稍為穩定下來，你暫且也不用怕易七會突然暴起襲擊你們。

「機會難得，一定要同大家Share下。」你從Alma手中拿回手機，膽粗粗的走近易七，近距離拍攝他在藥力中掙扎的模樣。

「大家好，我係激烈的和尚，依家我同我一個靚女朋友喺一間叫安保來嘅傳銷公司入面，發現到依位皇家級代理––易七先生企圖對新入職嘅女下屬圖謀不軌，我地亦同易七先生發生咗激烈嘅衝突。」你看了看，由於你拍攝的畫面太過火爆，雖然時間不長但已吸引了數百人觀看。

「如大家啱啱所見，依位皇家代理講咗哩間公司招募人才嘅理念係啲咩，相信大家都判斷到哩間傳銷公司係咩料。」屏幕的對話框滿是觀眾對易七剛才那一番話的留言，大多都在痛斥傳銷狗，現在看到易七落得如此狼狽的下場，大家都很是歡喜。

「不過我地暫且唔講佢地點呃人，我地欣賞一下易七先生點樣自食其果先。」你一邊移動鏡頭，從不同的角度拍攝易七的模樣。

此時的易七不斷發出低吟聲，胯下的紅色內褲漲起了一個包，很是礙眼，他的四肢不自覺的不斷擺動，似乎有非常多啲精力想用出來。

「你地全部都係傻嘅，我……月入十萬，我要屌死曬你地……唔比走，一個都唔比走。」易七神志不清，開始語無倫次的說著垃圾話，就像吃了毒品一樣，他的手還不自覺的在褲檔間磨擦。「我依家好勁啊，我下邊可以跳鋼管舞啊！」

「阿一，佢真係好核突同變態……」Alma難掩她對易七厭惡的眼神，她下意識的躲到你身後。易七看到Alma用鄙視的眼神看著他，突然下身變得更加燥熱，這種刺激的感覺是甚麼？

平日只有他恃權仗勢玩鳩人，勞役別人將他人踩在腳低下，他平日總是接受著他人敬畏的目光，如今竟然有人用看著畜牲的眼神看著他，給了他一種新奇的快感，再加上藥物的影響，他已經快要忍不住心中的燥動了。

「我都估唔到世界上有如此變態嘅人。」你看到易七越來越怪的模樣，這條友當真是一個變態，果然只是一個衣冠禽獸，也不知他害過多少人，一定要給他一點教訓。

你看了看Comment，很多人都在說：

「傳銷狗死全家，支持和尚代替天道懲罰佢。」

「好地地無啦啦除褲，一定唔係咩好人。」

「傳銷狗無一個是無辜的。」

「支持和尚教訓佢。」

「點解和尚側邊會有靚女？」你抹一抹汗，決定無視這則留言。

你見群情洶湧，看來這次真的要替天行道教訓一下易七，不然就對不起廣大市民了。

你對觀眾說道：「好啦，比你地揀想我點樣懲罰下依個小淫蟲……」

1.才藝表演：慫恿他表現下體鋼管舞
2.表演少林棍法：使用木棒幫他身體各處進行按摩
3.我佛慈悲之矛盾大對決：絕對會發情的人 Vs 絕對能以《心經》使人冷靜下來的人

1.才藝表演：慫恿他表現下體鋼管舞

2.表演少林棍法：使用木棒幫他身體各處進行按摩

3.我佛慈悲之矛盾大對決：絕對會發情的人 Vs 絕對能以《心經》使人冷靜下來的人

如無意外聽日再戰，樓主B今朝(14/4)好早起身返工，是時候休息一下了
多謝大家嘅鼓勵同G持，你地每個Comment我都會細心睇，不過有時打文所以冇覆到，鍾意我地嘅文記得比正皮等我地知道

佢唔會啦 佢負責做顧問

3個都想睇點算

追到live
好正

下體鋼管舞同矛盾對決都想睇

冇記錯樓主B當年仲未有女 恭喜出pool

多謝多謝

你選擇了「我佛慈悲之矛盾大對決：絕對會發情的人 Vs 絕對能以《心經》使人冷靜下來的人」。

你望著飛快刷新的留言，竟然大多數人都想睇你如何制服這隻發情的野獸。

「大家想睇我制服佢？好，咁我就唯有示範一下我佛門中人會如何處理依啲被邪念控制住嘅人啦。」你將手機交給Alma，示意她幫你拿住手機。

「嘻……」你聽到Alma嘻的一聲笑了出來，你飛快的轉頭看著她，可她的臉上沒有任何的表情變化。

「你啱啱係咪笑啊？」你愣了一愣，然後問道。你好少見到Alma笑的，如果能使Alma展露笑顏的話，也算是一個人生成就。

「冇，你做啲搞掂條變態先啦。」她板起臉，指一指手機對你說道。

「喔……」你點點好，還是做正事要緊。

「咳咳……好！依家喺大家面前嘅係一個絕對會發情的人，毫無疑問佢依家係處於一個見窿就插嘅狀態，面對依種精蟲上腦嘅人，我佛門中人慈悲為懷，唔會使用武力解決問題。」你來到還在原地扭身扭勢的易七身旁，對著鏡頭解說道。

「大家可能會問，唔用武力咁要點樣做啊？我地佛門中人一般都會用《心經》應對。」你一身袈裟服使你的說話充滿說服力，與紅底褲外露的易七一左一右形成強烈的對比，畫面相當有張力。

「無人可以係《心經》面前有任何邪念，你準備比我洗滌心靈啦。」你對住易七自信的說道。

「比我睇上咗嘅女，無一個可以逃出我手掌心，死𡃁仔，你好快就會後悔你頭先做過嘅嘢。」易七一邊腳夾夾磨擦下身，一邊對你悻悻的說道。

「我，絕對，要用《心經》瓦解你嘅性慾。」你一撥袈裟，心道絕對不能掉了寺廟的架。

「我，絕對，要射爆你身邊啲女。」易七的腰身漸漸挺直，看來他逐步適應了自己發情的身體了，作為一個專業的皇家，他不能接受自己失敗。

「《心經》係我佛門經典中嘅經典，我苦修《心經》十多年，我一定可以壓制到你嘅性慾。」你一捏佛珠，覺得自己充滿了力量。

「我一但想屌閪起上嚟，連我自己都驚，畢竟我仲未有辦法好好地咁控制依股量。」易七吐著淫賤的氣息說。

「絕對，要令你唔想再扯旗。」你目光如炬，直視著易七。

「絕對，會一直扯落去。」易七眼睛全是紅筋，像一頭野獸一樣。

究竟佛界超新星––阿一與皇家性慾之化身––易七誰會笑到最後呢？

Alma看著直播Chatroom中的留言不斷飛快刷新著，觀看人數已經破千了。她突然覺得面前的這個阿一真的是一個奇男子，在他身邊處處到是神奇的事情，她有一種「自己大學前三年的人生都白過了」的感覺。

於是，在許多人的關注下，第一回合，正式開戰。

你盤腿坐在易七身前，對著他漲起的下半身，拿起佛珠，開始朗誦《心經》的內容。

「觀自在菩薩・行深般若波羅蜜多時・照見五蘊皆空・度一切苦厄……」此刻你身上仿似是散發著佛光一樣，充滿神聖莊嚴的氣息。

「屌死你地、屌穿你地、屌爆你地……」易七也不簡單，他怒目緊盯著Alma及Kimmy的方向，腦海中不斷意淫與兩女三P的內容，以抵抗你的《心經》攻勢。

一時間房間內風雲變色，鬼影重重，你們激烈的攻防戰已掀起浪千層，睇到Alma及一聚觀眾嘩嘩聲。

數十秒過去，現場的情況是……

1.小七子漸露頹色
2.小七子忍不住射了
3.易七忽然用奇怪的眼神看著你

1.小七子漸露頹色

2.小七子忍不住射了

3.易七忽然用奇怪的眼神看著你

要變基故了

基

樓主會兜到嘅

寫定都得

唔會變托也哥掛

勞斯和萊斯

你選擇了「易七忽然用奇怪的眼神看著你」。

「是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界……」你繼續誦念佛經洗滌易七的心靈，念著念著，你忽爾發覺原本還吵吵鬧鬧的易七靜了下來。

你睜開一邊眼瞧了一下，發現易七正用奇怪的眼神注視著你，你不懂如何形容他眼神裡包含的情感，漆黑的瞳孔如一潭江水，瞳孔周邊的紅筋緊緊勒著藏在他眼中的東西。

易七發現你睜開眼看到他之後，竟是慌張了一下然後再頭撇向了另一邊，裝作無事發生。

你心中有不好的預感，難道在藥物的影響下使他產生了奇怪的變化？

你暫且停止了誦念心經，對他問道：「你啱啱……係咪……」

豈料他一聽到你說話後突然暴走，歇斯底里的吼道：「係咪咩啊？我先冇望住你啊，冇望啊！一眼都冇望住你，你以為自己認真念經個樣好好望，好吸引？我先冇咁樣覺得啊，你咪諗多咗！」

你覺得你的心跳像停頓了一樣，這是一個細思極恐的情況，你覺得這件事都能擺進那些「細思極恐的十個故事」之類的文章當中。

你慢慢的將視線放到他擎天的褲檔上，發現褲檔裡的那個傢伙正盯著你看，你與它只隔了一塊紅色布的距離，你覺得要是這塊布沒有了的話，後果不堪設想。

一時間你被嚇得說不出話來，一動也不敢動，現場只剩下易七漸變沉重的呼吸聲。

「大家冇睇錯，依家佢地兩個陷入咗膠著狀態，似乎皇家變態對佢嘅和尚對手有咗啲唔同嘅睇法。」Alma的聲音從你的身後響起，她正在為你們二人的對決進行旁述。

Alma高冷的聲音與你們火熱熱的戰鬥場面形成強烈對比，反差的感覺非但沒有突兀的感覺，還使整個直播突顯出你們二人對決之激烈火熱。而且，女聲也使諸多男觀眾倍感興奮，觀看人數再次飆高，已突破5000大關。

你被Alma的聲音驚醒，方醒起你還是在對決之中，不可鬆懈，只是你想不到Alma也會有這麼佻皮的一面，竟是配合你做直播這些痴線嘢。

「啊……我要爆啦！」易七在你沒有誦念《心經》的情況下性慾大增，理智線拉扯得快要崩斷，他整個人向你飛撲過來。

「屌死你！」易七在你耳邊大叫，下身不斷在你身上抖動。

順帶一提，這時候Chatroom可謂是瞬間爆炸，留言大概靜了兩秒之後，整個Chatroom的輸入量是方才的數倍。

「皇家勝了。」

「搵人救救和尚。」

「CLS㗎。」

「阿一！」Alma也變得不淡定了，她料不到易七竟會向你發難。

「啊……做咩咁嘈嘅，我啱啱––」靠在椅子的Kimmy也慢慢清醒過來，她張開眼看到的第一個畫面，便是自己的上司正在她好朋友的朋友身上努力耕耘著。「Oh my god，What the fuck？」她忍不住爆粗，幾個髒話從她口中飛脫而出。

情急之下，你也顧不上甚麼大對決了，情急之下你用力一腳將踢向他，試圖將他踢開。

豈料你一腳下去竟像是踢在鐵板上一樣，易七的力氣很大，你一下無法將他踢開。

「我要屌死你！全部都比曬你！啊啊啊啊！」易七在你耳邊瘋了一般大喝道，震耳欲聾，雖是如此，他的下身卻是沒有怠懈，依舊瘋狂擺動。

會死的，咁落去真的會死，你不想你的人生寫下了污點，你覺得自己就像一個幫人驅魔的神父在驅魔期間被鬼上身一樣。

「我佛你！」你左右開弓，連續數記「我佛你」擊向易七。

「好啊，咁我就要Fuck死你，Fuck死你，Fuck死你！」易七被你擊中後僅僅頓了一頓便繼續火力全開在你身上耕耘。

「啪！」一道重擊的聲音響起，易七便嗚呼一聲的倒下了。

你看到Alma氣喘吁吁的拿著一張椅子，你終於得救了。

「我佛你！」你一把推開倒在你身上的易七，然後便是數記「我佛你」招呼到他身上去。

「停手啊！你做咩啊？」Kimmy衝出來攔住瘋狂使出「我佛你」鞭屍的你。

「阿一，冷靜啲，咁落去佢會頂唔順㗎。」Alma也過來拉住了你，她轉過頭對Kimmy說：「你上司唔係啲咩好人，你咪再係到做啦。」

「你地講咩啊？你地好奇怪啊！」Kimmy一時間無法理解你們所說的話。

「依條友啱啱想對你做啲苟且之事，如果唔係你無啦啦點會暈低。」你的心情稍稍平復，然後冷冷的對Kimmy說道。

「我暈低咗……係喎……到底發生咗咩事啊？」Kimmy摸了摸身子，除了油油的之外，也算是無穿無爛。

「你有冇電話？」你對Kimmy問道。

「有……做咩？」

你在Kimmy的電話上開啟了你在On9仔女同盟會(On9限定)的直播，將你進房間後所發生的事情都給她看一遍。

「點……點解會咁㗎……係咪有咩誤會啊？」Kimmy整個人都O能了嘴，一時間無法接受事實。

「傻妹，你差啲蝕底……唔係，你已經蝕底咗比人啦。」Alma雖然是在責備Kimmy，但話語裡的關心之情顯露無遺。

好，接下來就是要處理這個被性慾的控制的皇家了，要怎樣做才好呢？直接逃走成功率應該是最安全的，但就無法直接在此向全公司的人揭穿這間公司的真面目，你也不知你手中的證據是否足以搗破這間傳銷公司。

但如果繼續留在這裡的話，也不知道易七有沒有同伙在這裡，難保會有變故生出。

怎麼辦才好呢。

1.先將Kimmy帶離安保來公司
2.直接將易七拖出房間示眾對質
3.在房間裡進行各種「審問」

1.先將Kimmy帶離安保來公司

2.直接將易七拖出房間示眾對質

3.在房間裡進行各種「審問」

今晚應該去到依到先，聽日要早起身返工，睇下朝早抽唔抽到時間出一篇

好啦辛苦樓主
Btw可唔可以唔好用細思極恐呢d支那字

多謝提醒 冇留意到

唔緊要
篇文好正

鞭佢小七子 玩下SM

想知個pose係點

最穩陣好似係1
但大家一定揀3

啊一輸咗
諗住係會用心經搞掂完之後引導眾生進入佛法世界

咁睇其實阿一都唔係好勁啫

仲尼俊同牟尼一打應該屌打阿一

阿一仲有進步嘅空間

你選擇了「在房間裡進行各種『審問』」。

「冇可能㗎……易七點會係依種人……」Kimmy看來還是無法相信那個曾說要帶自己一起賺大錢的上司是個淫賊。

你看著Kimmy，真是一個可憐的姑娘。你從易七的袋子找到一根繩子，也不知他為甚麼會帶著根繩子，不過正好，你拿起繩子將易七綁在椅子上。

「啪！啪！啪！」

你連番巴掌將易七拍醒。他矇朧的張開眼，便看見你們三人一狗將他團團圍住。

「你地想點啊？」易七此刻渾身無力，一陣恐懼感油然而生。「Kimmy救我啊，你啲frd變態㗎！」他似是想抓住最後一根救命稻草一般。

Kimmy雖露出不忍的神情，但也沒有出手相肋，易七便猜想到Kimmy已知道自己所作獸行之事，他開始感到絕望了。

「我地想點？」你笑了一笑，用力的用木棒篤了他腳板底一下。

「啊！」易七忍不住嬌喘一聲。

你再篤一下。

「啊！」易七又是嬌踹一聲，他氣急敗壞的道：「想點啊你，你都要話我知你想點㗎。」

「將你所作所為交代出嚟。」你再次篤了他一下。

「咩所作所為啊，我是正經的生意人。」易七一副我死都唔撚認的樣子，他看到你的手機鏡頭，知道萬一他全盤托出的話，後果會很嚴重。

「咁依啲咩嚟㗎？」你指著地上一瓶瓶神油。

「我都唔知你講咩，我地公司啲產品如果有問題嘅話我地自然會拎去換㗎啦。」易七繼續牙尖嘴利的反駁道，他看起來想要兜到尾了。

「會唔會係有咩誤會啊？」Kimmy有些不忍的說道。

「放開我啊，救命啊！」易七眼中閃過一絲狡黠，繼續大吵大鬧，要是路過不知道的話還會以為他被你們劫持。

看來不給他一點顏色是不行了，不過心地善良的你除了拎碌棍捅下他之外，都不知要怎樣才能逼他開口。

點搞好呢，你望了一眼chatroom，發現不少觀眾都察覺到你的困境，便提出了不少逼供方法予你參考。你決定照板煮碗的跟著做。

你撿起瓶子，將其中僅有的神油都用木棒塗在他的底褲內。

不出一會兒，他的下身又漲起了一個大包，眼睛緊緊盯著Alma，Kimmy的身體，不時又望你一眼。他不斷怒吼著，滿口要打飛機，我要屌死你之類的話。

一分鐘後，他開始不再破口大罵了，不斷腳夾夾的試圖磨蹭自己的下體。

三分鐘後，他開始求你們給他鬆一邊手，他承諾只會打飛機，絕不會逃走。

五分鐘後，他甚麼都不想做了，他只想出火，他甚至哀求你們幫他打飛機，即便是牙仔他也能接受。

「求下你地啦......我忍唔住啦......我想要......啊～」易七苦苦哀求道。

「你依家知佢啲所謂神油係咩料啦？」你對Kimmy說道，此時她已震驚得說不出話了。

「你啱啱係咪想用支油對Kimmy做衰嘢啊？」

「係啊係啊！」易七終於承認道。

「所謂輕鬆月入幾皮嘢，係咪都係騙局？」你覺得是機會讓Kimmy認清事實了。

「係......」

「咩話......」Kimmy看著易七道。

「我地靠層壓式推銷，越多人交錢入會，我就賺越多......」

「咁依啲嘢呢？」你看著地上的神油，這些所謂保健品一點都不可靠。

「都......都係啲平價嘢，我地專向的老人家、學生郁手，高價水佢地買，我地再係入邊抽傭金......」易七痛苦的說道，「求下你快啲幫我啦，我忍唔住啦。」

看見易七一臉狼狽發情的樣子，又誰能想到他是月入十皮的人？

Kimmy一言不發，眼神變得灰暗起來，她覺得自己美好的幻想都破滅了。

「Kimmy，唔緊要㗎，我地走啦。」Alma將Kimmy 攬入懷中。「阿一，我地點處置佢啊？」Alma指著易七說。

看來Kimmy已經知道自己所在的公司是咩料了，下一步如何是好呢。

1.了結易七的心願
2.直接離開
3.帶易七於辦公室示眾

1.了結易七的心願

2.直接離開

3.帶易七於辦公室示眾

哩一篇應該哩一兩日會完咗佢了請大家期待下下一篇嘅故事

你指完推銷篇姐下話唔係完故呀嘛

未完故嘅 應該有排寫

基故

真係要送佢一程啦

放牙仔

做咩
好睇喎樓豬
G持

cls

樓主意思應該係完呢part
成個故應該未完嘅

你決定「帶易七於辦公室示眾」。

點處置他？在你眼中易七這種人是不值得願諒的，你相信他將來會承受自己所造成的業果，而你，不介意將他的報應推前。

你猜易七應該只是這間公司的其中一個得利益者，這間公司必有很多人和易七一樣壓榨著不懂世途險惡、初出茅廬踏入社會的人，從中謀取暴利。

不懂世途險惡不是錯，也不代表這些人受到傷害是應份的，恃著別人的弱點並加以欺詐、欺壓的人才是可恨的。

你知道即使你在這裡拯救了Kimmy，之後也會有許多個Kimmy出現，安保來這種公司不應出現在這個社會之上，你想將安保來連根拔起，你知道這不容易，但你仍想一試。

你拉起易七，說：「你受到嘅懲罰仲未足夠，同你嘅六位數講再見啦。」

「你想點啊！唔好啊！」易七的眼神全是恐懼。

你示意Alma與Kimmy先躲在一旁，你獨自將易七連人帶櫈推出房門，一路向公司中央進發。

你們如同一塊巨石投入湖中，安保來的眾人都被你們所驚到了，剛才還在分享會中談笑風生的易七蛇，現在竟然只穿著一條紅色內褲，被人綁在椅子上推出來，而且還一副慾求不滿的樣子。

「易七！先生請你放開我地同事。」有一個中年男人走了出來，隨著他開腔Hi勁你，周圍附近仰慕易七的人都立即開波屌勁你。

「你地都比依家公司呃緊，你地只係只咗層壓式傳銷陷阱。」你對他們說道。

豈料他們一聽到你說這句後，便頓時暴走，對著你狂罵：

「你妒忌我地搵到賺錢大計咋話？」

「你自己搵唔到錢就算啦，咪阻人發達。」

「放開易七，你依個犯緊法啊知唔知啊？」犯法？你不禁嘴角上揚，為了悍衛別人的利益福祉而犯法並不可恥，可恥的是那些為了一己私慾而犯法的人，然而，社會上總有一群人，被人賣了不知道，還傻乎乎的幫人數錢。

在你眼中，這群人都是苦的，都是沉淪於紅塵中貪嗔痴之中的人，又有誰能參透這漩渦呢？

你站在中央，覺得自己就像是浪濤中的一葉孤舟，指罵聲從四面八方一一襲來。

要是怎樣讓他們明白呢？

1.展示你所收集到證據
2.借佛說理，將他們帶進佛的世界
3.用武力解決

1.展示你所收集到證據

2.借佛說理，將他們帶進佛的世界

3.用武力解決

一定係2

諗起俊仔嘅 I say人之初

You say性本善

寫定2啦

變咗傳教故

有冇文

個故最後演變成仲尼同牟尼喺大學嘅鬥爭

你選擇了「借佛說理，將他們帶進佛的世界。」

你望著圍著你身邊的這一群人，你知道你就算拿出方才拍攝的影片作證他們都是不會承認的，反而應該會怪責你嚴刑逼供吧。

他們是不會接受自己出錯的，為了不讓自己的人生出現污點，他們傾向選擇無視這個污點，去奢望那一點「可以搞錯咗呢」的轉機。

你決定要點醒他們，將他們拯救出苦海之中。

你面對他們的百般指罵也不解釋，你腰身挺立於原地，凝視眾人，眼神無喜也無悲，無怒亦無嗔。

眾人見你沒有回話，還以為你是被嚇傻了，當下他們氣勢一盛，便乘勢追擊，指著你來罵，放下狠話。

「剩係識得妒忌人地搵到錢，自己又唔努力，真係好差囉。」

「你依啲人唔死都冇用啊！」

「死𡃁仔，唔好以為我唔敢郁手啊！」一個壯漢罵著罵著心中一雄，便想上前郁鳩你。這名壯漢心道，只要能從你手上救回作為皇家的易七，讓對方欠下恩情，自己到時候還不上位？

「Alma，落個去你個Frd會比人打死㗎。」Kimmy一臉焦急的扯著Alma的手臂，在她眼中你是瘋了，你的行為如同在天安門廣場上屌柒習維尼一樣。

Alma如冰的臉龐依舊沒有任何變化，像是毫不擔心你一樣，只是她緊握著的小手出賣了她的真實想法。

「同我放開易七，你依條仆街仔！」壯漢一個箭步衝上前，對你使用「重力直拳」，他見你一動不動的模樣，眼中流露一絲得手的喜色。

正當所有人都以為你會被壯漢一拳擊倒的時候，你緩緩將手掌心抵在身前，另一手捻指放在腹前。

壯漢方才靠近你身旁，眼前的你佛光四射，你的腦袋後仿似有一輪朝陽一樣。壯漢與你對上眼，陷進了你如湖水清澈平靜的眼神。

一陣清風吹拂而過，壯漢驚覺自己身處的環境已經不同了，他仿似置身於一綠茵草原之上，這裡陽光明媚，他的內心覺得一片寧靜，一直壓在自己身上的重擔都仿似不見了，在這裡他聽不到家人問自己攞家用的聲音，也聽不到女友埋怨的吵鬧。

好舒服啊～～～壯漢躺在草原上，感受著身邊的一切，他覺得甚麼都不重要了。

如壯漢置身的草原不同，安保來辦公室裡此刻一片寧靜，眾人看到那個揚言要打你的壯漢在靠近你後突然停下腳步，然後忽然躺在地上，還露出了孩童般歡快的笑容。

一時間，眾人看著你閉著眼如佛般抵掌的模樣，皆覺得進退兩難。

「……裝神弄鬼，易七唔洗驚，我嚟救你！上啊！」又有幾個男生相視一眼，決定打破僵局向你襲來。

「凡所有相，皆是虛妄……」他們聽見你輕輕吐出數字。

「咩話？」那幾個男生身前變成了壯漢所看到的景色，看到了壯漢在草原上翻滾的身姿……

在眾人的視覺裡，那幾個男生在揚言對你出手後，突然又如壯漢一般躺在地上了。

「發生……發生咩事啊？」一旁觀望的眾人皆驚，一時不知所措。

「今於此界，攝念佛人，歸於淨土……」他們的耳邊聽到有一把聲音念說。突然所有景色都變了，辦公室不見了，眼前是一遍大草原，他們看到壯漢與幾名男生躺在地上翻滾，眾人覺得心中變得非常寧靜祥和。

在草原的遠處，他們看到有一棵樹，樹下有一個少年，及一個抱頭痛哭的身影，他們皆不自覺地慢慢向樹下的少年靠近。靠近後，他們看清樹下的景象了，那個少年便是身著袈裟的你，而抱頭痛哭的人正是易七……

不知過了多久，當眾人視野變回辦公室裡時，皆發覺自己不知不覺間已淚流滿臉。

其中哭得最為驚心動魄的人便是數位公司高層，他們一邊哭著說對不起，一邊說想要去極樂世界。

「嗚嗚嗚……對唔住啊，我唔應該呃人，我唔應該咸濕的女仔㗎，嗚嗚嗚……」其中你身旁的易七不斷痛哭說道。

「若人造種罪，作已深自責，懺悔更不造，能拔根本業……」你輕聲的誦念道，搖搖頭，便回到Alma與Kimmy身前，將呆住了的二女帶走了。

相信經過剛才的事情以及很多人觀看的直播，已經足以讓這間安保來公司收皮的了。

甫踏出安保來，你舒了一口氣，也不知道你所做的事是對是錯，這間公司的業果依舊未除，他們最後要還是要付出相對的代價的。

你看著依舊被方才眾人一舉一動所震驚的兩女(兩女並沒有受你的影響，她們的視覺只看到一堆人突然倒下了，然後又笑又流淚)，下一步該怎樣做才好呢？

1.送Kimmy歸家
2.先去吃個飯
3.獨自回Hall，給空間二女

1.送Kimmy歸家

2.先去吃個飯

3.獨自回Hall，給空間二女

唔好意思，夜晚先抽到時間打文，今晚應該會加速寫多幾篇
難得星期五，如果大家都夜晚嘅話記得Keep住投票我應該有幾篇都會照開寫

冇鳩贏項唔識揀

點解會咁，乜我地平時真係咁多鳩選項咩

返hall威下先

屌錯字多到仆街

點解咁都寫得出到底樓主s做左幾多功課好勁

同alma食下飯先

all in alma

你選擇了「先去吃個飯」。

你嘆了一口氣，安保來的鬧劇終於落幕了，但事情還沒有完結。

你摸了摸在你腳邊搖著尾巴的牙仔，牠也辛苦了，你將牠收回到袖袋裡。

眼見Kimmy此刻一副頹廢心死的模樣，這樣呆站下去也不是辦法，現在天色亦已黑，你便對兩女提議道：「我地去食飯先啦。」兩女點點頭，也無異議，於是你們三人便走在街上找飯吃。

你們一路的走，一路經過大大小小許多餐廳，日式的、西式的、東南亞的，Kimmy通通都不滿意，問她想吃甚麼她也說不出來。

你與Alma相視一眼，也沒有辦法，只能繼續與Kimmy繼續走下去。也罷，當作走走路散散心也非是壞事。

終於，你們在一間燒味店前停了下來，店裡有幾個穿著帶著污跡的白衣大叔大咧咧的對客人招徠。

「我地買外賣好唔好？」Kimmy轉個頭，對你們說。

你有些詫異的看了Kimmy一眼，還以為她是想找高級些的餐廳，想不到她會選擇一間如此平民地道的餐廳，衣著新潮火辣的少女不似是會在這裡吃飯的人，與這裡的氣氛格格不入。

你們各自買了一盒燒味飯外賣，三人來到了附近的公園，坐在公園的長椅上，這時候

Kimmy一打開飯盒，便瘋了似的將飯塞到口裡。你與Alma本來想打開飯盒的手都停了下來，Alma看著Kimmy的眼神滿是憂色。

Kimmy吃著吃著便被飯咽住了，Alma將水遞到她身前，她一股腦將水灌到嘴裡，也不知道是不時因為咽住了，她的眼中溢出了淚水，而這淚水一出後，便一發不可收拾。

Alma輕輕攬著Kimmy的肩膀，安撫著她。

「嗚……對唔住啊，我真係好傻，又比人呃錢，又差啲比人……比人搞。」Kimmy哭著說道。

「點解……我只係想賺多啲錢，點解要遇到依啲嘢。」

「傻妹嚟嘅……」Alma攬實了她，這是你第一次聽到Alma的語氣是如此的溫柔。

「我真係好冇用……」

果然，劇情來到了好友慰籍，訴說心事的情節，現在的你覺得自己很多餘，但你始終有份參與這件事，你現在應該怎麼做好呢？

1.不出聲低頭吃飯
2.在她們面前耍一套少林長拳
3.猛灌心靈雞湯：「你哭了，是因為你在這個過程中有得著，證明你的青春沒有白過。你的淚水，將會化成你成功的養份。」

1.不出聲低頭吃飯

2.在她們面前耍一套少林長拳

3.猛灌心靈雞湯：「你哭了，是因為你在這個過程中有得著，證明你的青春沒有白過。你的淚水，將會化成你成功的養份。」

少林長拳

2,3都想睇

好難揀

耍定都得啦

你選擇了「在她們面前耍一套少林長拳」。

就在Kimmy哭得天昏地暗的時候，你突然站起來，將飯盒隨便的放到一旁。

「喝！我砌～」你在公園的平地上穩扎馬步，將你由小練到大的少林長拳一拳一腳的演練一次。

兩女呆呆的看著你，一時間Kimmy也忘記哭泣了。

在路燈的照射下，你的身影在黑夜中是如此的堅毅，你每一拳都沉穩有力，與僅有的燈光，對抗著這鋪天蓋地的黑夜。

「阿一，你做咩啊？」Alma看著不斷耍拳的你問道。

「冇，我突然想耍一下我由細練到大嘅少林長拳。」你繼續向前出拳。

兩女不明所以，只呆著看著你繼續耍拳。

「以前我每次晚飯之前，都要耍一次少林長拳，如果耍錯咗就冇飯食，直到冇再耍錯為止。」你一拳將飄到你身前的落葉震開說道，你抬頭看著一輪明月，似是憶起陳年往事，「但我嗰陣點耍都耍錯，有一次我忍唔住，喺耍之前偷偷地去咗偷飯食先，咁之後就算我耍唔到都唔驚餓親。」

「但其實我之前點耍錯都好，係夜啲嘅時候我師……我長輩都會拎啲飯餸比我食，所以我最多都係捱一陣餓。」你覺得說出師父這些詞語太奇怪，你也不想讓她們誤會些甚麼，便將師父說成了長輩。

「直到有一日我長輩發現我事先偷食嘅行為。」你再次耍起少林長拳。

「之後呢？」Kimmy雖然覺得你的說話及經歷都相當奇怪，但她不知為何被你的說話吸引住了。

「……佢嬲到傻咗，鬧咗我成晚。」你笑了一笑，繼續說：「不過佢嗰一晚都有偷偷地將啲飯餸放係我間房到。」

「然後呢？」

「然後我就苦練少林長拳，依家已經連瞓覺嗰陣都識耍了。」你又是連續打出數拳。

「阿一，你無啦啦做咩講依啲嘢。」Alma側一側頭，有些好奇的問道。

「Errrr……其實都唔係好關事，但我想講嘅係……人非聖賢，孰能無過？知過能改，善莫大焉。」你收起掌腳，雙手合十，對著Kimmy說道，在你的觀察中Kimmy施主的業障雖有，但並不重。

「哈哈哈哈……你個Frd真係痴線㗎，依家仲邊有人識耍咩少林長拳，唔係應該學跆拳道、柔道同泰拳嗰啲㗎咩。」Kimmy對Alma笑說道，倒是將哭水收起了。

「連你依啲咁痴線嘅人都生存到，無理由我唔得嘅。」Kimmy說道。

雖然你隱若覺得她說的話很過份，但你只點點頭，對她笑了一笑。

「Alma，唔洗擔心我，我最多喊一陣就冇事㗎啦。」Kimmy又是用力爬了兩擔飯入口說道。

「係咪㗎……」Alma還是有些擔憂的說道。

「嗯！緊係啦，我都唔想阻住你地啦。你話係咪啊？」Kimmy跳到你身旁，少布的身體貼著你，勾著你的膊頭，笑吟吟的看著Alma說道。

你不知道Kimmy意有所指，加上被她貼近，令你很是緊張身軀變得僵直，只站在原地賠笑。

「你又亂講嘢。」Alma一急，對Kimmy說道。

「哎呀，你又係一副冷冰冰嘅樣，再咁落去就冇男仔會鍾意你㗎啦。」Kimmy又跳回Alma身旁，捏著她的臉說。「你話係唔係啊？」Kimmy對你笑說。

「在下覺得以Alma的條件，應該會很受人歡迎的。」你不知道這條女為甚麼說話總是怪怪地的，但你也如實告答。

Kimmy感受到懷中的美人身子突然一軟，又變得熱烘烘的，心跳也加速了不少，她露出小邪魔般的笑容，在Alma耳邊細細聲說：「咦～睇嚟我地嘅冰山要融啦喎。」

「你咪亂講！」Alma急忙的說道，悟住Kimmy的嘴。

「哈哈哈哈，咁大反應做咩啫。」Kimmy笑著躲開，她又是奔奔跳跳的走了兩步，對你與Alma說：「好啦好啦，唔洗擔心我啦，過咗今晚我又是一條好漢！」

「你地兩個食飯啦，我返到去會打比你報平安㗎啦，拜拜！」Kimmy就這樣快速的逃離了。你看一看鐘數，九點多還不算太晚，這裡人煙也多，Kimmy應該不會有甚麼危險的。

「阿一，你覺得佢係咪真係冇事㗎。」Alma看著Kimmy遠去的背影，問道。

「Kimmy施主仲後生，條件都唔差，要搵到另一份工應該唔難，而且，有咗今次嘅經歷，佢之後應該冇咁易比人呃。」你打開還沒有吃過的飯盒，回答道。

「如果真係咁就好啦。」Alma雖然還是有些擔心，但心中也安定了不少。「係喎阿一，咁我地之後點啊？」Alma看著你們二人手中未郁過的飯盒，說道。

你提議

1.在這裡食埋佢
2.返宿舍先再吃吧

1.在這裡食埋佢

2.返宿舍先再吃吧

有幾票即寫，出多篇瞓，睇下完唔完到依個Chapter

樓主好波

二人世界

要同alma二人世界

巴打，你都咁夜未瞓
唔知點解依啲鐘數寫文會有Feel啲

如你所願

一路做緊assignment 一路refresh等文

你選擇了「在這裡食埋佢」。

「我地喺依到食埋個飯盒再走啦，忙咗咁耐，都要比自己抖下。」你伸一伸懶腰，放出牙仔讓牠周圍走走。

「嗯。」Alma點點頭，與你一起打開飯盒吃飯。

你這才靜下來看著四周，這個公園環境還是挺不錯的，空闊且清幽，遠處有一些人在緩緩的在散步，是難得能在都市中感受到片刻寧靜的地方。

「阿一，你知唔知點解Kimmy會揀食燒味飯？」Alma小口的吃了一啖飯，你對問說。

「在下唔知道。」你剛才也覺得奇怪，一副港女樣的Kimmy不似是會吃飯盒的人。

「其實Kimmy爸爸以前係做燒味鋪嘅師父，我地初中嗰陣成日去佢爸爸間鋪到食飯。」Alma抹了抹嘴，繼續說：「不過升咗上高中之後，唔知點解我地就好少再去食，反而多咗食咩日本嘢、韓國嘢之類。」

「原來如此，可能Kimmy諗起佢爸爸，所以先揀食依間吧。」你說道。

你們二人並肩的看著這寧靜的城市一隅，一口一口的慢慢吃著飯。

「阿一，我突然諗到啲嘢。」Alma突然放下飯盒，對你說。

「嗯？」

「自從Year4之後，我就開始諗緊我之後會變成一個點嘅人。」她望著手中的飯盒，繼續說：「其實我明點解Kimmy會中傳銷陷阱，因為佢比到一個好大嘅希望你，的確係好誘惑。」

「我唔知道自己將來會行一條點嘅路，大學生活好似眨下眼就過咗三年咁，當我望返轉頭嗰陣自己已經係準備要踏入社會。」你能從Alma的語氣中聽到一絲對前路的迷惘。

「所以我係到諗，我會唔會有一日都會變到好似啲人咁，為咗錢，咩都做得出。」Alma指的應該是易七等人吧。

「Alma……」你也不知怎樣開導她是好。

「好似講咗啲好奇怪嘅嘢添，不過其實都仲有時間比我諗，畢竟距離畢業都仲有一段時間。」

「冇錯冇錯。」你立即點頭附和道。

「不過依一段時間都唔多了，我嘅大學生活。」她的眼神有些灰暗，你想起你初見她的時候，那時候她還是醉酒模樣，一副哭著臉說要識朋友的樣子，認識她以後很難去相信，當日醉酒的情況會發生在她身上，難怪Eve當初如此震驚。

你大概也明白Alma這句說話的感受，就像是你中六的時候，你方才醒覺自己有很多中學應該有的青春回憶都未曾擁有，友人也好，青春錯事也好，這些回憶構成你生命的一部份，若缺失了這些回憶，就像是生命中缺少了些甚麼一樣。

或許這也是為甚麼有人在升上大學後會放浪形骸，熱衷於參與各種活動的原因，也許是這些事能令他覺得自己存在過於這段時間之中。

「咁你Year 4，有冇啲咩想做但又未做？」你看著她的側臉說。

「想做但又未做？好多喎，不過算啦，隨緣啦。」Alma眼神閃過一絲失落，然後說道，甚麼出Pool之類的，對已經是Year 4的她來說，太難了。

「如果你想搵人陪你嘅話，在下會陪你㗎喎。」你這裡的意思是你不介意陪Alma完成她想做的事情，就如當初你邀她在圈外跳舞一樣。

但這番說話對一名大學四年級的少女來說，又是有另一番解讀了。

「你……你……你……咩意思啊？」Alma罕有的有些口疾疾說道。

「嗯？在下是說得不夠清楚嗎？」我們的阿一是一個大木頭，表現非常穩定。

「冇嘢，我地返去啦。」Alma突然收起飯盒，語氣又變回冷冷的語調對你說道。她不容你拒絕，一路沿著公園的小徑向前走去，你急忙的收拾飯盒餐具膠袋，急急腳追上Alma的腳步。

「做咩咁急？」你跟在Alma後頭問道，一邊將牙仔喚回來。

「因為時間唔多。」Alma的語氣依然是冷冷的說，說話所用的字也變小了。時間唔多？尾班車還未到啊。

「阿一。」她突然停下了腳步，說。

「做咩？」你將垃圾扔到路旁的垃圾桶裡，另一手將牙仔收回袖袋之中。

「多謝你。」她沒有回頭，繼續向前走。

「吓？哦，唔洗客氣喎。」你呆了一下，多謝甚麼，你不懂。而且為甚麼她道謝的時候語氣都是冷冰冰的，難道她是話中有話？你剛才做錯了甚麼嗎？說錯了甚麼了嗎？你想著想著，流下了一行冷汗，跟在Alma後頭，一時間也不敢上前與她並肩。

但是如果你這時候能夠僵一點追上前的話，便會看到在月色下冰山展露笑顏的一刻。月光在她那兩頰微紅的笑窩中蕩漾著，一雙明眸此刻如清泉流水的波紋綻放笑意，哪有半分冰山的模樣？

只可惜這個千金難買的傾城一笑，這一次與你是無緣了。

你只是心道：「果然女人心是海底針，師父誠不欺我。」

前方的Alma突然頓了頓腳步，你呆了呆，過了數息才意識到她是等你跟上來，你笑著搔一搔頭，立馬邁腿跟上。

少年與少女走在回到宿舍的道路上，各自曾置身於孤獨的二人，此刻也不用獨自走在歸途的道路上了。

【傳銷陷阱篇．完】

經歷完傳銷公司一役後，你很是疲累，回到宿舍後便倒頭大睡。

當你醒來時，你看一看時鐘，下午一點三十分，距離你上堂還有三十分鐘的時間。

你望了望身邊的兩個床鋪，果然那兩條蛋散與你一樣還是未起床，你們三人宛如廢物一樣。

要做甚麼好呢？

1. 自製Day off
2. 起身上課

1. 自製Day off

2. 起身上課

上堂識下同學仔

一定係做好學生，準時上堂坐爆四位

樓主A同B係咪都係cu中文系

邊有人上堂
利申成日自製week off

依家已經變左month off

慣左唔返

你選擇了「起身上課」。

不可以這麼頹廢了，你比足掙扎，一下從上床爬起來，作為一個良好學生，你決是不做那些走堂之舉。

你拍醒窮鬼Jay，二人一起前往教學樓。

你們二人走在校園大道上，突然身後有人對你們說：「同學同學，你地跌咗啲嘢啊！」

你與窮鬼Jay擰轉頭，看到一個男生，你們二人摸摸身上，明明你們沒有跌嘢啊。

面對你們疑惑的眼神，那男生對你們露齒一笑，說：「你地跌咗個參加我地活動嘅機會啊！」

你們二人靜默片刻，決定

1.不理會他，繼續向前
2.看看他所說的活動是甚麼

1.不理會他，繼續向前

2.看看他所說的活動是甚麼

似gay

尷尬囉

一入黎見到好多文

你選擇了「不理會他，繼續向前」。

你覺得人生苦短，你可沒有時間浪費在這條友身上。

而且老實說，這些機會，跌了也罷。

你與窮鬼Jay當下一個華麗轉身繼續往前走，完全無視那個男生。

「喂，同學，唔好走住，你聽我講一講先。」那男生見你們不理會他，急忙的追上你們的步伐，攔在你們身前。

「你地睇一睇個活動先啦，係我地學生會一年一度嘅盛事嚟㗎，唔留意下真係會走寶㗎！」他跟著你們的步伐連珠發炮的說道。「信我啦，真係好精彩㗎，就嚟截至報名㗎啦，一年一次嘅機會千祈唔好錯過啊。」

「同學，我地明白嘅，所以我地決定放棄你所講嘅機會。」窮鬼Jay對他點頭微笑，「多謝。」

「哎呀，總之你地攞住啦。」那男生硬是將一張宣傳單張塞到你們手上，然後便跑走了去尋找下一個獵物。

「到底係咩嚟？」你邊走邊說。

「唔理啦，望落好似唔重要。」窮鬼Jay一托眼鏡，隨便的將宣傳單張摺進袋子裡，你們都是專心讀書的好學生，這些活動不了，你們專心的前往教室。

「喂，你地身邊有冇人諗住參賽？」你們一進入教室，便聽到有同學在議論著些甚麼。

「聽講有幾棟Hall嘅人都組咗隊話想參加。」

「唔知今年有冇啲咩新奇刺激嘅嘢睇呢？」那位同學很是期待的樣子。

你和窮鬼Jay對他們的對話不以為然，也沒有往裡面多想。

只是你上課的時候，偶然望出窗時會想起昨晚Alma說的話，對她而言大四的每一天都是在倒數，每一天都珍貴的，不知Alma會不會想參加這所謂一年一度的活動呢？

如是者，下課後你與窮鬼Jay便回到宿舍去，打算繼續摺Hall做一個勤奮研究學問的學生。

豈知你還未靠近房門，已經聽到你的房間傳來了鬧哄哄的聲音。

「咦，點解我地房好似有好多人嘅？」窮鬼Jay奇怪的說道，你心中有一些不祥的預感。

你一打開門，便看到Eve在你床上跳來跳去的模樣，她看到你回來後莞爾一笑，揮著手說：「阿一，你地終於返嚟啦––哎呀！」她在你的床在摔倒了。

……你不想評論Eve了，你往房間裡看，West勁還在床上，看來是剛睡醒的樣子，Hedy與Alma也在這裡，這樣看來與你相熟的人都聚在這裡了。

「做咩事咁熱鬧啊？」窮鬼Jay將筆記放回書桌上，好奇的問道。

「嘻嘻，你地有冇聽講過最近大家成日嘅比賽，就嚟截至報名啦！」Eve重新坐穩，對你們眉飛色舞的說道。

「到底係咩活動啊……」是你最近都與世隔絕了嗎？為甚麼你沒有聽說過有甚麼活動呢？

「係我地U一年一度會舉辦嘅『影帝盃』。」Hedy說著，拿出一張宣傳單張，你覺得這張宣傳單好眼熟，你拿起一看，上邊寫著：

「第七屆影帝盃」

「主題：童話故事／寓言故事」

「參賽人數：最少8人，最多15人」

「日期：X月X日下午六時正開始(五時半開始入場)」

「簡介：一年一度的影帝盃大賽，參賽組別須以最少8人最多15人為一組，限時30分鐘內，在舞台以話劇形式表演符合比賽主題的故事(可作適量改編)。獎金獎品非常豐富，名額有限，若想出名，不能錯過。」

「你唔係諗住同我講話你地想參加啊嘛。」你望著Hedy與Eve說，不是吧。

「嗯嗯！阿一你點解會知道我諗咩㗎。」Eve非常震驚的看著你。

「我中學嗰陣比人叫我做Drama Queen㗎，梗係唔可以改過啦。」Hedy一副自信滿滿的樣子對你說道。

「好似幾得意喎。」West勁聞言也一副興致孜孜的神色。

「獎獎獎金獎品非常豐富……」窮鬼Jay眼中閃著金光。

「Alma，你幫我話下……佢地……」你打算向Alma尋求協助，豈料你看到她輕咬下唇，手中緊緊捏住了活動單張，冰冷的臉龐上也是出現了嚮往的神情，你就知道你這次逃不過去了。

於是，你們的721戰隊決定參戰。

「嗱，我就報名表都準備好㗎啦。」Eve從不知何處拿了一張紙出來。

明明這間房除了你和Alma之外人人都有玩Ocamp，為甚麼他們不找自己Ocamp組參賽呢？你不知道，但已經不重要了。

「但係佢話最少要8個人，我地依家得6個人……」West勁皺眉說道。

「你地有冇咩人選推薦？」Hedy說道，這的確不好辦，要是湊不夠人數，你們連參賽資格都沒有。

現在開學不久，你認識的人也不多，該找誰好呢？

1.Ceci
2.馬田
3.阿菁
4.肥妹仔
5.公開招募宿生
-----------
5票中最多票個2個選項當選，「公開招募宿生」嘅話樓主會再比唔同設定嘅角色大家再揀，大家可以諗清楚啲再投，依個選項可能會好影響到之後劇情發展的。

1.Ceci

4.肥妹仔

5.公開招募宿生

Sorly好多錯字同唔知點解Ceci個選項變咗網址，唔好意思要大家將就下了

是絲

想睇下有咩人簡先

1 3 5揀2啦

不過揀阿菁唔揀馬田又怪怪地
佢兩個應該有d關係

留名睇佛祖割肉飼鷹故事

招募埋yuii得唔得

yuki呢 招yuki啦

Yuki同Alma邊個正啲

加曬Yuki Ceci 俊俊三個得唔得

Yuki 有小白兔但應該已經唔係處， Alma 係處不過港女feel有樣冇波

點解咁撚好睇得咁少正評

必揀Ceci但揀得阿菁就想揀埋馬田

真
幫手推

多謝你 多謝！

你選擇了「Ceci」及「公開招募宿生」。

若說要有甚麼合適人選的話，你想到的只有外貌與性格都不錯的Ceci了。

由於Ceci與你們也有過交集，在Eve與Alma的說服下很快便答應加入了。

「我...我做戲唔係好勁㗎咋，到時發台瘟唔好怪我......」Ceci有些生怯的說道。

「唔會，唔會，放心啦，有我地喺到唔會有問題嘅！」West勁拍著心胸說道，隨著Ceci的加入，West勁戰鬥力上升了100%。

於是，你們有四女三男七個人，還差最後一塊拼圖。

你們想來想去也沒有合適的人選，時間又無多了，只好使用絕技「公開招募」。

你們各人各自在自己的ig post招募story，雖然有四女的外貌加持，但組隊參加比賽也算是大事，因此多數人都抱持觀望態度，你們收到的回覆倒是不算太多。

經過防狗公篩選後，你們有以下四個候選人，分別是：

Dicky（的奇）：有鳩，一年級，A0，瘦弱，喜愛電競，IT專家，擅長角色：花草樹木、動物。

力克：有鳩，一年級，和善男生，年紀輕輕卻天生長相滄桑。擅長角色：地盤工人、江洋大盜、雞蟲。

仲二：有鳩，天生的中二病，認為自己身上擁有七十二柱魔神的血脈及力量，自稱漆黑的潛行者，正努力的隱藏自己的身份生活。擅長角色：？？？。

嘉欣（牙欣）：無鳩，絕對平均的女生，外貌身高成績體重都是平均值（如2020年女大學生生平均身高是160cm，她該年的身高便會是160，若2021變成了162cm的話，她該年的身高亦會隨之增加2cm），由於沒有特點因此總被人無視。擅長角色：女同學、女路人。

他們看起來都有自己想加入的原因，選擇哪一個人好呢？

1.的奇
2.力克
3.仲二
4.嘉欣

1.的奇

2.力克

3.仲二

4.嘉欣

打漏咗仲二同嘉欣都係year1

仲二啦
中2病

牙欣啦 對腳一定淫到仆街

建議樓主可以加啲吸引啲嘅描述係個標題
寫得咁撚好 但少人睇真係好可惜

All in仲二

中二病
可能佢仲會好似七二一三棍咁身懷絕技

希望阿欣唔係咁嘅級數跟住比人話係路人

樓豬描述就似係呢個

樓主個描述咁寫 預咗揀呢個

係咪參考斉木楠雄入面嗰漆黑之翼

你選擇了「仲二」。

你們一致認為這個叫仲二的男生很有話劇演員的氣質，相信他能成為你們最後的一塊拼圖。

據說他是也是今年的新生，也有玩Ocamp，不過與Eve、雙棍不是同組的人，雖說不相熟，但也算認得對方。

於是你們相約他來你們房一敘，以商討參加「影帝盃」的事宜。

過了一會兒，咯咯的敲門聲響起，你打開門，來者正是仲二！

他是一個白色頭髮的留著幾乎插眼斜陰，一身黑色勁裝的男生，你留意到他的左手上還戴著一個黑色的手套。

「你就係仲二？」你側過身引他入房，一邊問道。

「係，你好，我就係仲二。」仲二有少少怕生的說道，他看到你房間有如此多靚女，不禁呆了一呆。雖然仲二的外表頗具視覺衝擊效果，但他說話還是正正常常，而且還挺有禮貌的。

「好，咁我地就開始討論下我地演啲咩啦。」你一邊將報名表格遞給仲二，一邊對眾人說道。

「今屆個主題係童話故事或者寓言故事，我地……咦––」你說道一半，發現仲二突然看著自己的左手臉露出痛苦的神色，「仲二，你冇嘢啊嘛。」你有些擔心的問道，仲二好像很痛苦的樣子。

「無……無事。」仲二對你露出了一個笑容說道，然後他又低下頭，望著自己的手細細聲自言自語道：「最近七十二柱魔神嘅力量漸漸唔穩定……唔通係巴力呼喚緊我？(註：其中七十二柱魔神之一)」

「你冇事咁……咁就好啦。」沒有事就好了，你便繼續對他們商討正事，「大家有冇覺得咩童話故事或者寓言故事適合我地演？」

「小紅帽？」Alma側一側頭說道。

「灰姑娘！」Hedy舉手提議。

「我要七隻小矮人！」Eve跳起來說，你想她應該是指白雪公主吧。

「七劍下天山！」West勁露出一個瀟灑的笑容說道。但你知道，這應該不屬於童話或寓言故事吧。

「倩女幽魂。」窮鬼Jay一臉嚮往的神色，但這應該也不算是童話或寓言故事吧，如果是原著《聶小倩》的話應該還能勉強接受……

「你地依兩個唔算係童話或者寓言故事吧？」你否缺了West勁與窮鬼Jay的建議，你也明白為甚麼他們會提出這樣的建議，老實說，你心底裡其實還挺想演佛祖割肉餵鷹的故事呢。

「其實我諗一個故事並不足以支撐30分鐘，我地不如揀定以一個故事為基礎，再加入其他故事嘅元素去做改編？」一旁的Ceci見大家意見各異，便提出了一個折衷的方法。

你們聽到後，皆覺得Ceci的話很有道理，你們商討了一會兒，最後認為以下幾個故事適合為基礎故事，分別是：《小紅帽》、《白雪公主》、《佛祖割肉餵鷹》、《灰姑娘》。

1.小紅帽
2.白雪公主
3.佛祖割肉餵鷹
4.灰姑娘

1.小紅帽

2.白雪公主

3.佛祖割肉餵鷹

4.灰姑娘

又可以寫定啦

真心，佛祖割肉餵鷹雖然鳩，但好難寫其他可能會再易啲，大家諗真啲先，不過我應該過一陣就出多篇

係，有參考到佢嘅特性

是但搵個人扮彿祖，割一一俾Alma食

唔好3啦
想睇主角cow女

咁你又出

Dark reunion

有埋個bg好好笑

手賤，因為真係好鳩，你諗下如果你睇話劇點知個內容係割肉餵鷹，點忍

海藤瞬

你們選擇了「釋尊割肉餵鷹」。

經過你們快速且有效率的投票後，你們選擇了《釋尊割肉餵鷹》為基礎故事。

你知道在場各人或多或少都有聽說話這個故事，但由於故事年代久遠，坊間不同版本或有微小差異，你便與大家說了一次《割肉餵鷹》的故事。

簡單來說，這個故事只有三個主要角色，分別是：帝釋天(鷹)、薩波達王(釋迦牟尼)、帝釋天伙伴(鴿)。

內容大概是：

「帝釋天天壽將至，擔心自己死咗之後無菩薩可依，佢嘅下屬就提議佢投靠薩波達王，因為薩波達王行菩薩道，將來必會成佛。然後帝秤天為咗測試薩波達王係咪真係咁德行高遠，就同下屬各化為鷹同鴿，喺薩波達王面前上演一場狩獵戲碼。

薩波達王懷有慈悲救世之心，自然唔忍心睇住隻鴿死，佢選擇將自己啲肉割落嚟放上秤到，以同等重量嘅肉換取鴿的性命，點知割極都平衡唔到個秤，薩達波王見到咁嘅情況，決定All in，成個人坐上去個秤到，終於就成功平衡到個秤。

及後帝釋天現返真身，薩波達王生返啲肉出嚟，最後自然Happy Ending，『天及世人，歎未曾有，歡喜踊躍，不能自勝』。」

「個故事主要係得三個角色，我地要點豐富個劇情，加多啲角色落去好呢？」你有些苦惱的說道。

「賣火柴的小女孩？」Alma思索著說道。

「咩話？」一旁的仲二瞪大了雙眼，一臉震驚。

「可以喎！」豈料Ceci在一旁接著說道，「我地保留故事嘅核心「割肉」，加入賣火柴小女孩嘅元素，變做賣肉的小女孩……」一旁的仲二已經說不出話來了。

「賣火柴的小女孩都得嘅話……咁唱K小魚仙都可以喎。」Hedy托著下巴吐出令仲二快要窒息的建議。

「唱K小魚仙我鍾意啊！我地可以割肉之餘又開活潑動人歌聲演唱會，淨化世人！」Eve立即興奮的說道，仲二無法呼吸了。

「如果係咁嘅，不如加高達Seed啦。」West勁忍不住笑說，仲二隱約看到遠處有天使正對他招手。

「可以就講自由聯邦同自護軍爭肉，我地中間又可以加插多啲發人省思嘅情節，獎金獎品仲唔係我地嘅？」窮鬼Jay的肉的渴求使他的想象力突破天際，仲二幾乎眼前一黑。

「你地……你地認真㗎？」仲二口疾疾的說道。

「梗係啦。」窮鬼Jay很想贏得豐富的獎金獎品，他一托眼鏡，眼睛閃過一絲光，說：「你唔係驚啊嘛？」

「我會驚……？哈哈哈哈！」仲二聞言後突然昂天大笑，宛如動漫裡的邪惡Boss一樣，他昂首好瀟的摷高額前的瀏海，說：「除非依樣嘢恐怖得過封印係我手中入邊嘅力量，如果唔係……我真係唔知個驚字點寫啊。」

看來大家都沒有異空，大家都提出了很具創意的題材，你們決定繼續以投票方式決定。《割肉餵鷹》的故事，應該加上甚麼元素好呢？

1.割肉餵鷹＋賣火柴的小女孩
2.割肉餵鷹＋唱K小魚仙
3.割肉餵鷹＋機動戰士高達SEED Destiny

1.割肉餵鷹＋賣火柴的小女孩

2.割肉餵鷹＋唱K小魚仙

3.割肉餵鷹＋機動戰士高達SEED Destiny

cls啱啱好追完

樓豬S嘅文陪我渡過DSE架，依家又有文好撚happy，利申Ceci is the best

All in高達

樓主做咗啲Research，發現依個《割肉餵鷹》故事嘅白話版有幾個version。最後我揀咗個叫《賢愚經》〈梵天請法六事品〉嘅白話版本做藍本(我都係上網睇 可能會有錯)。

附上Link大家有興趣可以去睇睇，啲佛教故事曲折離奇下，同其他神話故事差唔多。

文言(最底個篇)：
白話：

榮幸榮幸

想睇就高達

寫定啦
屌痴撚線的
btw唔係話加埋自護聯邦？

Clsbtw樓主好有心

自護聯邦同Seed Destiny 有咩關係

定係你諗住寫寫Eve Hedy Alma分別做Blue Cosmos、Plant、奧布3P爭肉食

仲二會唔會係調整者識爆seed

尋晚太急寫錯，大家當係加入高達元素，咩系列就唔深究了

加油

由不要臉追到依加

可唔可以加埋Yuki俊俊

鍾意高達

加高達已經夠痴線
加油

你選擇了加入「割肉餵鷹＋機動戰士高達」。

你們再次經過一次快速且有效率的投票後，最後「割肉餵鷹加機動戰士高達」的故事組合藉你們全男班四票當選。

老實說，你覺得高達是所有男生的兒時夢想，現在可以在舞台上實現它，想想還有點興奮呢。

「好啦，之後做個簡單嘅分工先，邊個有信心寫好個劇本？」你問道。

「交比我。」窮鬼Jay自動請纓說道，「我腦入面已經有一個完美嘅劇本。」你從窮鬼Jay的眼神中看到無盡的熱情，看來他真的很想拿下比賽冠軍。

「咁音響方面有冇人熟啊？」你問。

「音響方面就交比我同Ceci啦！」Eve舉手說道。

你點點頭，接下來剩於的要作也很快分配好，West勁及仲二負責道具、Alma及Hedy負責服裝，而你則負責執頭執尾。

在確認好簡單分工後，你們一行八人便浩浩盪盪前去遞報名表。

「同學……你地確認你地個劇名冇寫錯？」負責接收申請的學生會同學看到你們的申請表後，露出了一個奇怪的表情。

「冇錯！」窮鬼Jay拍拍心口說道。

「機動戰士之佛祖割肉……？」學生會同學口嗡嗡的說道，他覺得自己的童年好像被毀了。

「無錯，機動戰士之佛祖割肉！」Eve衝上前，露出一個自信的神情，仿似這個劇本是甚麼驚世大作一樣。

「……好，咁祝你地表演成功……都同你地講返我地學生會對每個參賽組別都會有啲資助，到時帶單過嚟claim就得……」學生會同學覺得這個世界已經變得和以前不一樣了。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

離正式比賽還有一星期，你們各自按窮鬼Jay的要求購買了些材料製作道具服裝，每一個晚上都抽空出來製作道具、綵排之類。

在其中的一個晚上，你們一如以往的在宿舍的Common Room為比賽作準備。

當你來到Common Room時，發現大家都到齊了。

順帶一提的是你們宿舍的Common Room很大，不少學生都會利用此空間來籌備活動或是聯誼之類。

要先與誰說話好呢？

1.負責劇本的窮鬼Jay
2.負責音響的Eve及Ceci
3.負責道具的仲二及West勁
4.負責服裝的Alma及Hedy

1.負責劇本的窮鬼Jay

2.負責音響的Eve及Ceci

3.負責道具的仲二及West勁

4.負責服裝的Alma及Hedy

好想知佢點寫

Btw 阿一負責乜嘢？統籌？

統籌兼打雜
BTW同票寫唔到 聽日要返工今晚要早瞓

你選擇了跟「負責劇本的窮鬼Jay」說話。

你走向獨自在獨落裡拿著劇本稿的窮鬼Jay，此刻的窮鬼Jay一臉苦惱的樣子。窮鬼Jay與你一樣都是中文系的學生，他相對與其他人更懂得運用文字，故大家都放心將劇本交由他創作。

「邊到有問題呢……？」你走近窮鬼Jay，聽到他低聲自語。

「喂，洗唔洗幫下你啊？」你拍一拍他肩膀，而後坐到他身旁問道。

「其實我已經諗好咗點樣將割肉餵鷹同高達嘅故事元素融合埋一齊，但我覺得硬係差咁啲嘢，今晚一定要改好之後分配角色……點搞好呢……」窮鬼Jay說著說著除下眼鏡，搓了搓眼睛說道。

「比我睇下？」你拿起劇本一看，故事內容情節鋪排都合理，講佛祖割肉之餘亦加插了地球聯邦及自護軍的戰鬥劇情，三方交戰有如三國鼎立一樣。

「阿一，我嗰日經過Canteen，聽到有一堆人講佢地都參加咗『影帝盃』。」窮鬼Jay見你一時間也沒有頭緒，便跟你閑話說道。

「嗯，之後呢？你聽到啲不得了嘅嘢？」你一剔眉毛有些好奇的問道。

「佢地嗰陣講緊佢地劇本改編嘅內容，我知道我唔應該去聽，但最後忍唔住好奇心聽咗陣……」窮鬼Jay是個有道義的人。

「佢地改得好好？」你笑說道。

「係幾好……佢地將小紅帽改到變咗小綠帽……最後帶出咗男女之間愛恨情愁同跨種族、跨世代戀愛嘅辛酸……」窮鬼Jay對你一字一句說道。

你一聽到，嘩屌，那當真是不簡單喎，男女是在說小紅帽與獵人？跨種族是小紅帽與大灰狼？跨世代……是指小紅帽的婆婆？

你想不到究然有人能將一個童話故事深化到如此地步，當真不知道想出這種點子的人腦袋裝的是甚麼，必定是一個狠角色。

「既然係咁……我地依家劇本差嘅嘢應該係深度方面？」你思索說，「我地可以深化下佛祖嘅偉大？」

「佛祖嘅偉大？」窮鬼Jay灰暗的眼睛重燃光芒，佝僂的腰骨漸漸變得挺拔，他說：「唔止……我地可以再加一啲話題深化個故事，哈哈哈哈我諗到啦。」

窮鬼Jay靈感湧現，當下便立即執筆奮書。你Feel到窮鬼Jay這次是玩真的，你自己也不禁期待他的作品了。

窮鬼Jay此刻需要心無旁騖的創作，你也不好打擾他，再去看看有甚麼能幫手吧。

你決定之後去關心一下……

1.負責音響的Eve及Ceci
2.負責道具的仲二及West勁
3.負責服裝的Alma及Hedy

1.負責音響的Eve及Ceci

2.負責道具的仲二及West勁

3.負責服裝的Alma及Hedy

棍仔重要d

L麻

Alma啦仲諗

劇本同衫最緊要

你選擇了跟「負責服裝的Alma及Hedy」說話。

你走到正在搗弄著甚麼的Hedy身旁，她穿著一身連身工仔牛仔褲，內搭一件貼身白色Tee恤，勾勒出她姣好的曲線，予人一種幹練又賞心悅目的感覺。

不過此刻的她一副氣急敗壞的樣子，不斷將手中的紙皮拼拼湊湊。

「我真係……就嚟癲啦。」她一副快要崩潰的樣子。

「睇嚟你需要啲幫助喎？」你走到她身旁，幫她托住紙皮。

「阿一，你喺到就啱啦，過嚟幫幫手，差依樣嘢我地嘅服飾就準備好曬。」Hedy一把將你拉過來，也不容你拒絕，就著紙皮往你身上套，將你當成假人模型。

「我係咪要變高達啦？」你笑著說道，看著Hedy麻利的將紙皮裝在你身上，你這才發現這個三七分婆娘意外的有一雙巧手。

「冇咁快，仲差咁啲嘢。」Hedy哄近在你身前，將紙皮固定在你身上。不知為何你的眼睛一往下看便會被她的白色Tee恤的曲線所吸引，一動都不能動的你一下子也不知將眼睛放在哪是好。

「差啲咩？」你眼神飄忽的說道，套上紙皮後你也不敢亂動。

「一講曹操，曹操就到！」Hedy沒有回答你的問題，此時Alma拿著一盒盒顏料及水桶走了進來。

Alma此時的衣著與你們在後樓梯初相見時一般，身著一條Oversize的T恤，一頭長髮順著香肩落下，將她的身材都藏了起來，讓人有一種想翻開它一窺究竟的衝動。罪過罪過，你不該有這種想法，你只是想起當初你們在後樓梯翻成一團後看到的風光而已。

「我地油咩色上去好？」Alma看到你變成了紙皮俠後也沒有驚訝，就像知道你會出現一樣，但不知為何你從她的眼中看到一絲玩味的神色。

「金色。」必須是金色，如果你身上的是高達衣著的話，那它一定是佛祖高達。

「金色？好吖。」Alma很順攤的點點頭，你能感受到她此刻心情非常不錯。

正當你以為Alma會正正經經塗顏料的時候，她竟然……

1.將油塗在你的臉上
2.放下畫筆，用手指逗弄你的佛樣
3.拍你照片並Share上IG

1.將油塗在你的臉上

2.放下畫筆，用手指逗弄你的佛樣

3.拍你照片並Share上IG

金粉餅啦變

頂唔緊呀

好想俾Alma逗弄

I lost

隻衰妹咁多手嘅

Hedy喺隔離

可以被alma宣示主權

Why not both

挑逗我啦

寫定啦樓主

金色嘅高達，咁咪變百式觀音高達

你選擇了「放下畫筆，用手指逗弄你的佛樣」。

Alma拿起畫筆站在你身前，畫筆在你面前游離不定，前前後後的，就是找不到落筆的位置。

「Alma老大，你得唔得㗎……」你被Alma的舉動弄得有些緊張起來。

而Alma聞言後，就一動不動的眼光光看著你，就像一隻貓咪一樣。你也不知道Alma在望甚麼，你倒是被她看得怪不好意思的。

「做咩啊……？」你問，從與Hedy接觸開始，你發覺今天的自己好像有些敏感。

Alma沒有點回答你的說話，還是在眼光光的看著你，她放下畫筆，在你和Hedy的注視下，她突然一指向你的左臉戳去，白嫩的玉指陷入你的臉龐裡。

「？」你驚呆了，這是甚麼一回事？

就在你處於震驚狀態的時候，Alma又是一指向你的右臉戳去。

一旁的Hedy已經O𠹌了嘴，她萬萬想不到平日氣質冷淡，內斂穩重的Alma會突然做出這些事情。

你不知為何覺得自己就像是一個嬌柔女生被彪型大漢挑逗似的，總有種怪怪的感覺。

不對啊，不應該是你被人挑逗的啊，當你是小動物嗎？簡直就是錯撚曬。

你決定

1.不說話，使用純陽一陽指回擊
2.：「姑娘，你是在挑逗我嗎？」
3.發出尖叫

1.不說話，使用純陽一陽指回擊

2.：「姑娘，你是在挑逗我嗎？」

3.發出尖叫

寫定

今晚應該會Keep住寫，寫到眼瞓為止

投晒1同2

牙俊

一方面為樓主身體健康擔憂 另一方面又好開心聽朝起身有好多文睇

諗起俊仔：姑娘為何如此放蕩

一陽指吉番佢啦緊係

你選擇了說：「姑娘，你是在逃逗我嗎？」

你儘量用冷靜的語氣對Alma說：「姑娘，你是在逃逗我嗎？」你還抱著一絲希望。

結果，平日寡言的Alma保持一貫作風，以行動代替言語。她左右開弓，一左一右的捏著你的臉，咧開你的嘴撐出一個笑臉。

對普通人而言就是「是可忍，孰不可忍」。

這句說話放在你身上就是「佛都有火」。

你決定立即洩火，你也不理會身上的紙皮了，以「高達」的形態對Alma發動反擊。

你對Alma使出一記雙佛出海，一個大慈悲手反捏著Alma的臉，強行在她冷冰冰的臉上咧開嘴角，她的眼神是冰冷的，但她的臉是在笑的，誰又知她內心真正所想的呢？

「你唔好咁粗魯啊，睇住整爛件嘢！」本來在一旁O𠹌了嘴的Hedy大驚，立即上前緊緊拉著你，阻止你對Alma的反擊。

你見Hedy出來做架兩，於是將她也歸類為敵人，你將放在Alma臉上的右手分了來，對Hedy使出了一記單佛出海的大慈悲手，捏著她的臉。

「嗚嗚嗚嗚(你再唔放手我就比啲顏色你睇)……！」Hedy嗚嗚嗚的說著不知甚麼話，但看起來她不甘示弱。

一旁的Alma也不是吃素的，雖然沒有說話，但輸出只增沒減。甚至她看見你面對她們二人的圍攻下還是遊刃有餘的模樣後，更是使出一記「樹熊上樹」，整個人衝了上來擒抱著你的左身，用全身的重量壓在你身上。

要不是你身上穿著紙皮戰甲，你已經一定會很爽的，當然純過純水的木頭阿一沒有這一層的想法。

你被Alma這一招「樹熊上樹」弄得腳步踉蹌，力量輸出稍稍一減。Hedy眼見Alma的攻勢，再加上遭受你不斷抵抗的刺激下，她也不甘示弱，使出了一記霹靂絞剪腳，一對大長腿狠狠夾在你的右腿上。

你一時間陷入左右受敵的情況，此刻你若要破除困局只有兩個方法：一是感化二女，以止干戈、二是尋找盟友，使1v2變成2v2。

也很及時的，有一把聲音從你們身旁響起：「哈哈哈哈，你地做咩恰阿一，唔洗驚，我嚟幫你！」理講上這把聲音的主人是來助你一臂之力的，但你聽到後卻暗叫不好，一個不好的預感從你心中生出。

只因聲音的主人是你們隊伍中的智力擔當––Eve，她正邁著長腿跑到你身後試圖突擊。

「哎呀！」果然Eve不負眾望，在距離你一個身位的位置觸發被動技能「左腳Kick右腳凌空花式仆街」。

「卟」的一聲，Eve的身影重重撞在你的後背上，本來只能勉強保持平衡的你瞬間被撞翻在地，你們四人跌撞成一團，你在落地的瞬間立即修正姿勢，為三女作人肉軟墊，狠狠的與地面來了一個親密接觸。

如果是一般的劇情，你此刻應該是一個人攬三條女好撚Man的，不過在這個故事的劇情裡，你連攬的動作也做不到，你只能當一塊人肉軟墊。

更加開心仔的是，你們這一翻衝撞將顏料打翻了，弄得你們渾身是顏料。

「啊啊啊啊！我唔會放過你㗎。」率先清醒過來再暴走的是Hedy，她發現自己被顏料弄髒後，已經覺得自己沒有東西可以再輸了，她不顧形象，瘋狂將顏料往你身上潑去。

一旁的Alma也不知是開錯了甚麼掣，竟然也跟著Hedy將顏料往你身上弄，至於Eve……傻傻的她覺得玩顏料很有趣，不管三七二十一，將顏料潑了才算，她開始製造無差別攻擊。你被她們壓住，只能硬食。

「你地小心整親啊。」Ceci哭笑不得的走上前想扶你們，結果「撻」的一聲，她誤中流彈了，白雪的美腿染上了一層白色的顏料。

Ceci被顏料潑到了倒是不會憤怒，但卻是成功觸發另一人的Buff，West勁得到了暴走Buff加持。

「啊啊啊啊啊！」West勁瘋了似的向你衝過來，他看起來像是失去了理性一樣，但實不然，他很清楚自己不能對女生出手，所以就算不是你弄髒了Ceci，此刻也只能入你數。

「阿一，你竟然–––！！！」在角落奮筆疾書的窮鬼Jay氣得說不出話來，你竟然一抱三，是看不起單身兼沒有對象的他嗎？窮鬼Jay一下子紅了眼睛，加入戰團，他的目標也很明確，便是你八神太一。

新加入的仲二第一次看到如此慘烈的戰況，老實說，他是現場裡最保持自身理智的人。他的想法很簡單，就是看到三個美女相繼仆到你身上後覺得很妒忌。

他也想有份。

於是仲二開始尋找加入戰團的契機，但他又做不到像West勁及窮鬼Jay如此自然的入戰。

「你地依班凡人，再打落去我就要阻止你地㗎啦，我警告你地，我已經開始控制唔到我身上七十二柱魔神嘅力量。」他梳著頭，45度角望向天花板說道，當然沒有人有空回答他，於是他繼續說：「啊啊啊，已經控制唔到啦，出嚟啦，巴力。」

「比你地見識一下魔神的力量吧，用你地嘅身體同血液畫出最完美嘅作品！」仲二已經忍不住了，他衝到你地纏鬥成一團(5V1)的人身旁，左郁郁右郁郁，又不敢碰女生們的身體，但又想加入一起扭打。

所以，他決定先只向你們男生出手。

隨著越來越多人參戰，你們的七人大混戰正式開始，你也不知道身上吃了多少記顏料，也不知你潑了多少顏料出去，也不知道你在混亂中有沒有碰到些不該碰的東西。

也是很奇怪的，你們在顏料大戰的期間仿似將周遭一切的事物都忘記了，沒有去想之後如何收拾場、沒有考慮顏料沾在衣服後會不會洗不走，也沒有想萬一有其他宿生經過CommonRoom的話會怎樣。

這種年少輕狂，不思前想後的舉動，就是青春吧？

言歸正傳，經過一番激烈的顏料大戰，你們七人都無力的躺在地上，你整個張開手攤倒在地板上，大口大口的喘著氣，剛才你找到了闖十八銅人陣的感覺。

你突然感到懷中有一人形物體在郁動。

這人形物體是……？

1.Eve
2.Hedy
3.Alma
4.721雙棍合體版

1.Eve

3.Alma

4.721雙棍合體版

是可忍，孰不可忍 Alma

今次選擇係藍色 有古怪

alma bj緊

久等了，寫長咗啲所以耐咗同埋Sorly，有啲頂唔緊今日應該先嚟到依到了，今朝太早起身，本身諗住寫兩篇，但依一篇寫長咗啲。

今次選項順便可以睇一睇大家有咩取向，四個入邊只有一個最後能觸發劇情喔。(大家可以當依種選項可以幫阿一了解更多或者增加同該角色之間嘅「Feel」，有越多嘅「Feel」我之後會易啲寫該角色同阿一之間感情Deep啲嘅劇情。)(Sorry for 1999)

我懷疑係我打文嗰個程式只要係數字＋ . ＋ 英文，再Copy就會變咗做藍色超連結
我下次會留意下，大家將就下先

Let’s go

全英數，中間有Dot就會變左Hyper link，所以得Alma Hedy 同Eve三個英文名出事，721戰隊無事

All in

all innnn

原來唔係特登

你選擇了「Alma」。

你迷迷糊糊的往懷中捏了兩下，軟軟的，你往下望，與你對上眼的是Alma的一雙恬靜如月的雙目。

「Sorry......」你驚醒過來，立即鬆開了手。

Alma搖一搖頭，她沒有介意你方才無禮的臭手。

Alma的臉此時沾染了些顏料，使她的臉上少了一分冰冷，添了幾分佻皮的感覺，也不知是因為剛才打鬧得慶喜還是甚麼其他原因，一道紅暈爬上她的臉頰，嬌艷動人。

你也想不到Alma會有這一面，她方才對你飛禽大咬的舉動，哪有冰山美人的樣子？

「老大，好似第一次見你玩得咁癲。」你對Alma說。

「係咩？」Alma說道，她風情萬千的瞥了你一眼，看來她的心情真的很不錯。對一直躲於深閨裡摺Hall的Alma來說，這種與好友打鬧的經歷可是不多，「你理得我啊。」

「係嘅，老大」你恭恭敬敬的閉上嘴，不聽不聞不說。

「阿一。」Alma枕在你的手臂，見你沒有理會她，又再說：「喂，阿一。」

「嗯？」你被她的氣息弄得脖子癢癢的。

「你有冇整親？」她說，畢竟剛才你幾乎是在1vs6。

「整親？喔！我冇事，唔洗擔心。」你呆了一下，然後如實回答道。

「咁就好啦。」Alma看著你傻呆呆的樣子，嘴角不自覺地劃出一個恰到好處的弧度，或許她自己也意識不到自己的變化吧。

她心底裡渴望著自己能在有限的時間裡盡可能抓住青春的尾巴。

她也曾想過要放棄的，就如她那時將HallCamp爸媽報名表扔進垃圾桶裡般，她覺得自己這種人也不適合社交，天生冷冰冰的，也不會講好聽的話，別人對自己也總是客客氣氣的，仿似隔著一幅厚厚的石墻。

漸漸的，她心裡的那道小門漸漸冰封了起來。

她會躲在宿舍裡一個人喝悶酒，醉了之後就不用害怕孤獨。直到一次醉酒使她遇到了你，一個像木魚一樣的木頭，這塊木頭就這樣糊裡糊塗的燃燒起來，將她心裡小門的冰雪融化。

真是奇怪。

Alma不自覺的往你的懷裡鑽了一鑽，竟有一種小鳥依人的感覺。

而不知道Alma內心戲的你，此時看到Alma有如此反常的行為，已經是嚇得快要失禁了。

你一動都不敢動，生怕你的郁動會驚動到懷中的人，你身體裡的保護機制直接將你引導至入定的狀態，你當下立即進入心無雜念的境界。

於是躺在地上的你們，便享受了幾秒屬於你們的寧靜。

「大家，我想講份劇本我已經差唔多搞掂好了。」過了一會兒，窮鬼Jay望著天花板說道，他的其中一邊鏡片全是顏料。

「如果冇咩特別嘢加嘅話，我地道具依邊都搞掂好曬。」West勁慢慢的撐起身說道。

「我同Ceci都搞掂好曬啲音響啦……」Eve這時趴在地上，一副快要死掉的樣子。

「咁仲差啲咩？」

「服裝嘅話，仲差阿一身上邊件甲……」Hedy用手抓一抓了頭髮，又用手背拭去自己臉上的顏料，她說著說著突然露出驚恐的神情，尖叫說道：「阿一件甲啊！！！」

你被她嚇得馬上坐了起來，你很快便被他們七手八腳的圍住，檢查你身上的紙皮裝甲有沒有損毀。

當然，毫無意外的，你身上的紙皮已經變得溶溶爛爛了。在Hedy的鬼哭神號下，你們便開始了徹夜的裝甲拯救工作……

***************************************************************
接下來的數天，你們都日以繼夜，夜以繼日，日以繼夜，夜以繼日的排練，終於來到了表演的當天。

作為參賽者的你們來到了比場會場做著綵排準備，當你們的綵排時間完結後，已經是下午五時了，距離比賽正式開始還有一個小時。

你的隊友們現在正在聚於後台的一間小房間裡，那裡是你們隊伍的休息室。

而你剛剛解完手，踏出洗手間門口，看了一下掛在墻上的時鐘，現在時間尚早，要做些怎麼好呢？

1.回休息室與隊友們交談
2.去觀眾席看看其他組別的綵排
3.修煉佛法

1.回休息室與隊友們交談

2.去觀眾席看看其他組別的綵排

睇下小紅帽嗰隊先

2 3都想睇

This la

Alma好得意

修煉佛法定下驚

你選擇了「去觀眾席看看其他組別的綵排」。

你見還有一個鐘才正式開始比賽，而且你們還不一定是第一隊出演，呆坐的時間多的是，與其在休息室裡白緊張，倒不如出來走走。

你也好奇其他組別的綵排情況，於是便來到觀眾席看看其他組的綵排。

所謂的演出前綵排，大多都是試試佈景的位置，燈光及音響有否問題，對白甚麼的都是飛著唸的。

雖然無法得知其他隊伍所有的演出內容，但看一下也無妨嘛。

你坐在觀眾席一個不顯眼的位置上，看著台上來來回回忙著的人。

你在想，其實參加這個比賽也是挺傻的，沒有工資，也不一定能拿到獎，但事前的準備工夫卻是不是，但總有人會甘之如飴的報名參賽。嘛，這樣看來你們都挺傻的。

在你胡思亂想的時候，台上的隊伍已經開始綵排了。

一個身穿綠色連帽披風的女生正站在台中間，看這一幕的佈景，應該是在屋內？

這一隊難道就是窮鬼Jay提及過的小綠帽？

由於沒有對白，只是在度位，你也不知道詳細劇情是甚麼，但你很快就看見有其他角色出場了。

他們抬出一張床放在台中央，然後小綠帽與一個長滿毛的男生在床上打滾，接著一個陀著AK的男生走了進來，小綠帽飛快的躲到床下。

長滿毛的男生一臉驚訝，然後與AK男生激烈相擁，接著又有一個老奶奶妝扮的角色走了進來，獵人如小綠帽方才一樣飛快躲到床下，與小綠帽相認。

床下的獵人與小綠帽激戰的同時，老奶奶也與滿是毛的男生在床上「激戰」……

你覺得他們的劇本好像很厲害的樣子，如果有埋對白的話一定是一齣好劇。

「係咪覺得佢地好犀利呢？」一把聲音從你身旁響起，來者是一個穿著身型短小精悍，身穿儒生衣服的男生，你發現他看起來也是與你一樣閒著沒事做，便過來觀眾席看綵排的人。

「係，佢地嘅表演好似好精彩。」你如實答道。

「你都覺得呢……睇嚟今年佢地又要拎冠軍了。」那個男生苦笑，望著台上的小綠帽們，眼神很是唏噓。

「又拎冠軍？」

「你唔知咩？佢地依隊人係上年『影帝盃』冠軍，就算唔係佢地拎冠軍，其他參賽組都唔可以睇小……」他看一看你，發現你真的是不知道，方才驚覺道：「哦，你係FM。」

「……佢地好出名㗎？」

「都算係小有名氣嘅，佢地隊出名多靚仔靚女，嗱，你望下嗰個小綠帽。」他指著台上的那個小綠帽，「佢係IG有成萬人Follow，好多人鍾意佢㗎……」

成萬人Follow咁勁？你的IG「HK和尚的大學生活」也只有五十多人Follow而已。

「唔止咁啊，你再睇下嗰個成身毛嘅男仔，佢平時蒲開Gym Room，成日著背心喺Campus行嚟行去，好多女仔都有偷J佢啲肌肉㗎，哼，肌力咋嘛，我都有啦……」那男生的語氣聽起來有些不屑，他之後有釋懷的說道：「不過唔緊要啦，我都係志在參與下。」

「佢地咁犀利？」你也想不到原來台上的幾條友也有些來頭。

你見這位人兄看來知道不少東西，正好是打聽情報的機會，你決定

1.打聽一下其他隊伍的情報
2.打聽一下他的來頭
3.打聽一下別人對你們隊伍的評價

1.打聽一下其他隊伍的情報

2.打聽一下他的來頭

3.打聽一下別人對你們隊伍的評價

係咪要大戰了

仲尼俊!!!!!!

樓主 A B 估唔到我仲有得睇你地寫文
我係當初話拍ocamp估果條蛋散
估唔到一年過去咁多事發生左
好彩我死唔去仲有得睇故

追番po先發現年初四個故入面原來我六月一仲好天真以為準備好拍得
而家睇怕要拍台灣版

你選擇了「打聽一下別人對你們隊伍的評價」。

想著想著，既然這條友的消息如此靈通，正好打聽一下別人對你們組的情報。

「除咗小綠帽依組之外，今年仲有冇咩黑馬……即係比較多人討論嘅呢……」你嘗試做一些引入。

「黑馬……？」他皺一皺眉，托著下巴沉思著。

「你再諗真啲？例如有冇話邊一組特別Fresh，引起大家嘅討論。」你死不心息。

「特別Fresh……？」看來那個人真的沒有聽過有哪一組特別Fresh。

「我聽人地講過話有一組表演佛祖嘅故事，好似好犀利咁㗎喎。」你說著說著突然醒悟到這個比賽是一個宣揚佛法的好機會。

「佛祖的故事？唔通你講緊表演割肉餵鷹嗰一組？」他突然瞪大眼睛看著你說，不知為何他的樣子非常震驚。

「係吖係吖！」你點點頭，很是期待他的答案。

「比你咁講一講，我先醒起又真係幾多人講起依一組。」男生若有所思的說道。

「大家係咪好期待佢地嘅的故事講啲咩？聽講佢地個劇本同戲服做得唔錯㗎喎。」你心不跳臉不紅的自己讚自己組。

「咁又好少聽人提起過佢地個劇本同戲服……」

「吓？」

「大家都係話依一組多靚女，而且多靚女嘅程度係超出一般人嘅想象。」那人露出了嚮往的神色，「聽講仲要每一個女仔都各有特色，比你咁樣提一提我都有少少期待了。」

「除咗靚女之外呢？其他人呢？」

「其他人？其咩他人？」那人用不明所以的眼看著你，明顯真的沒有留意除了女生以外的人。「今年都有唔少人睇好哩一組，畢竟靚女做啲咩都咁賞心悅目。」

「……」你無聲的嘆了口氣，活在這只看臉蛋的荒謬世界，還未看破紅塵，是否可悲。

「你都好好地期待下比賽啦，加油啊。」他拍一拍你的膊頭，顯然將你當成了與他一樣是陪跑的人，然後便嘆著氣走了。

接下來做些甚麼好呢？

1.繼續四處逛逛
2.回休息室與組員們分享情報
3.找小綠帽交流心得

巴打加油呢到永遠支持你

1.繼續四處逛逛

2.回休息室與組員們分享情報

3.找小綠帽交流心得

用佛法tum小綠帽同老奶奶一齊激戰

小綠帽係咪叫做Luigi

Ig女神都食埋

幸福賓周

啊一不是要做幸福賓周

多謝你，手足要加油啊。
好開心我地嘅故可以比到快樂你，我地一定會努力寫落去的。

太初之始，由入宿開變(三)